（青春／甜）《一個書生既Player故事》(3)

好，又經歷千辛萬苦終於都開到第三個Post

再一次多謝追咗文就黎半年既讀者！

你地真係好癲狂

無你地我寫唔到咁而家

如果鐘意既話俾個正評我等我開心下啦

______________________________________________

第一次入黎既朋友，呢個故係前傳，順序請先睇大學故 多謝合作

追ＰＯ請按：

（甜）一個普通女仔既大學故事

（青春／甜）《一個書生既Player故事》
紙言：

（青春／甜）《一個書生既Player故事》(2)

我主動走埋去水會既Booth，身高約165既黑色連身透視裙姐姐一見到我就行埋黎，搵對手撓住我，仲請我食波餅，好彩老納見多識廣，無因為咁而暈晒浪。

「Hi，係咪想報水會O Camp呢？」

「你地個Camp有咩玩嫁？」我又問返同一條問題。

「我地係全City最好玩既Soc，係去長洲搞，叫得水會，緊係會落沙灘玩水～而且完咗O Camp我地唔會係Hi-Bye Friend，會Keep到不停Re-u，有好多船河、獨木舟、Party，無一個Soc好似我地咁。如果你鐘意玩水上活動，一定要報呀！」

我終於聽到有Soc玩既野係有D唔同，不過就算一樣我本身都打算報名。

「好呀。我要報名～」我無多作考慮就話報名。姐姐放開手，俾咗張Form我填。

「你似係早有預謀黎報我地O camp，識貨呀。」

「緊係啦，岩岩問大O啲人有咩好玩既O Camp推薦，佢話水會出名玩得癲，岩晒我。」廢時陣間又話Waiting list，要Sell下自己R下分先。

「講得岩阿，睇你個樣都知你玩得。 Btw我叫Cammi，係Yellow既組媽。」

「叫我書生啦。」

佢摸一摸我既手臂，帶點淫盪既感覺話：「睇你個身形，都似做開運動喎！你係咪打開籃球嫁？」

「好眼力！我真係打開籃球既。」

「Eric你有腳同你一齊打籃球啦！」Cammi對住格離一個身形同我相約，即係身高近180cm，手腳都有啲老鼠仔，正常樣既Eric講。

Cammi：「你咁靚仔，身形又Fit，唔做Model晒曬啦！實好受Dormate歡迎～」

「邊有咁誇張。」我忍唔住笑咗，咁都好意思講得出口既。R水吹R到傻咗？

突然發現佢頭頂有啲頭髮亂咗，我話：「唔好郁。。」

跟住伸手幫佢輕掃佢既頭髮，打理返整齊。再摸摸佢個頭抽下水。

Cammi有啲反應唔切，有啲怕醜唔知講咩好。

「岩岩你個頭亂咗，幫你整返好啦。」我對住佢痞痞地笑。

Eric望到我幫Cammi整頭髮，係度忍笑，感覺佢都係成日食女既同道中人。

習慣咗添，好似唔小心Flirt咗人。

「幫你影張靚仔相先。。」

「等我地電話，會通知你幾時第一次Gathering嫁啦！記得O Camp前留返D日子俾我地出黎玩阿！」組媽Cammi話。

水會好似少D人報名，唔洗入Waiting就有得玩。

突然有許期待O Camp。

行晒所有Soc，再上去Hall Tour咁就行完呢條木人巷。。

我想講本身分幾鐘可以行完既路程，行咗我個幾鐘。

就好似嘉年華一樣。

周圍都係唔同Soc既Poster，有人染髮染到五顏六色，有人返學著住頹T拖鞋周圍行。。

大學俾我既第一印象好Free，比起中學既人更加有活力。

不過凡事只睇表面好易中伏， 所以有三年時間俾我去體驗大學既生活。。

「江柏琪。。你今日返去點呀？有無報O Camp呀？」我問江柏琪。

「學校D人好Nice呀！好似幾好玩！D人話O Camp好Chur，所以我淨係報咗一個大O咋。。」

我鬆一口氣，好彩江柏琪都會玩下O Camp。

「我都報咗大O，不過入咗Waiting唔知有無得玩。所以報多咗個水會，超正喎，睇片有得去沙灘玩。」

「仲有呢。。我報咗名Reg hall。。」江柏琪話。

「點解呀？」咁咪即係要搬離我屋企既意思？

「咁當初你屋企人話去意大利兩年幾，而家都差唔多時候。我都係為未來既住宿準備下，我唔想遲D又要返屋企住。。」

「又唔早D同我商量下！我屋企人都未有消息，你隨時住多年都得，唔洗咁急報Hall啦。仲要一個Sem又俾幾千蚊。」

「我無諗呀，係今日行Reg Day見到有得報Hall，咪報埋。況且要抽都未必有得住啦！」

「俾你激死。」

俾江柏琪提一提，等我打個電話俾呀媽問候下先。

「仔，做乜咁好打電話黎呀。」

「無呀，岩岩入大學注冊完，見無野做咪打俾你。」

「你係咪唔阿錢洗？我陣間過數俾你啦。」

「都係嫁，要交學費。」我都係唔好轉彎抹角：「Btw，我想問你地幾時會返黎呀？都就黎兩年。」

「你講返黎住？其實意大利真係幾好住，係熱咗少少，有D唔想走。哈哈哈。但係婆婆呢排身體唔係咁好，我諗唔可以移呢住啦。」

「哦。。咁即係幾時？」

「無咁快啦，老豆搞埋D返工野都最快都要聖誕先返。Firm咗再話你知啦。」

「明白。。小心身體呀！」

「乖。拜拜～」

屋企人又真係就黎返。。

江柏琪仲諗得遠過我。

唉，借來既時間總係要還的。。

同居既日子係會完結的。

不過我無同江柏琪講，反正佢都報咗Hall，如果真係佢真係有Hall住，咁都要去適應。。

係佢搬走之前，我又幾時先搵到個好機會同佢表白呢。。。

書生大學淫賤之旅開始了

書生

唉，對的人不會要你等

留個靚名

加速加速

我覺得KPK似係會報細O，只係想識一齊上堂嘅同學
MK poly 大O唔啱佢

唔寫得KPK

一定要放過KPK

書生入到ocamp仲會記得江柏琪咩

啱

留名

agger

梓柔好酸

一路有追開，但我已經唔記得左小學果條女叫咩名
btw佢係咪入左ivy

林書生無佢FB唔知喔

林敏兒

我只係炮灰

好似蝗語黎 當我無講過 sor

我想屌妳

炮灰點會係蝗語

用扮工時間 追到 live

江柏棋屋企背景同我屋企好似 有少少應同身受 拍拖諗法都一樣

希望happy ending 唔想有遺憾美

夜晚十二點，我收到個電話，一把女聲係耳邊響起：「Hello書生。。記唔記得我呀？」

「。。。唔記得。。你係？」咁夜打黎。

「我係水會組媽Cammi呀！通知你個禮拜一就係我地Yellow House第一次Gathering既大日子，十二點係拉巴門口等，記住要準時出席呀<3 Muah!」 Muah Muah Muah你個死人頭。。。雖然你個樣唔差但咁講好噁心阿。。。

「仲有仲有，記得著黃色衫呀，Muah！」黃色衫咁柒！

「OMG 我屋企一件黃色衫都無！Muah！」點解D對話好似愈來愈On9？

「洗唔洗媽媽早D陪你去買？Muah！」

「唔洗麻煩你啦，我自己早少少去又一城買啦！Muah！」

「唔麻煩，我驚你唔熟路有排搵。你幾點到呀？約你11點3好不？Muah！」

「既然你都咁邀請我，我就無謂拒絕啦。OK！Muah！」

「哎唷講到咁委屈你喔，組媽好傷心喔。Muah！」

「好啦咁到時見啦Cammi組媽。Muah！」

「拜拜啦！Muah！」

咩料，呢個組媽好撚On9阿屌。

Reg咗兩日就話要Gathering咁Chur既。。

「乜你同你組媽咁Frd既！Muah！」江柏琪係廳聽到係房既我講電話，走入黎我間房門口學我講。我唔知佢呢個係呷醋定忍住恥笑我既表情。

「你隻順風耳吖，咁都聽到係我組媽！報名果陣先傾咗幾句，一D都唔熟！Muah！」

我伸出手指，示意叫佢過黎：「過黎過黎。」

「做乜？」江柏琪好聽話咁走埋黎。

我輕輕撫摸佢個頭，就好似摸緊隻狗仔咁：「乖，俾哥哥撚下你呀。Muah！」

「妖！走啦你！唔呀！」佢俾我激到即刻推開我走咗。

「哈哈哈哈，低B仔。」

詩：【你地幾時入Camp呀？不如入Camp前出黎見多次啦！】

陳詩詩係個Group度問我地。

係喎，都未交代返大家去咗邊度讀書。

羅嘉樂入咗HKU既Civil，陳詩詩就同我一樣入City，不過佢讀Translate，肥傑就係BU Social Work，丁丁就入CU傳理，阿婷其實已經係就黎畢業既HKU QFin叻女。王家欣溫梓柔無寫上Facebook我又無特登去問，所以已經唔知佢地去咗邊。林敏兒連佢Facebook都無，我更加唔知。。

大家齊齊有U讀，不過已經各散東西啦，到時應該好忙好難先約得到大家出黎。

我：【你問得真係合時啦，岩岩組媽打俾我叫我Gathering。好似話要留晒成個禮拜俾佢地。】
樂：【我都唔得，聽日就入Camp】
傑：【唔齊人咁等開學再約啦】
琪：【me2...再約啦】

好快就到咗水會第一次Gathering既日子。

Cammi係上大學果條電梯接我，哎呀可惜唔係殘廁Gathering啦。

Cammi留住Mocha色既長直髮，著咗件鬆身黃色Tee恤，露咗好大條黑色Bra帶出黎，加埋條短到就黎見唔到Pat pat既牛仔褲，是為「下衣失蹤Fashion」。雖然唔係好暴露，但係佢既好身材已經遮掩唔到佢既性感，小麥膚色加埋自信既笑容，佢係一個不折不扣既女人。樣子中上，有D Jumbo Tsang既Feel，都話姐姐係正。

「組媽，你諗住帶我去邊度買黃色Tee？」

「我琴日特登行咗轉u記同埋H&M，有兩款黃色衫我覺得都OK～帶你去睇下啦。」

「組媽你真係好！」而家D組媽咁好服務！

「點解全部都要人著黃色衫？」我問。

「因為我地係奶黃包囉！」

「下？咩奶黃包？」

「我地玩O Camp會分唔同色既House。我地Yellow House名叫奶黃包～」

「點解要叫奶黃包。。」我無奈咗。點解八大學府玩O Camp要改個咁柒既名。

「我示範一次你睇呀。」佢講完就係H&M入面手舞足蹈：「奶奶奶奶奶奶奶，奶奶奶奶奶，奶奶奶奶奶奶奶奶。來吧我地最大，放膽大聲嗌，全宇宙我地玩晒晒晒晒晒～～～」

「OOOO～我地係奶黃包奶黃包奶黃包三次，奶黃包奶黃包奶黃包，再，奶黃包奶黃包奶黃包三次～～OOOO～奶黃包～」

佢好似鬼上身咁好認真咁講Slogan：「你。。做乜係度講Slogan？」

老母Cammi答我：「呢D唔叫係講Slogan，呢D叫Dem Beat。」接著自己點頭。

第一次見到人Live住Dem Beat，我有D文化衝擊，原來係咁嫁？

「我地陣間都會教你Dem，到時你就會識晒我地House既Beat，好好練習，我地入Camp dem足三日嫁！」

可唔可以唔Dem，好柒阿。

老母Cammi拎起件黃色衫拼落我身上：「就呢件啦，Fit晒你身型！」

我照一照鏡，見到真係啱Size就拎咗去俾錢。「唔岩可以返黎換。」

買完先至十一點半，仲有成半個鐘。

「我地去行下Log on啦。」Cammi提議。

其實有少少Odd，對佢完全唔認識，都唔知有咩同佢講。

同佢亂行咗陣到搭九就返去圖書館門口集合。

大家都好準時，未夠鐘已經到晒，大約二十個黃色衫人士圍圈係度自我介紹。

「咁遲嫁你地！」組爸Eric話：「罰你兩個自介！」

「Hello我係林書生，你地可以叫我書生，Year 1既E&F。」

「我係你地既組媽Cammi呀，Year 3既Acc嫁。」

「我地Round多次啦，揀你最想認識果個人開始先。」

一時之間我都唔知揀邊個好，就指住咗正對面皮膚白皙幾純幾可愛既女仔：「你啦。」

「Wow～書生係好識揀呀。我地個個都揀佢。又係你啦，快D自介。」

乖乖女好怕醜，「我叫靜宜呀！同書生一樣係Year 1既E&F。」

到佢格離高約175，正常樣個男仔：「我係Parsons，都係Year 1既E&F。」

「乜咁多E&F人既？」我話。好野，第一個Week上堂有伴啦！

「無嫁啦，成House得你三個，同埋你另外一個組爸阿東，可以問佢攞Source。」Eric話。

跟住個個自介啦，組女有靚西（Nancy）、Kayi、Lorraine、Bobo；組仔仲有John同阿南。其他太多人，一次過講已經唔記得。咁大家個樣都唔太毒，第一印象唔錯。

今日Ice breaking完就CityU Hunt，係City入面唔同地方做Task。

「行中門」、「同石獅影相」、「去許願池同金魚許願」。。。

咁就等我地可以認識下學校既地理位置。組爸媽都教咗我地點樣去唔同既班房。

全日玩Group game痴埋一齊，我都無同邊個有特別交流。

玩咗兩粒鐘身跑到身上身汗，就一齊去食Tea。

「靜香，你格離有無人呀？」我主動走去靜宜同Parsons既附近，想認識下佢地。

「咩靜香呀！人地叫靜宜呀！」Cammi聽到之後大叫。

「gg口快快講錯咗。靜香你唔會嬲嫁可？」我真係講錯咗。

「唔會。但靜香好聽過靜宜，以後叫你靜香啦。」佢好無奈咁。

「你好Funny阿書生。」Parsons搭嗲笑我。

「識貨阿巴打。」

「你地諗住Reg咩GE？」靜香開咗個學術台。

「出黎玩就唔好咁學術啦。。」Cammi話。

Eric組爸就話：「咁人地入黎咩都唔知好難唔學術既。你地幾時Reg GE阿？」

「今日呀。我今晚返屋企Reg。」Parsons話。

「係？幾點？不如你Login Aims入去睇下。」Eric組爸話。

講完Parsons就係電話登入俾佢睇，Eric：「喂！你地仲有半個鐘就要Reg！」

「咁樣計？夜晚Reg唔到？」我問。

「緊係啦！D靚GE頭半分鐘已經俾人Reg晒啦！」

「咁Reg咩好呀？」靜香問。

「快D去電腦室霸電腦！我幫你地睇Time table！學校電話上網超快，Reg科八成機會成功！」 Eric講完就快快手趕我地去Reg科。

間間電腦房都爆人，我地搵咗幾間房先有位，仲要分開晒，見到咁多人都係開住Aims等Reg科真係好大陣象。

Eric幫我地睇咗Time table，再推薦咗幾科俾我地Reg。

「呢幾科正常Workload好Grade但唔算最搶手，應該易Reg D。而家Log in咗，係Reg科呢頁Hold住先，陣間開咗天文台時鐘，59秒就禁F5，再Ctrl+V落Preference度，再用最快時間Submit！」

咁我地咩都唔識，就照住佢個Number Reg。

59分，全場既鍵盤同滑鼠都一齊發出好清脆既聲音。

「呀頂！！！Reg唔到阿！！！」「媽呀我得咗啦！！」「幫你Hold咗，夜晚Drop俾我！！」

唔？佢話我Successfully added咗呢科！

輕鬆成功咗！

我望一望格離既靜香同Parsons：「點呀你地？」

「得咗。」「OK！」

「Yes有人一齊上堂唔洗做毒撚，我愛O Camp！」

我好似預見到呢一年應該都會同佢地玩。哈哈。

「大家好攰呀？我地練多兩次就放你地走啦。」組爸阿東話。

食完野Reg完科，就俾佢地帶咗去地獄式苦練Dem Beat同埋Camp Fire，跳咗幾粒鐘。

「下。。」

「一定要好好練阿。。好重要嫁。。到時你就知幾好玩啦。。」Cammi媽媽話。

「係既老母。」我話。

呼。。咁就到夜晚。。終於放人。。攰死人啦。。

「拜拜～我地過幾日再見啦！」

我地大班人放學一齊搭車，係地鐵入面一齊練Beat，大家一齊細細聲奶奶奶奶奶奶黃包，雖然唔知Dem黎做乜，不過好傻好天真好快樂呀。

Cammi示意圖

靜香（宜）示意圖

最後作者要入Camp做蝗蟲..
坐車盡寫啦..可能要禮拜一先更到文

新讀者些些您喔

我已經唔係處

個beat 有聲

好有畫面
Btw想知下林敏兒點 可唔可以有意無意輕輕帶過下

可能做緊ptgf

係咪好快冇我出現

Cannot

lm

睇黎書生會食呢兩條女

出聲Dem左個beat

唔知會唔會3p呢？

由大學故追到live
深夜一推

終於睇到入直路
係咪有得睇哂書主一世

書生最後變成孤獨老人 要孤獨終老

靜香 唔好劇透住啦

等得好耐 求加速

好想最後書生仆街 eg生性病 坐監

被遺棄的人 收皮啦

LM

你之前又話剩係愛佢嘅

so what！仲好啦，屌起上黎唔洗就住就住

會唔會上個故有出現過呢

食書生二手飯 好咩

由愛變成恨，其實幾想溫梓柔都變player

我都可以有外傳

啱啱由大學故追到live

見到dem beat已經唔想睇

bye

都話花姐呢個故個世界好大

林書生幾時得閒約我

有冇Cammi示意圖既ig

jumbotsang

到底Cammi係咪已經沉咗書生船

真係有人會對fm有興趣架咩
唔係講緊細過自己year啲仔喎 係fm喎
Fm未適應ulife其實心態都仲係中學雞

成個腦都係陳冠希個個Cammi

係既，我想比你play

2日了

有故未

等...

寂寞到夜深

文呢？

夜已漸荒涼

夜已漸昏暗

中間再返學校練咗幾日舞同Beat，好快就入正Camp啦。我同江柏琪同日入Camp。

我：【玩O Camp小心啲呀！唔好整親！有野打俾我】
琪：【得啦長氣～】
我：【有靚女都要介紹俾我呀】
琪：【你果度咪有好多靚女！】
我：【不過最靚係屋企果個^^】
琪：【Ok thanks I know I am】好自大既女人呀。
我：【開始啦唔講住了】

我地一返到去就誓師Dem Beat。

正Camp好多人，我諗係間大房入面都有百幾人。

三個House既人分晒唔同顏色既Tee。

由House cap同組爸媽既帶領之下要同其他House對Dem。

「我地係邊個？！」

「woo～我地係～奶黃包奶黃包奶黃包～」

當外人聽到奶黃包個名好柒，但當一班人同你一齊好認真咁Dem奶黃包，身在其中，你頓時唔會覺得柒，你Feel到大家都好努力嗌大聲D想去超越其他House，果種好Firm既Team Spirit真係好正。

「咁啦，我地做黃大仙、九龍灣、油塘咁兜圈落到去中環搭船，呢幾個Task有Combo高分啲！應該唔會包尾遲到。」Parsons帶領住我地Dorm去玩呢個Game。

每當係唔同地方撞到其他House既人，我地唔會Say hi，而係會用Dem beat呢種語言去溝通，練習有素既奶黃包嗌到力竭聲嘶，Dem到出晒汗，話俾你地知我地奶黃包唔係好恰，唔好諗住有機會Dem爆我，呢啲叫霸氣！好熱血！

我仲記得係沙灘做Task大混戰果陣，同好多唔識既人玩辣辣壽司。

「辣辣壽司邊個食，我唔食，你要食，三個三個邊個食。」

「Cammi你錯咗啦！」

「吖！！！」每次我都好狗，就算對面係女仔我都唔會留手一野狠狠咁射晒D水去佢塊臉上面，所以入面D人都叫我「狼書生」。

「唔好射面丫正仆街林書生！」

「呢度福音營黎唔準講粗口呀！」我再搵另一杯水撥落佢塊面度。「呢杯水係罰你講粗口既！」

「賤格！！」Cammi笑笑口同我講。果然呢個世界上所有女仔都係有M底屬性。

「哈哈哈。記住唔好再講粗口啦！」

呢個O Camp既遊戲係有好多機會身體接觸。

有個Game係要揹住個女仔轉圈，之後跑到去check point度拎野再返轉頭。

「林書生！就你啦！」Nancy一野就跳上我背脊。

我揹住我地組正常樣有滑腳既Nancy跑，住我點樣禮儀手，都會抽晒佢大脾既水，仲有佢請我食既波餅，福利Game。。。

好滑好好摸。令我不禁諗起，唔知江柏琪係紅磚既O Camp有無俾人抽水呢？

不過其實都無乜野啊。唔係D人講到咁淫亂同玩得癲，無乜新聞見到既噴奶呀、意淫野，正正常常。

完咗水Game換衫食飯已經係夜晚。

原來我由朝早到夜晚都無Check過電話。

我：【開始啦唔講住了】

全日都無SMS，mo la mo la。

我：【今日玩咗住半日水Game，攰死啦。】

「行啦林書生，要去夜行啦！」組爸阿東催禁緊電話既我。

「係既！」

結果等到我食完飯都未有SMS回覆，可能佢都好忙，我有D掛住佢。

「夜行D Game有咩要準備？首先。。你地要Pair up一男一女。」組爸Eric同我地講。

我秒速Pair up咗企係我格離既靜香：「靜香，我地一組好無？」

其實同邊個Pair我都無乜所謂，重點係唔好做毒撚單丁，哈哈。

「好呀。」靜香好爽快咁接受咗。而Parsons則搵咗佢格離既Nancy。

我地既手圈上紙圈。「記得唔好整爛紙圈，要入最恐怖鬼屋嫁！」OC話。

成個Dorm去唔同既Check point解謎，等待OC既指示，分批等做Task。

見到一對對Fm分批上山，漸漸消失於我地既眼前，唔知Task既內容有咩玩呢？

係等待既期間，組爸Eric分享佢既故事：「一年前我做水會Fm既時候，個Camp都係喺長洲搞。你知啦長洲出名猛鬼，我地果陣食完飯唔係Camp site入面，而係出返去最猛既東堤做Task。」

「下。」Fm同我一齊抖大氣，繼續聽佢講落去：「我同個女仔一齊行入去窄巷做Task攞野，照道理呢個時間清晒場，只得OC係到嫁嘛。我一路講鬼故，一路就見到有著住紅衣既女人行過。我地以為係OC仲叫佢OC、OC。」

「個OC無理我地，直行直過。我地以為係OC扮野。事後同組爸媽講起，咁岩有莊員行過，佢地話無紅衣女既裝束，暗示我地見到既野唔係OC。嚇到我地組唔敢再講鬼故。完咗個O Camp，我同個女仔都發燒，病足一個禮拜。你話驚唔驚？」

「係真唔係呀。」Parsons質疑Eric講既野係吹水。其實我都覺得係假。

「話咗真人真事！」

「丫！！」突然就聽到山上面有個女仔尖叫，應該係我地既組員。

「書生，靜宜，到你地啦。」OC揮手叫我地。

我地行前大約20步，去到轉角見唔到組員既地方。

果度有個女OC俾Task我地做，佢用好恐怖既阿婆聲俾Task我地：「你拎住呢個碗，一路行上山一路敲，話：『返黎啦。返黎啦。』，全程大約五分鐘，中間見到有紅色螢光棒就係放置提示物件既地方，要拎住行到頂俾OC。」

我心諗，係長洲敲碗，玩咁大？

靜宜聽完之後好驚咁。

「夠鐘出發啦，你地記住，無論有咩事，都千祈唔好望返轉頭。」

「行啦。」我叫靜宜行，佢一副驚青又唔情願既樣子。

我地行上山，佢驚到粒聲都唔出，無人講野個感覺更加恐怖。

「做咩呀？你好驚阿？」我問佢。

「係。。係呀。。我最怕呢D。。仲要敲碗。。」

其實我都有少少驚。不過係女仔面前唔可以表現出黎咁樣衰。

「不如拖住行啦，我廢時條紙圈爛咗，陣間要入房打大佬。」

「嗯。」我就拖住靜宜。禮儀手黎，中間夾住個紙圈，唔係十指緊扣。

「OC話要敲碗，你拎隻碗過黎啦。」見佢咁驚，無理由唔玩嫁嘛。無事既。

「都無OC係度，唔敲都唔知啦。」

「係咪嫁，你試下另轉頭望下。」我同佢講。

「我唔敢望。」

「等我望啦。」我都有D驚，佢咁講得，應該有野嚇我地。

我另轉頭，見到有個OC係比較近既地方，長頭髮，佢摟住白色布，塊面化到白晒，我睇唔清楚佢個樣，但穩約見到佢口Up up唔知講D乜，但起度用好怨恨既眼神望住我，做出敲碗既動作，而我卻聽唔到任何敲碗既聲音。睇到我內心發毛。

「有D恐怖。。我建議你都係唔好望。。我地快快手行完，聽佢地講做Task啦。」

「我開始啦。」

「咯、咯、咯。。」我一路敲一路陰聲講：「返黎啦。。返黎啦。。」

「我地做緊Task嫁咋，有怪莫怪。。」靜宜講。

「咯、咯、咯。。」我繼續：「返黎啦。。返黎啦。。」

咁樣行咗大約兩分鐘。

「你覺唔覺得D咯咯聲，好似今日係船度Eric講個揭尾故咁？」

「咯、咯、咯。。」

「咯、咯、咯。。」

「唔知長洲呢個Camp site有無真係死過人呢？」

「夠啦。。唔好再講。。我真係好驚。。」

「哈哈，唔驚啦。」終於望到紅色螢光棒。

深夜咁既氣氛底下望到紅色螢光棒格外陰森。

不過想快D完就要快手去拎，陣間又要玩多次咪gg。

我拖住靜宜行過去，一望竟然係一把紅傘。大佬玩埋呢D野，好邪門。

「有怪莫怪。」我拎住把紅傘，繼續行上山。

「行快D啦書生。。」靜宜話。

我突然好認真咁望住靜宜後面，「靜宜。。你後面。。」

「做。。咩呀。。」靜宜驚到就黎喊咁：「你唔好再嚇我啦。求下你。」

「嘩！」我勁大聲嚇佢。

「丫！！」佢嚇到真係標咗眼淚水出黎。

「喂。。你真係喊嫁？。。Sor阿無諗過你真係會咁驚。。」好似玩得過份咗，我即刻道歉。

突然內心發毛，覺得有野望住自己。

我另轉一眼望，又見到果隻白衣OC係度面。佢依然係口Up up做緊敲碗既動作。

真係令人心寒。。

「唔玩啦，我地都係快D行啦。我諗前面個轉角就係終於，行多半分鐘就到啦。」

我就同靜宜行去做完呢個Task。

「點呀，正話驚唔驚？」Cammi組媽係終點等我地。

「驚呀。果隻白色野好得人驚。我都廢時同靜香講。」

「咩白色野？」

「另轉頭見到果隻喎。」

「下？我地見唔到既？」Parsons話。

「你地見唔到？咁你地尖叫D乜？」我問。

「有個著住迷彩衫既OC跟住我地，我地停底拎紅傘，佢就嚇到我地尖叫。」

「下。。我地無喎。。」

「會唔會係有幾個OC係度？」

「唔係啦，呢個Task應該得一個OC。」Cammi講。「你玩緊果斛，我見到佢上咗黎去廁所。。」

「屌。。好撚驚。。」

岩岩得我一個見到，靜宜又無去睇，到底係人定係。。？

真係無人知。。

唔怪得D人話，夜行唔好另轉頭。。

返來了。。久等啦各位。。

一入黎就有故

要補翻之前嗰啲

係咁抽人水對唔對得住江柏琪

好酸阿

好啦喎你

咁你又去邊到讀書阿？

我點知姐 你問樓主啦

見到果隻係咪溫梓柔嚟？

如果係既話仲唔嚇撚死你

笑撚死

shitty ocamp真係玩呢啲？

真架 仲有十二點對廁所鏡批蘋果

對鏡搽唇膏先恐怖

仲有一堆禁忌野

你好賤格

書生仲中學雞？細細個已經食女啦喎

其實好撚多大學生仲成個中學生咁

鬼故黎 我睇都驚
我要書生安慰翻我

咁呢層我唔否認

書生會唔會有得食Cammi

[size=4]強調以下內容純粹虛構, 唔係真實
我未遇過都無聽過學校O Camp有人咁玩Fm
我玩過好多O Camp個個都錫到Fm爆,好Warm既

[/size=5]

琪：【攰死啦，岩岩先返房】

夜晚十一點，江柏琪終於覆我啦。

係等待大家輪流沖涼既時間，終於有時間休息下禁下電話。

「不如我地Round下Status。」組爸Eric提議。

「英文加數字，意思係自己Available定Occupied，同埋拍過幾多次拖。例如A2，咁即係單身同埋拍過兩次拖。」呢啲咪典型既狗公收風環節？其實我拍過幾多次拖又關你乜事呢？

「就咁講唔好玩！不如我地First Impression投票估下邊個拍得最多次拖，同邊個係A0無拍過拖！」Cammi提議。

「Set多幾條問題一次過啦！」組爸阿冬話。

「邊個最似有SP！」好少同佢有交流既正常樣肉地Bobo提議。淫賤呀。

「哎。識玩呀Bobo！」組爸Eric對一語驚人既Bobo另眼相看。

「乜野叫SP？。。」我聽到靜宜細細聲問Bobo。連SP都唔知係乜，一睇就知靜宜係一個A0毒撚乖乖女。

「即係Sex Partner咁解。」

「邊個最似雞蟲？」Parsons提議。

「好咸濕呀你地，可唔可以俾啲有內涵少少既問題？」我話。

「你講囉咁！」

「最想同邊個拍拖。」咪話我唔幫你啦Eric，咁先係可以收集下啲有用數據嫁嘛。

「車，以為你啲問題幾咁有內涵。」

就係咁我地男女人數平均地分咗兩邊投票。

拍拖次數多、少，有SP，雞蟲，想同佢拍拖。。

投票結果係好平均，基本上每個月都會有幾票，係反映唔到邊個既特質。

「第一條問題，邊個最似拍得最多次拖。1號、2號、5號都各有3票。書生，不如你講下啦。」Cammi組媽問我。咁想知我咩Status，唔通你對我有興趣？

「A0。」我答佢。其實係我覺得無需要俾人知我咁多野！

「講笑咋你！邊有可能A0！」Cammi唔敢相信。

「真嫁～我毒撚黎嫁咋。」

「死偽毒。」Parsons話。

「咁你講啦你幾多！」

「A1。我份人就好誠實既。」Parsons話。呢個年代拍一次叫正正常常。

「A3。」組爸Eric話。

「A1。」正正常常無乜特別既組爸阿東話。

大家都係普遍係1至3呢個Range，Cammi就A3，乖女靜宜就真係A0，我有少少覺得佢黎錯O Camp。

玩完一輪既結果係，有三份一人覺得我拍拖次數最多，無人投我拍拖次數最少，有一個人投我有SP（組爸Eric係得到最多票數），無人投我似雞蟲（全部人投晒最肥矮毒既John），有兩個人投票話想同我拍拖。

雖然不能完住作準，但從結果黎睇，我形象都呃到人。

到我沖完涼出黎，佢地已經轉玩更刺激既房Game。

我地分咗三班人，分別同唔同House既人對打挑機。

首先係一個好似話八大院校都會玩既傳統房Game「火ＸＸ」。

咁佢既玩法就係枕頭大戰既加強版，通常係會揀男仔係底做動物，女仔就騎住係上面，打到對面條友墜馬。

罰則係輸一次，組爸要除一件衫。

今次到我做馬，有點份量既Bobo一野坐上我背脊度，我D骨好似就黎斷咁。。

對面係格離Red House一個紅色頭髮既組女，佢件衫好鬆，玩果陣走晒光。

而係下面既我對正佢個胸，入面個深藍色Bra，凳下凳下咁，食正靚位既我飽覽無遺。。。

非禮勿視非禮勿視呀。

無人覺得咁樣好尷尬（除咗我？），係一旁既組爸媽都非常興奮，愈走光愈如狼似虎咁起哄。

「大力Ｄ！打爆佢趺落街！」「加油！加油！」「一野轟落去！！」

大學生呀大學生。。。

最後有份量既Bobo將紅色組女打落街嬴咗。

對面House玩咩Game就輸咩Game都幾無癮。

「喂唔得喎，你地輸咁多場！要俾D懲罰組仔女！」我地組爸Eric提議。

Red house三個組爸都除剩條孖煙通。

「你想點呀咁！」對面Red house疑似組媽叫囂。

「輸一次奶拖鞋底！輸兩次玩快樂漩渦！輸咗搵廁所水洗頭！罰完就轉Game！」嘩，好狼死，呢D叫咩，得饒人處不饒人？

「。。」Red house組媽見個勢頭咁差都唔想應承。

「唔係唔敢呀嘛？返去自己House玩啦咁。」組爸Eric串佢地。有時我分唔清我地係咪去咗拍古惑仔？

「玩囉！今次到我地揀人！」Red house組媽話：「Angus就你啦！」

Angus個樣係佢House入面比較醒目既。

「你啦！大家挑九九乘數表！輸咗基本懲罰摑大家一巴。」佢揀咗善良反應慢既靜宜，今次大獲了。

「。。」咁佢都無理由Say No啦。

「開始啦！」

佢地兩個對坐，全場都好緊張，氣氛升到最高點。

「九九乘數表呀，問你曉唔曉呀。」

Angus：「九八」

靜宜：「六十二！」

「哦！！！！！你錯咗！！！！」全場都轟動指住靜宜。

佢仆街了。佢仆街了。

「奶鞋底！奶鞋底！奶鞋底！」全場都起哄。

「頭先牙斬斬，唔係走數呀嘛？」Red house組媽講。

靜宜臉都青晒，唔知俾咩反應。

「我幫佢找啦。」組爸Eric都算有義氣，肯出頭無叫靜宜找數。

「唔得，話咗要組仔女找嫁嘛。」

「你係咁而奶一啖啦。」Eric唯有同靜宜講，車，原來都係得個樣。

Red house組媽拎咗Angus對人字拖去靜宜塊臉度。

靜宜好唔情願咁奶咗0.1秒，我見佢個樣已經想喊咁。

「找數咪好囉！三盤兩勝，玩埋呢場佢啦。」Fm們都開始有D Hard feeling唔想玩，Red house組媽真係好唔理人感受，仲要Jer住個Fm。

靜宜深呼吸一口氣：「繼續。」

講真，俾我實唔玩走數。。。

「靜宜，今次認真D！」Cammi捏一把汗。

「九九乘數表呀，問你曉唔曉呀。」

「六七。」「四十二。」

「五九。」「四十五。」

「七八。」「五十六。」

「六九。」「六十四。」

「又錯啦！！！」

Wtf靜宜又錯咗。。點解你D數學可以咁差？

你咁樣，真係神仙都幫你唔到。

「快樂漩渦！快樂漩渦！快樂漩渦！」

「算啦人地女仔就。」Cammi幫口。

「咁你地搵人頂囉。」

但係呢個惡劣既環境下，係無人敢出聲奶屎上身。

間房既氣氛真係尷尬到一個地步。

但更唔知醜既係Red House組媽拖住靜宜入去廁所。

塞佢個頭入去廁所度，一野就沖廁。

靜宜掩住塊臉。

頭髮都被廁所水澈濕。

我覺得呢個程度唔係遊戲，已經完全係Bullying，非常Hard Feeling。

我地三個House咁多人睇住佢死都無幫手。

無錯，我地無加把口害到佢咁。但我地都無真正伸出援手去阻止呢件事發生。

每一個懦弱既我地都係暴力既幫兇。

全場都望住靜宜點樣俾人蝦，佢臉如死灰。

其他House既人見到咁都玩唔落，速速就離開咗間房。

靜宜好唔開心，自己走咗出房。

Cammi組媽都知大獲，佢拎咗盒濕紙巾出黎，話：「書生你同靜宜Frd D，跟我出去陪佢。阿東去搵莊員傾，Eric就留底睇住D Fm。」

咁我就跟咗出去搵靜宜。

仲有冇？

「靜宜。。」

我同Cammi跟實靜宜，驚佢做咗咩傻事。

佢行咗去一張長凳度，坐底就喊。

我真係唔知講乜去安慰靜宜。

「你地平時D O Camp真係玩咁癲？」我問Cammi。

「唔係阿。。你見我地都無咁對你地。。果個唔係我地D組爸媽黎，應該係老鬼。」

「老鬼有無惡到可以咁騎劫法呀？」我問。

「你岩岩都見啦，佢幾惡呀。又無人知佢點解會入咗黎，趕又趕唔走。」

「咁都唔係咁嫁。單野推咗出去上硬報。」

Cammi一定心諗，你而家就聲大大，正話又唔幫口？

Cammi拎咗D濕紙巾出黎，好溫柔咁幫靜宜抹頭髮：「佢正話真係過份咗。。我地身為組爸媽都無好好保護到你，好對唔住。。」

聽完覺得好假惺惺，但這就是人性。

「我想出Camp。」靜宜喊住咁話。

「。。。但而家無晒車，你夜媽媽一個女仔出Camp會好危險。」

而家係Camp入面都唔見得好安全。

「係囉。要出一係聽朝先出啦。」我俾意見靜宜。

「可能我太玻璃心，我唔Expect入Camp會受到咁既對待。。」

「報細O可能無玩得咁癲。水會出名癲嫁啦，你黎錯Camp啦。」我話。

阿東跑住過黎搵我地：「岩岩同莊員講咗，佢話果個女仔係個好Mean大把都唔鐘意既老鬼黎，唔知點解入咗黎又拎咗件Tee去換。莊員知咗之後同個老鬼嘈咗一大輪，而家同Camp site D人講咗要趕佢走Blacklist佢。件事解決咗啦。」

「靜宜話想聽日出Camp。」我重覆。

「個老鬼走咗啦。靜宜，你信我啦，我保證唔會再有咁既情形出現。」阿東語氣肯定咁講。

靜宜都知呢個時候要走係好麻煩，所以唯有應承我地唔走住。

「聽朝起身先再決定啦。」我同靜宜講。

唔知點解我要做埋組爸媽既果份。

「抖陣我地返去啦。你早D訓啦。」Cammi話。

我地三個陪佢坐咗大約半個鐘，就返房。

靜宜去浴室沖多次涼，就自己一個返房訓教。

而Fm們就好似咩事都無發生過一樣，繼續玩通頂。

仲未有甜

就算係假都覺得痴撚線

現實世界都有好多大袋老鬼真係突登入camp撚鳩freshman bbs

其實真係成日係咁

你地遇啲人咁mean既

More

「不如Dem返個訓教Beat先訓啦。」組媽Cammi話。

「下。。唔好啦。。我好眼訓。。（呵欠）」我打咗個大呵欠。「早抖啦。」

組爸媽將床舖放晒地，我地成班Fm訓晒係地下度。

攰到電話都唔得閒睇。

同D組員玩到五點先訓，訓咗唔夠兩個鐘又要起身係Camp site同沙灘做下Task暴曬，真係身體差D都頂唔住。

係我地房度訓既靜宜諗住走，但俾我地強力既挽留底下，最終都係無走到。

「靜宜，你口唔口渴呀？飲罐可樂？」毒男John問靜宜。

「靜宜，好曬呀。你企去樹蔭度抖下啦。」組爸阿東同佢講。

Yellow上下每一個人對佢都照顧有加，總算無風無浪咁過埋呢一日。

到夜晚玩Camp fire，大家對住個營火跳舞，Changing partner可以拖到唔同高質素既女仔而唔係美極。

「望下你地身邊果個人，可能佢係未來大學生涯入面，會係你最重要既人！咁多位Fm唔好怕醜，同佢講聲你好，再抄返個靚牌啦！」

「最後今晚 陪你去踩鋼纜
最後今晚 隨便你怎去辦
最後一杯 你以後告別孤單
怕我們以後冤眼 日後為人父你怎玩」

組爸媽同莊員都好激動，攬住一路唱歌，一路喊。

我理解唔到點解佢地要喊得咁激動，可能搞Camp真係好辛苦。

換到自己都唔知拖過咩人，唔知自己係度做緊乜。

係營火既光反射底下，大家都好靚，但依刻我只係想江柏琪係我身邊分享呢一刻既快樂。

身邊人很多，笑聲充斥整個環境，內心卻是寂寞的。

同居咁耐以黎，都係第一次超過一日無見，好唔習慣。

完咗營火，大會要我地將願望寫係氣球天燈度許願。

我希望江柏琪可以做我女朋友，我地從此快快樂樂咁生活。

「心想事成！過三爆四！」我寫下不誠實的願望，待氣球升起許願。

敢許願，上天就會給機會你實現，不是嗎？

我需要更多的付出與耐性。

再經過一晚房Game，就執野出Camp返去做Sharing。

我地大家係個課室圍圈坐底。

「經過三日既O Camp，你地有咩感受可以同大家分享下？」組媽Cammi問。

「不如我講先啦，驚你地靜咗。呢三日以黎辛苦晒你地，係咪好攰呀？我係第一次做組媽，由Interview到Pre-camp，整Souven，練野，通頂，做既一切一切比我想像中多，唔係你地單單睇到幾日咁簡單。」Cammi愈講愈激動：「如果有野做得唔好，希望你地唔好介意。我同Eric、阿東真係好努力想俾到回憶你地。」

食女樣Eric話：「唔好睇Cammi份人低低能能咁，佢真係好努力。O Camp唔係上網講到咁差，好似我同Cammi咁，係Fm既時候玩水會O Camp識，到而家乜都拍住上係Best Frd黎。我希望大家以後都會多D出黎Re-u同參加活動，去維繫呢段友誼。」

Warm type既阿東：「雖然我口才唔好，唔係講好多野，但都希望你地玩得開心！第日有咩問題都可以搵我幫手。我無乜野補充啦。」

「多謝組爸媽。你地真係好錫我地，呢三日入面，你地連袋都唔俾我地拎，一個組爸媽袋住三四枝水，藥，有凳一定讓俾我地坐，幫我地撥，自己食唔飽都要俾我地食先，自己父母都唔會咁好服侍。。」靜宜有感而發，係呢個煽情既氣氛底下，彷彿已經完全忘記咗第一晚所受既屈辱。

而我無乜感想，好Hea咁講咗幾句：「多謝咁多位既照顧！由其是係Cammi組媽，佢真係好好，我無黃色衫就提早帶我去又一城度買衫，平時我地唔俾反應又唔怕樣衰自己搞Gag，我都知你好辛苦嫁啦！」

Sharing完咗仲唔俾人走，走去食糖水食到深夜先返到屋企。。。

係食飯果陣大家Upload相，俾Cammi組媽迫我開咗個Ig仲影咗我個大頭柒樣Po上去，

「好煩呀你！」

凌晨十二點返到屋企我已經攰到頂唔順。

江柏琪仲未返到屋企，好似好好玩咁。。

頂唔順，沖個涼就昏迷了。。

個ocamp就係得咁多

唔通即扑咩

我相信書生有呢個能力

我以為書生會食女

太天真

扮野啦你

Ocamp個part 寫得幾好呀
Btw 好想書生再同返江柏棋一齊住
佢兩個唔好住hall啦

竟然 我仲覺得自己寫得悶

有能力同做唔做兩件事黎既

好慘

好有畫面

明明正故入面扑埋人地條女

我昏迷到三點先起身。

去江柏琪房佢都仲昏迷緊。

執下袋咁就天黑，而江柏琪訓到五點鐘於醒咗，我諗佢同我一樣體力透支。

「你琴晚幾點返呀？」我問江柏琪。

「三點呀。」

「做乜咁晏先返？」

「我地玩得太開心，意猶未盡想下場，組爸媽帶咗我地去太子酒吧街見識見識～」

聽完我個心慶到火屎，已經攰死你身體唔好隨時暈低仲要同班新識既人去飲酒！

我自己同鬼王果堆飲過都知無好野！俾人溶咗你都唔知咩事！

「你自己返黎？有無人送你返黎？」

「我組爸阿Tim住係附近，我地一齊坐的士返黎。」

我對江柏琪身邊既男性都好有敵意，以江柏琪既外形，係大學O camp點會無厹埋身。睇下靜宜幾多男仔服侍佢就知。

「你下次夜返打黎叫我接你啦。」我忍住唔發脾氣。

「唔洗啦我咁大個人。」

「總之下次同我講聲。」包拋頸！好難管治既女人！

我都係轉移話題：「你肚餓未呀？同你落去食好野啦。」

「好呀！」

「你地大O點呀？好無玩？」聽說大O整唔見咗我果日既新生報名表，所以我係一定無得玩，與大O無緣啦。

「好好玩呀，D組員都好低能，成日搞爛Gag，笑死我。」

「咁即係玩咗D咩？」

「呢幾日玩過咁多野，好難逐一同你講喎。House Dance、City Hunt、Mass game、Camp fire、房Game。。」江柏琪話。

咁又係，你問我有咩玩，我都好難答你。

「好似去咗個新世界咁，樣樣野都好新奇，原來一班傻更更既聚埋一齊可以咁好玩！組爸媽仲教我好多野，即刻熟習晒Poly！我愛大O！」

「係囉，仲即刻帶埋你去酒吧飲酒幾鬼危險。」

「點會危險，有佢地睇住。我玩酒Game交咗唔少學費嫁。」江柏琪繼續：「我覺得同大學D人岩傾過中學好多。」

「嗯。咁咪好囉，唔洗咁毒。」內心不悅，唔知講乜好：「有無相睇下呀？」

「有呀。」佢拎咗電話俾我睇，又好似真係幾好玩，個個都露齒笑，仲攬埋一舊臉貼臉咁。

「邊個係送你返黎果個組爸呀？」

「呢個呀。」我一睇，染晒金毛gel晒頭勁MK，豪邁爽朗既笑容，左手都搭住人地膊頭，一睇就知係厹格。

「我約咗佢下星期一齊返學，組聚食早餐～」

「哦。。咁你地食得開心D。。」不要再說了。

「你地O Camp又好無玩？」

「超勁爆好玩！我愛死水會！Warm到，我地完Camp做Sharing感動到喊晒，我而家先知咩叫熱血。我仲識到兩個同科既Fm一齊上堂。」我都唔執輸狂吹水話自己個Camp幾好玩。

「我果組都有個女仔同科。好期待。」江柏琪完全沉醉係佢既大學世界入面，根本就無心思聽我講野。

抖咗一個星期，話咁就快到大學開學。

我約咗Parsons同靜宜提早半個鐘返學校食早餐，組爸媽知道咗都話要一齊食。

好即慶既迷你Re-U。

「仲有五分鐘就夠鐘啦！我地快D執野去上堂啦！」靜宜望完錶，係咁趕我地。

「呢度行去Lecture房，兩分鐘都到啦。」Eric話。

「唔洗咁趕啦。依度唔係中學，你遲到唔會俾人罰，鐘意既可以走堂唔上添。」Cammi慢條斯理咁同靜宜講。

「問題係，無事無幹做咩要走堂？」我問。

「遲D會忙，唔想上堂都可以係理由。大學既生活係好自由， 好容易會迷失係呢個花花世界。你想做咩都可以，最緊要對自己做既野負責任。」阿東話。

一入到大Lecture房，百幾個Fm已經到齊晒，坐滿整個Lecture房。

我地遲到咗五分鐘，得返最後幾行既位置坐，Lecturer都未開始講野。

大家既打扮都幾試正，唔會覺得佢地太毒，睇黎我都要買多D新衫返學。

有D人主動向前後左右既人打招呼，有D人則靜靜坐係一角唔出聲。

「大家好，以後每個星期一既九點都會見到我啦。我係你地Course EF1011既Professor Mr. Chan，Office係P67XX。。。」

Lecture主要介紹未來一個Sem每個星期會教既野，幾時Mid Term，幾時Final，評分準則等等。。

「下星期上堂前，你地分好六人一組，再E-mail個組員List俾我。」

兩個鐘既Lecture，講唔夠一個鐘已經落堂放人。

我、Parsons、靜宜隨便搵咗附近既同學組Group。

我肯定坐第一行既人一定係學霸！不過已經太遲了！

為咗Project可以靚Grade少少，我決定之後幾堂都早十五分鐘黎坐頭排霸位，要搵學霸一組。

朝早十點鐘，望住個Time table，有三個鐘天地堂先上下一堂，咁而家做咩好呢？

企係大學既道路上，人來人往令我感到迷失。

無人認識我，做咩都無人理，除咗冷冰冰既Time table同一本所謂既入學手冊，無人會話俾你知你要做咩，點樣做。

自己住雖然早已無屋企人管教都算自由，但仍然無法逃避於學業同中學既壓力。

到你真正享有自由，上咗岸連學業都唔洗點顧既時候，反而會好茫然若失。

讀大學既意義到底係乜？就真係為咗張沙張，為咗玩一個O Camp？

抄牌，開Group，短短入大學既時間，我既Contact list人數直線上升。

來也匆匆，去也匆匆，唔知到我畢業既時候，有咩人可以帶走？

今日認識到既人，幾年後我地仲會係Keep到既朋友嗎？

《奶黃包包包包包包好開心之開Sem飯》

我：【天地堂做乜好？】
Cammi：【我今日無堂啦。你地上黎我Hall坐下】
我：【好呀，我同靜宜Parsons上黎】
Nancy：【我又上黎】
Eric：【Good. I come too】
東：【Me2】

唉唉唉 hall life 嘅開始

要食女了

食哂成個hall d女

唔食妳

都咁多年喇 死心未呀 書生我架

走啦 你玩具黎咋

大家都喺

你係邊個

忽然間唔記得咗
Step個故係書生year幾

final year

我同Parsons、靜宜上咗去Cammi個Hall參觀。

Cammi住既舊Hall唔算新淨，但佢話勝在D人好玩唔摺。

「Hi」Cammi同走廊一個高大仔仔打招呼。

「組仔女呀？」高大仔仔問。

「係呀。」

「辛苦晒。」佢同我地講：「你組媽咁低能！」

「收皮啦你。」

佢同Roomate拍床訓。

兩間房Share一個廁所，住Hall同鄰居既關係就係如此親密。

「我間房無乜野玩，打牌啦不如？」於是我地就開枱係度打牌。

神秘既宿舍生活，令我感到期待，我都想係Hall有一班好朋友一齊玩、一齊Hea。

我影底Hall既相Send俾江柏琪。

佢轉頭又影咗相俾我睇，話佢同班大O組員去咗組爸阿Tim個Hall。

唔知點解我自己上人Hall玩，覺得無問題，但江柏琪做同一樣野，我就覺得好呷醋有問題。

人都係無法將心比心既仆街。

我男仔可以做既野，你女仔係唔可以做。

我地好家庭樂Feel咁打牌，都無乜特別野好講。

呀，順帶一提，Cammi個Roomate叫Candice上過黎拎野，都幾靚女，同Cammi係差唔多既ABC Type。

當佢係度拎Note，舉起隻手去櫃度攞野，胸部既曲線瞬間表露無遺。

跟住就夠鐘落去食個Lunch，再上堂，就完結咗我第一日既返學日子。

乜野都無做過既日子，Hea到我覺得神奇，返學仲係好似放緊暑假咁。

開咗學兩個禮拜之後既某一晚，江柏琪用認真既語氣同我講咗一件事，就係：「我有Hall住啦。」

又話Hall要抽籤好難住，點解江柏琪咁好彩第一個Sem就抽得中！（可能因為佢間屋細又住得遠啦）

點解個天要咁忍心捧打鴛鴦？

個天會話俾你聽：之前俾機會你地同居已經你賺咗，你應該感恩，唔好咁不知好歹。

當你真心想安定落黎，總係會出現重重考驗。

雖然之前佢講Reg Hall，同埋知道屋企人年尾會返黎我都有心理準備，但當依件事真真正正發生，都係令我好激動，但現實既我無能力，都無任何理由去說服佢為咗我唔住hall留底，無錯，總有一個期限，唔通我要限制住佢係大學既發展咩？我未至於專制到連Hall都唔俾自己鐘意既女仔去住吧，更何況，你有咩權力咁做？

我努力控制臉上既表情，但我知好勉強，阻擋唔到失落既眼神。

「哦。」我只輕輕說了這一句。

反正從頭到尾我都不曾有過選擇既權利。

「我交咗錢啦，聽日再始執野返屋企同返Hall。」

一切都係佢既計劃之內。

「哦。」

「你。。無野講啦？」江柏琪問。

「有咩好講。。你有野想講？」

「無阿。。我以為你會好唔捨得我，叫我唔好走。」

「咁都Firm咗改變唔到，唔通我叫你唔好住咩？我又唔係你邊個。」

「我想講，林書生，多謝你。我會好好記住呢兩年幾一齊住既日子。我地經歷咗好多生活上既大小事，每日一齊食飯、Hea、同朋友玩、學結他、溫書、考CE、AL，連病咗都係你睇住我。同你一齊住之後改變咗我太多，由每日都因為屋企好唔開心，搞到個人負能量唔識同人相處俾人排擠，變到個人開心咗好多，識得感恩同享受生活，分享自己真正既感受，認識到朋友。而且我知道無論咩時候都有你支持我，呢種感覺只有你俾到我，我真係好幸運，好衷心多謝你，將來有朝一日，我會報答你，無論你有咩事，唔開心，搵我一定會即刻出現支持你，直到永遠！」

我從不知道江柏琪因為我而改變咗咁多。

事實上自從認識佢，我都改變咗好多。

我再無想周圍玩同食女，我每日只想早D返屋企可以見到江柏琪。

我學識咗點樣去照顧一個女仔，點樣對一個人好而唔係消耗佢。

我更加努力上進，讀書、學音樂，希望提升自己配得起佢，可以做一個男人教佢野。

或許人與人之間既Chemistry總係微妙而難以發現的。

你控制唔到，改變既時候都唔會發現，但這是事實。

「我都多謝你，陪咗我咁耐，等我唔洗一個人獨居抑鬱，又每日有好野食。」

仲要多謝你，令到我而家咁傷心。。

我真係好想喊。。

你唔好走得唔得。。

兩年以來既感情就係換來一句「多謝」。

多謝。

多謝。

多謝。

我可唔可以拒絕你既多謝？

書生就係咁又重新走上player之路？？

Sad

好野，入到hall又繼續啪女

江柏琪mola mola

林書生 繼續食女人生啦

唔知點解對江柏琪無咩好感
快d識過第二條女啦書生

食組媽啦快啲

好撚心痛

之前真係估唔到書生嘅player生涯途中有休漁期
係之前諗好定邊寫邊諗㗎？

其實樓主係咪識我

有冇理過我感受

你係最大得益者喎

開故前諗晒outline

唔識你喎

書生挽留下人啦

啲劇情同我現實match

真係係好想睇到佢去step之後
兩個最後係埋一齊

江柏琪係禁住書生無做player既重要人物
一離開之後,書生就......

咦

感覺kpk又會同咗其他人一齊

「我幫你搬返Hall同屋企啦。」江柏琪一袋二袋咁，好狼狽。我都想為佢做多D野。

「屋企就不了，俾屋企見到係男仔搬驚老豆又發癲。Hall就可以。」

於是我都上咗去佢Hall做苦力，順便參觀下Poly既宿舍。

佢地一層既走廊超級長，一層叫一個Hall，同我地City好唔同。

感覺樓層之間既Connection都好強，容易識到人。

江柏琪係Hall，應該會有好精彩既Hall Life吧？

「拜拜。」

我真心祝福你。

「書生，你可唔可以借Note我睇？」靜宜問。

「喂，落堂一齊去Cammi hall hea陣？」Parsons問我。

她走了。

空盪盪的房間來提示著我不是在造夢，江柏琪的離開是事實。

沒有了江柏琪，我又變回一個人的生活，大學的同學便變得格外重要。

花了更多時間交際應酬，整天就是留在大學的範圍內東行西走，無論是大學專題報告還是Re-u聚會我都不會推搪，我需要用忙碌去填滿我的空虛。

I am still a "perfect" person.

在外人看來我依然是如此美好。

然而，我知道，沒有江柏琪在身邊，我的心靈是不完整的，我沒法強迫自己去適應。

對我而言是真正的愛情，我因你而快樂、完整、進步。

這種失戀的後遺症比起什麼事情都更失落。

愛情一向是不需要兩人同意就能分手。

更何況－－我跟江柏琪真的有過愛情嗎？

大概一切只是我的自欺欺人？

從頭轍尾都沒有愛情成分的存在，只是我的幻想？

我倆就是房東與同學的普通關係。

對你而言，我是什麼呢？就是隨便一句「I Quit」便拋下那麼無所謂的路人嗎？

短訊也由每天變成偶爾交代，我離你的生活也愈來愈遠。

我無法知道你的生活。

我懷疑這兩年多的一切。

或者，真相是，所有美好的回憶都是假，都是由利益堆砌出來的。

我想不通。

但我相信，時間會告訴我答案的。

總有一天我會知道真相。

share下 咁識玩

忙碌都解決唔到書生無左江柏琪個種空虛寂寞
睇個勢跟住就係瘋狂食女

同埋有種feel
覺得書生應該會瘋狂食左一兩年之後
偏偏就撞到江柏琪
而江柏琪可能就係hall既影響下變埋player
然後......

一個鍾意既人 留左係自己身邊咁耐 又離開左
的確係好難放低
而且書生為左江柏琪都乖乖地唔食女

不要再說了

所以妳都好慘

Pm me

In 黑洞

唔好講我啦 係書生既人生入面只係過客

寂寞在流動 某些真的假的夢
滲在午夜裡隱隱的痛
各有各苦衷 無論猜中與未中
各有各用意 各有各不同

但願是場夢 對你當初的心動
我自有辦法 抗拒認同
然而全無用 投入所有已斷送
我再笑著痛 你也不懂

睇到好sad

屌你老木

因為要留係屋企做看門狗，所以我當初係無申請到Hall。

雖然無Hall住，但我成日都上去Cammi個Hall度玩，係Common煮野食好、打機好都熟晒駕步，去到佢果層好多人都認得林書生呢個人既地步。

唔洗好似江柏琪咁住Hall，我都可以有Hall life。

今晚佢地層搞酒局，早已叫我帶定衫褲過黎屈蛇狂歡一番，亦係我第一次同佢地Hall既人飲酒。

Parsons、Eric、Nancy、Cammi個Roomate Candice都係度。

靜宜、阿東比較文靜乖巧既類型，就唔加入係我地既酒局範圍了。

凌晨一點，我地係Cammi房食完宵夜，就響Common開壇作法。

「喂～Samson，咁遲嫁你。」Cammi同佢層之前見好高大串疾疾既男仔講，原來佢叫Samson。每次Cammi見到佢都好開心，兩個係度疾黎疾去，有D好朋友既感覺，老毛病又發作，我又會諗，唔知道佢地係咪SP呢？不過要講SP，隨時都係Play boy Eric先啦。

「好早啦，啱啱起身，而家黎飲早茶。」

「飲早茶，Oh my god。」Nancy話。

Samson關上房燈，開咗個Bar枱燈，播住Like a G6，替我地斟好晒酒：「黎啦，我地用Shot黎開始。」

在場既人都拎咗杯Whisky 乾晒。

Nancy唔知規距，係飲得最慢既人，所以我地立即罰佢飲多Shot，組女都無情講。

好彩我一早見識過飲酒既情境，無中伏。

其他人陸續黎到，都有唔少其他層數陌生既臉孔，來不及認識佢既名字，我地以酒相敬，識英雄重英雄。

我地用大話骰黎熱身。

「十四個三。」

「十五個三。」

「十八個三。」

「開你。」

「咁都開，我幫盡你啦。」

「十七粒。」

「飲啦你！」

到開始微有醉意，Eric提議我地轉Game，玩擲骰加撞機，咁可以飲得多啲又快啲。

因為唔洗用腦，Set晒一至六有咩罰則或者玩法，只要擲骰基本上你點都要飲。

「一！自己飲。」我找咗數先。

「二，你飲啦仆街！」頂，又係我飲。

「一！」「二！」「三！」「三！」

「屌，你做乜跟我！」

「飲Shot啦你！」

飲到醉醉地，大約四點，有D酒量無咁好既人已經偷偷地閃咗人，得返大約十條鐵膽係度。

「書生，你都幾飲得喎！不概係我既組仔。」Eric同我對戰完一排，不禁讚我。

「邊有，你飲得D。」Wing Wing地既我都不忘謙虛下。

「我差唔多啦，抖抖先。」我講完就返房訓休息下。

佢地都好好人放我走唔迫我飲到訓係地。

「仆街啦，陣間我地咪無床位訓。」Eric話。

「你洗乜訓床呀！訓梳化啦你！」Cammi話。

「仲講，找數先啦你！」Parsons好醉下，個痴線佬拎住杯酒係咁隊向Eric灌佢飲酒，笑死我。

入到房我見到Nancy同Candice已經熄埋燈，係床度訓緊。

Nancy貼牆訓死咗，咁我當然係訓Candice格離。

係Hall入面真係無分男女禮節，仲要醉咗更加無人會指指點點，可以好放心咁訓係一個女仔格離。

Candice入房之後除咗個Bra（剛剛飲酒見到有兩條吊帶），佢著住吊帶小背心，成個Gap型望到晒，傳聞有34D，仲要飛釘。加埋鬆身超級短褲，攬住張被，鬆身短褲走晒光，見到佢成個Pat Pat咁制，好白好滑，J死我。

我訓係佢格離，不禁忍唔住不停偷望佢，好邪惡，我好想摸佢。

我好似打擾到Candice，嘈醒咗佢。

佢轉身，飲醉酒既佢臉帶微笑，睜開雙眼同我對望。

我地塊臉相隔唔夠20cm。

佢對眼好似識笑咁，每望佢一次，都好似勾引緊我對佢獸性大發。

我鍾愛姐姐。佢地係性上面對我黎講既吸引力係好大。

其實我同佢交流一向唔多，可能我係獨立個體，就算飲酒無特別留意或者照顧佢，係好正常打招呼或者一班人一齊係房Hea既關係，連電話IG都無加到。係有時會昅下女。

我無感覺到佢對我有興趣，所以佢會咁樣對我笑，我都有點驚訝，可能係飲咗酒傻傻地既關係。

我個心卜卜卜卜咁跳，竟然有啲心動同熱血沸騰既感覺，細佬都開始變硬。

要錫定唔錫？

未來得切去考慮，我同佢已經好有默契咁錫咗。

由一開始蜻蜓點水，好快就已經錫到難分難解。

Candice既吻功不錯，我地既舌頭互相交纏。

Candice既身體開始扭動，隻手Cool住我條頸，我則攬住佢條腰。

飲咗酒之後好似特別渴求、放縱、熱情，可能因為佢關閉咗大腦既理智份子，一時間會忘記顧慮，想做就做。

我伸手向上，隔住件上衣撫摸Candice既乳頭，瞬間變得堅硬，好大好柔軟，我好粗暴咁揸住佢對奶。

我拉低佢件衫，令到乳頭曝露於空氣當中，我吸啜同舔佢既乳頭，佢抱住我個頭微微呻淫。

Candice反攻，佢好淫盪，拉低我條底褲，一野就含落去。

仲含到雪雪聲，當正係側跟既Nancy透明。Nancy訓到豬咁有鼻寒，暫時安全。

「阿。。」佢好Chur，野野用力吸到真空既狀態，俾佢吹五分鍾已經有想射既感覺，不過我忍住咗。

我伸手落去指插Candice。

兩隻手指既抽插似乎令佢好滿意，水如泉湧。

正當我想準備入去既時候，當聽到Cammi佢地講野，行緊過黎既聲音。

佢地打斷咗我地既肉搏，我地兩唇連住口水絲離開。

我地幾秒內極速整理衣物，即刻扮無事發生。

Parsons同Eric入咗房，叫我地訓入啲。Cammi去咗同第二個人訓，斷估係同Samson。

於是今晚既大戰就被迫中斷咗。

如果佢地無入到黎，本來應該係一個好性感既夜晚。

我同Candice大脾掂住大脾，佢隻手放係我條丁上面，成晚搞到我訓唔到。

第二日，Cammi係IG Post咗我地酒局開場前既大合照，仲tag咗我。

Candice見到個Tag主動Follow我。

我Accept咗都Follow返佢。

見到佢Upload咗張影住好多酒既相：「Like a dream.」

有些事情是會延續下去的意思？

她在暗示著什麼嗎？

書生既player故事又要開始喇

finally

加甜！！

林書生 你又話最鍾意江柏琪會為佢改變既

含到一半冇得射好慘呀

返嚟啦林書生

Hi

12點更文

林書生係衰人黎

前cd-rom一鍵劉明

兩個禮拜之後，Cammi又召集我地上去酒局飲酒。

仲話今次係Candice吹雞話飲，話佢覺得上次酒局好好玩，想黎多次。

我係度諗，係咪性暗示呢？係咪為咗同我延續上次未做晒既野呢？

我已經收咗山唔食女好耐啦，唔習慣做呢D野。

口裡說不，身體卻很誠實。

我答應咗Cammi上去飲酒。

今晚將會係我第二次屈蛇既日子。

我決定採取不主動也不拒絕既策略，如果Candice再出招我就同佢咩啦。。。

咁都唔算對江柏琪唔住吧？性還性，愛還愛。

我都唔係同佢拍緊拖，再無需要守行為吧，更何況，都唔係我主動。

我承認我係度自欺欺人。

都唔知自己之前堅持黎做乜，結果得個吉。

上到Hall，今次唔係層既大型酒局，只係人少少得Candice、Cammi、Samson同埋佢對面房果對情侶。

「琴日Marvin同我講佢去咗尖沙咀某酒吧度做Bartender，我地得閒可以落去搵佢喎！有Shot送！」Cammi講。

「真係嫁？返幾日？」我問。

「三日囉！做咩呀？你有興趣？」

「無呀，問下咋。聽落好似幾好玩。」

原來係上去吹水食宵夜既休閒酒局。

呢個配搭非常之。。令人有幻想。。

都唔知Cammi係咪有心裝我。

但今日似乎係一個沉悶既日子，大家都無乜特別野講。

好似係唔洗屈蛇可以早D拍走返屋企既情形。

「我地返房先。」對面房既情侶好快已經話離開。肯定啪啪啪。

「喂，去Samson房打Wii好無？」Cammi提議。

「我唔想打阿，我想睇戲。你地去啦。」Candice懶洋洋咁拎住部Mac機。

「哦，咁我地去啦。」Cammi話。

我諗住跟佢地去打機。

Candice：「書生你留底陪我睇戲啦。唔好阻住人地啦。」

我望一望Cammi同Samson兩個一臉準備去偷情既駕步，阻人扑野好似會俾人燒春袋。

「哦，好啦。你地兩個玩得開心D。」我望住佢兩個奸笑。

Cammi同Samson關上門。

我同Candice靜咗幾秒。

我坐係床度，問佢：「點呀，你想睇咩戲呀？」

「500 Days of Summer?」

「咁浪漫？好呀。」

Candice伸懶腰，除咗佢件杏色綿外套，依然係招牌既吊帶小背心同鬆身短褲，又露出佢誘人既胸部，將部Mac Book放係床上面。

「你唔驚冷氣凍？」我問佢。

「唔驚呀，Com被咪得囉。」佢拎張被Com，我地Share一張被，肉掂肉。

Candice對我烏低身，俾我睇到佢胸部既深坑，用好Flirty既條聲講：「況且我怕熱多。我驚陣間好快會出汗。」

我側頭扮型咁答佢：「點解呀？」性暗示星矢？其實都知跟住落黎會做乜。

「因為。。」Candice個姣婆真係好快手，一野就錫落我度，速戰速決，唔拖時間，我鐘意。

「唔。」我同佢立刻舌吻，打得火熱。

「上次做咗一半既事，今次要做返住全套。」Candice Cool住我條頸，係我耳邊講，呵氣如蘭，吹氣若雪。

「好想要咩？」聽佢咁講，我爽咗。

「你話呢？」Candice立刻脫掉我上衣，整個人騎係我身上磨我細佬，一路舔我耳窩。

我不禁忍唔住挨係牆上，享受住佢既服務。

隔住條褲都俾佢磨到我硬晒。

我反攻Candice。

我將Candice撲倒在床，拉起佢件Bra同小背心，特登唔除落黎，等個Bra Cool實個胸會大D，仲大大力咁揸佢個34D巨胸。

「阿。。好衰嫁你，Meet人既～」我用手指輕輕一夾佢既乳頭，Candice好嬌嗲咁叫咗一聲。

我脫下褲子，將細佬放係佢既胸上面前後磨擦，Candice用隻手夾住個胸玩乳交。

軟綿綿既胸部充斥住我既細佬，原來係好舒服，好似按摩咁。

之前好似無玩過咁大對奶，一定要玩女上。

我將細佬塞入佢個口度抽插，Candice一臉享受地吸啜，佢既口交技術係幾咁熟練。

「唔。。唔。。唔。。」細佬隨著口交既聲量變得更大。

「好舒服。。繼續。。」我既細佬完全俾佢技術性擊倒！欽敬欽敬！

我抽出細佬，除咗Candice條褲，再係洞口摩擦，即使我未幫佢指插，淫賤既Candice早已濕潤。

「套？」良心書生突然醒起。同佢日後都會見，陣間有D咩俾佢屈就大獲，都係帶返個套穩陣。

Candice係枕頭底拎咗個Condom出黎。估唔到佢會將Condom放係呢度，以備不時之需。

我帶咗個套，用傳教士式進入佢既妹妹。

屌，我食咗齋兩幾都無屌過西！係好熟悉既感覺阿！

個套仲有D涼涼地，好爽。

「阿。阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿。。。」Candice愈叫愈大聲，完全唔驚出面會聽到。

我忍唔住野野都勁大力抽插，爽到宇宙盡頭。

痴線，到底之前點樣忍到！

「未鎖門阿。」佢提我。

我抱起佢，一路插住一路行去門口鎖門。

我係門口位置同佢龍舟掛鼓。

「嗯。。阿阿。阿。嗯。。阿阿阿阿阿。。」

「你叫得咁大聲，全個Hall都知到你個淫婦Candice係房扑野啦。」

有D重，我都累了。

我命令Candice趴係牆度俾我後入。

Candice話廢時我太高要就得好辛苦，著住佢既紅色五吋高跟鞋，吉起屎忽好乖咁俾我屌。

我一路揸住佢對波一路抽插。

我大大力拍打佢Pat Pat。

佢唔怕俾人知道，忍唔住係咁大聲呻吟。

我好鐘意見到女仔俾我揉輪同折磨，佢叫得好慘烈既樣子會令我感到無比興奮。

我都差唔多了。

我盡全力衝刺，將精液通通射晒係個套入面。

終於唔洗再打丁啦。

「呼。。呼。。呼。。」好累，我成身出晒汗。

我同Candice全身赤裸去廁所沖個涼，就返房抹身換衫訓教休息。

Not bad.

忍左兩年幾嘅精以為會射俾江柏琪

player 書生返來了

G

我同Candice完事之後，就係房睇 500 Days of Summer。

這真是一部好電影，講到男女主角既愛情觀點，大家都改變咗。

由相信命中注定，變成相信愛情是掌握喺手中。

由相信愛情係選擇，變成相信愛情係命中注定。

我用會"I met my soulmate. But She didn’t."去形容呢套電影。

就好似我同江柏琪咁，我一見到江柏琪就有「叮」一聲既感覺，覺得就係佢啦！

但江柏琪明明鐘意我（？），都要用理智去選擇，覺得我唔係一個好既發展對象（？）所以一直唔接受我（？）

好啦，呢句說話有咁多質疑自己既位置，就承認你無自信吧。

可能人地無鐘意過你，只係想搵地方住你先有錯覺姐。

我睇成套戲都極專心，粒聲唔出，電影既情節深深咁陷入我心霏，好似一把利刀插落我個心度咁，即使「休養」過後看似無事，但有苦自己知，心裡依然隱隱作痛。

閉起雙眼你最掛念誰，眼睛張開身邊竟是誰。

今日係我格離係我連佢電話號碼都無既Candice。

我做既野，同我諗既野都唔Match，好諷刺。

「做咩睇到入晒神？有心事？」Candice問我。

「無呀。覺得套戲拍得幾好。」

「你信命中注定，定係命運掌握係自己手？」

「我相信命中注定。」 我答Candice：「真係有緣既話，無論係點，個天都會拉返你地埋一齊。」

「係就好啦。哈哈。」

琪：【書生，出唔出黎食宵夜？】
我：【呢個時候搵我咁好呀，唔搵你D Hallmate？】我一望，成一點啦喎。
琪：【想見下你。。唔得閒算啦。。我隨口問下咋】
我：【我係Hall，而家搭的士過黎】

「Candice，我有Frd搵我食宵夜。我走先啦。」我話。

「喂。」Candice遞咗部電話俾我：「留個電話俾我啦。」

我望一望佢，輸入咗我個電話號碼俾佢。

「拜拜。」頭也不回就走咗。

係咪KPK見到Candice sd俾佢個msg

定係江柏琪表白但書生啱啱破戒過唔到自己嗰關？

點解要系呢度完

( Show Blocked User - 傻人出城遊 )

如果江柏琪知道書生破戒會點
越睇越唔想佢地一齊 覺得書生一定會出去玩
江柏琪咁純 一定比書生玩殘

啱呀

我要睇書生做player
唔係想睇佢同江柏琪拉拉扯扯
江柏琪快d走開咪阻住

你先識玩呀 吊住隻兵

幾時到你出場啊 快d搶返書生返黎啦

@花小姐 收唔收到

系你老母

感同心受啦妳

係呀 唔想江柏琪無左隻豬

我搭的士去到江柏琪Hall樓下。

我地去咗紅磚附近一間串燒度坐底食宵夜。

江柏琪著住Camp Tee短褲，一臉奇怪咁。

臉上有點害羞既女人味散發出黎。

呢種表情，我係丁丁同溫梓柔既臉上見過。。

我心感不妙。

我問江柏琪：「咁耐無見，做乜一黎就約我咁夜？」乜而家你都咁夜先去街！

果然住咗Hall之後，生活習慣都會立刻改變。

「我。。有野想搵你俾意見阿。。」

「我組爸阿Tim岩岩同我表白。。」

正一死狗公！兩個月前江柏琪俾張相，一睇就知你係狗公MK仔！

「咁。。你有咩需要我俾意見？」我控制表情。

「其實佢第二次同我表白啦。一個月前我同佢講，我有男朋友啦，叫佢放棄啦。點知佢依然無放棄，每日都對我寒暄問暖，又送D小禮物俾我，又每日送我返屋企。」

出到聲話有男友都仲表白，正仆街！

好Hurt，我鐘意你都同你表過白，又對你咁好，佢做到既野我都做到，點解你唔會考慮接受我？

「我都對你咁好，你又唔考慮下我？」

「我。。」江柏琪唔知點回答我：「我地唔好講呢D啦。」

「咁你鐘意佢？」

「開頭有D好感，慢慢就俾佢感動咗，佢話佢以前都玩好多，係一個仆街，但而家想認真拍拖定落黎，佢話會俾到幸福我。我本來想應承佢但我太毒啦，又拒絕咗佢。唉都唔知點算，佢會唔會就咁放棄？」

太毒所以拒絕係咩鬼爛理由。

「一睇就知佢係狗公格啦！講D咁既野你都好信，帶眼識人啦唔該！」

「佢真係好好嫁。我覺得佢為咗我而改變，亦唔介意將佢以前既野同我坦白，真係好有誠意。」

「咁你想咪接受佢囉！仲係度問我意見做乜？問完又唔撚會聽！」

「我信你先問你意見姐！你咁惡做咩喎！」

「我唔撚講啦，你自己鐘意點就點啦。」

我地今晚既見面都有少少不歡而散。

結果，第二日我就見到江柏琪同佢組爸阿Tim upload咗同一張拖手照（Public咗），宣佈出Pool。

琪：【佢話要俾全世界知道，邊個係我男朋友。<3】
Tim：【女朋友<3】

屌，我真係好嬲阿，好似做完個傻仔俾人玩咁。

林書生成日都做傻仔。

人地鐘意你既話，一早接受咗你啦，仲會要你等咁耐咩？

原來江柏琪拍拖係會咁樣。

人既行動係最誠實既。

江柏琪三五七日就Upload同阿Tim去拍拖既相。

由行街食野既自拍，到到攬攬錫錫既相，仲有係Hall影既相。。

我直頭想Unfollow咗江柏琪，免得俾佢閃親，不過又唔捨得。

到底江柏琪俾隻狗公食咗未？有無守住條底褲呢？

我無勇氣面對現實！

我唔想問！唔想知阿！

羅嘉樂約咗我同肥傑出黎食飯。

羅嘉樂同我講，佢同陳詩詩拍咗拖四年，由中三到而家啦，一上大學就分咗手，理由係綠帽，佢俾組爸媾咗。

我同佢講，江柏琪都係俾組爸媾咗。

玩細O同D毒毒同學一齊玩咪咩事都無囉！

點解當初唔叫佢玩細O，咁就唔會俾狗公媾啦。

「你唔俾人地真心咩？」肥傑話。

「一睇就知條狗公對江柏琪唔會真心啦！淨係帶佢飲飲食食抽水嫁姐！」我話。

「好酸阿林書生，這些機會不是屬於你的。」

我痛恨O Camp，痛恨狗公將我既最愛奪走。

如果係一個好男仔我輸得心服口服，但輸俾咁既MK仔，我真係無地自容。。。

雖然而家都未有跡象佢對江柏琪唔好，但男人既直覺唔會錯。

江柏琪仲仆街過林敏兒 如果當初係因為書生係player唔接受佢 無理由而家幾日就比另一個player食咗 書生好唔抵

kpk正臭g

必unfollow + unfriend kpk

死臭雞

肯撚定比人飛之後又揾翻書生

江柏琪 你當書生係乜撚野？

屌那星，當書生係兵

組爸食組女真係好常見

江柏琪一下由女主角跌到落臭雞

唉屌

咁多女之中得妳對書生喺真愛

可惜...

書生從此成為真正嘅player

Ocamp 害人不淺

岩啦江柏琪咪再出場獻世

屌！好撚嬲呀！
江柏琪佔左咁多章 最後冇同到書生一齊仲要比人食埋隻豬！
快啲落地獄！

btw樓豬最近幾章節奏都太快啦....冇左以前既感覺

我屌啦 書生講到咁白 你隻江柏琪同個mk仔一齊
你話你同個乖仔一齊都講得通姐
書生有咩衰比mk仔
兩個都出去玩架啦 書生起碼為左你無玩兩年

江泊琪先係呢個故最臭嘅雞
住人哋豪宅兩年講到幾唔ready拍拖
轉個頭畀隻厹食咗

心酸

佢只係唔ready 同書生拍拖

會唔會轉個頭書生grad果陣又同江柏琪一齊翻

記得佢係因為咩書生係player先未ready同佢拍拖 轉個頭就痴埋另一個mk player度 講付出書生真係多好多 隻臭雞擺到明係為咗住豪宅 好心酸

仲要係聽人講佢周圍玩女咋
書生為左佢做咁多嘢
到頭來結果係咁樣到底有無天理！！

其實係咪會有d 咁荒憀既事？

書生鍾意開都係雞黎
林敏兒又係雞

書生嘅真心比人當狗肺
本來書生會浪子回頭，從良
書生將被黑化

班港G點會做唔出

睇完500days 毅然退伇

臭雞

睇咗咁耐第一次留言 真係睇到火都黎
江柏琪真係仆街黎
自己收足三年兵有人照顧有人錫
仲住埋係人到
明知男主對佢有意思又偏偏唔明確覆人
到而家比個組爸氹兩下又落搭
當初又唔見你聽完男主話會改就應承?
大佬起碼男主都識得耐啲啦
現實生活又偏偏咁多女都係咁喎 真係唔怪得咁多男仔鬧而家啲港女係雞

唔係咁書生又點變player
對D女麻木哂,覺得點玩都無所謂

屌你老母江柏琪 我屌你老母死化閪
屌你老母呀

真係鍾意佢既 溫梓柔同丁丁佢就當係屎

And here too

今日有啲忙 目標時間一點

你唔係比書生破處 又成日亂同人扑野

書生可唔可以轉gay

仆街幾時有成日呀.........

可憐蟲

你搵sp

等人偷到時間寫

始終同Cammi佢地成日見，廢時太張揚咁快臭朵，要有大好機會我同Candice先會扑野。

自從知道江柏琪出咗Pool之後，我食女都無乜顧慮，想食就食。反正我唔食，佢都會俾其他男仔食嫁啦，咁不如益下自己。

我用性來發洩我既情緒。

至少可以令我暫時忘卻愛情既煩惱。

我：【free?】
Candice：【yea.. come now】

我同Candice打友誼波既次數有限，一個禮拜頂多一兩次。

有時知道Cammi有排都未返黎，我地會慢慢一齊沖下涼，休息一下調下情先開始啪。

「阿。。」Candice喜歡用舌尖挑逗我的耳窩。

Candice很ABC，注重Foreplay的她喜歡點香氛蠟燭，把房間弄得做法事一樣很重的庸俗玫塊氣味。老愛搞一大輪調情才可以真正上場肉搏。

我仲記得聖誕果陣，我都買咗呢隻牌子既香氛蠟燭，最後因爲江柏琪帶咗KFC火雞黎食所以無點到。

個支香氛蠟燭仍然放咗係我房間既一個角落。

開始熟絡既吻，開始熟悉既身體，開始熟習既動作。

由第一次興奮新鮮，第二次仍有緊張，到第三次開始已經無乜感覺。

同無感覺既女仔扑野，難聽講句就好似玩緊飛機杯咁，只為發洩性慾，不帶走一片雲彩。分別在於唔同飛機杯既外表、緊緻度、技術同習慣。我早已麻木。

每一個SP都有一段常見既時候。我深深明白SP關係總有完結既一日，你唔會知道呢呢一日幾時會黎到。可能今日就會係最後一次扑野。同樣道理，所以果陣我每一日都對江柏琪咁好。

每一次我都會當做最後一次咁用盡力氣去將子孫射出，咁就係避免遺憾既最好方法。

我活在當下。

。。。

。。。

SP就SP啦，單純既性，講到咁浪漫做乜。

我又變返果個噁心的林書生。

明明講過唔要再咁頹廢落去。

但而家我有變好既理由咩？

變好又點，江柏琪咪一樣會走，林敏兒又係咁。

呢個世界係咪淨係鼓勵人地做仆街？

「鈴鈴鈴。。」呀媽突然打電話過來。

「喂？做咩呀？」我問。

「仔，whatsapp你又唔覆我地。我地同租客傾好啦，過年前返黎搬屋啦。」

「哦，好呀。」我望住空盪盪既屋企，已經無所謂了。反正都已經沒有你。

「做咩咁Cool嫁！」

「邊有姐！我係度諗咁多野點執咋嘛。」

書生真係好慘
遇到兩個真心鐘意嘅人但都唔揀自己
難怪會變仆街啦

最慘係兩個都當佢傻仔咁攞著數玩鳩佢

我覺得可能KPK覺得自己拒絕咗書生，書生就唔會俾佢一齊住
係到利用書生

盡情發洩吧

屌真係雞黎

好彩又冇人同居

追左兩日竟然live左

I know that feel

歡迎新讀者

其實要多謝kpk，可以令書生更上一層樓

已經再追埋上一個故
覺得好寫實好有共嗚
樓主加油

KPK好賤 利用完就byebye

留名
追到呢到對kpk好失望

Kpk好賤
可唔可以有幾衰
寫到佢幾衰

又重睇多次Step個故 書生

書生去救kpk la 組爸實係食完隻豬唔要佢

丁丁都出現埋

感同身受

睇到呢度 個腦自動播左大文豪首傻小子出嚟

遇過太多人 很吸引 偏偏不相襯
沒惻隱心 摧毀以往的愛恨
常令我 被稱作壞人

負過太多人 今天我
變了受害人
用虔誠來待你 任旁人來揭秘
形象太錯太壞 怎可愛得起

傻小子 妄想找到優美開始
要你看穿這心意 卻跌一跤很諷刺
來又去 仍是不可篡改天意
只可領受報應 被你進攻流血不止

Eric：【Hong Kong Joint-U Christmas Party

The largest Inter-university Christmas Party since 1998
proudly present you with our Secret Partner Party

Secret Partner, Here YOU are
Christmas is the season of Love.

Are you going to celebrate with your partner at Christmas?
Or you do not have one?
On 22nd Dec, you can find your favourite one.

Early bird for boys: $300HKD / Girls: $250HKD

Come and join us! We party till the end of the world. 】

Eric：【夾人開枱，你唔係唔Join阿嘛！】
Parsons：【Join?】
書生：【Can ge】查實我無落過老蘭，都無落過Club，要見識見識。
Nancy：【佢點Make sure啲人真係讀u，check學生證？】
Eric：【唔會啦，賣飛條友都係Cap水，咩人都賣啦】
Eric：【阿唔係，我地有個樣好老既老鬼，想識啲妹妹去買飛，俾人拒售咗，笑死！】
書生：【Haha on9】

阿，好眼訓，又要趕project，Present完又Essay，呢一刻我只想休息一下。

我攤係床，Mac book仲放係床度，十點已經入睡了。太多煩惱絲剪不斷，理還亂。

半夢半醒。。

我好似見到有個人攬住我，錫我，幫我含撚。。。

成身放軟，好舒服，好舒服。。。

咦？我一望，原來係江柏琪？

佢臉帶笑容，好似其他女仔好願意為我服務。

我嚇親。

起身推佢落床。

用條撚塞住佢把口，狂屌，屌到佢抖唔到氣。

我大大力摑落佢塊面度！大力到整塊面都是紅紅既手印。

「八婆！」我力竭聲嘶咁大叫！

「你有無諗過我感受？你講呀！」一直瘋狂抽插佢既口腔。

佢閉上眼，一臉痛苦，輕聲咳嗽。

佢嘗試推開我不果。

「我憎死你！」

我將子孫通通射晒落佢口度，迫佢吞噬。

然後，佢就消失唔見咗。

我睜開眼，整個人抖震，原來係度發夢。

林書生，你咸濕少一陣係咪會死？

林書生，你好廢呀！要係夢入面先敢對江柏琪發洩！

三個月就一個Sem，日子過得真係快。

短短三個月入面，玩咗O Camp，認識咗水會、同學、Hallmate，同江柏琪分居，Hall Life體驗，江柏琪出Pool，多咗Candice做SP，完全適應大學生活既我，私生活真係精彩無限。

學業上其實都好忙碌。

Week 12每日都係狂衝Assignment，一個禮拜三份Deadline，就黎做死。

好彩第一堂好多時候坐第一行，同好多學霸一組，俾佢地Carry；加上Parsons同靜宜兩隻鐵腳都無Freeride。

再配以我高速溫書既神技，考試難唔到我，我相信GPA差極有限。

屌江柏琪都有甜
俾組爸中出十連發喇一定

由之前佢揀左個組爸個刻開始就預左實有

屌，一秒由女神真女主角變做臭雞
咪事呀，佢唔係鐘意書生架咩

其實都唔知佢係鍾意定唔鍾意咁
同住左一段時間不在話下
有D位已經好似比signal，佢又唔太抗拒咁
但又無特別承認係咪一齊

一上到大學玩一個ocamp就好似突然現左型
好似當書生係兵咁

請表達感想

係，之前仲要拖過手咁
又話叫書生等佢考完Al到大學先
但結果......

我始終覺得書生係大學故令佢修心養性既人係KPK

唔好呀 希望書生搵到個好女仔 唔好再比隻臭雞當水泡

頭先係火車見到有絲打睇呢個故

懷疑到底有無人見過我係地鐵寫故

明明書生仲好care江柏琪

Care又點
改變唔到就要接受

江柏琪唔要書生
比組爸屌死

難道你係企我左邊嘅大叔?

你係咪係兩個字既車站上車，三個字既車站落車

係 答得一個站

相認了

咁都相認到

痴撚線 咁都有得相認

以前嘅KPK仲會比人杯葛
發生咩事都係得林書生係身邊
依家一個o camp由人變雞
好可怕阿

江柏琪上到U就唔需要書生了

一段愛情故事發生了

你算啦！你無人要架啦！

不過唸深小小，其實有兩個轉機架
第一係搬走個時，根本就等緊書生再一個表示，可惜......
第二次係出黎食宵夜個次，感覺如果無嘈，同埋再一次表白講到唔想佢走，可能有轉機架呢兩次！

不過我都認識過個一個類似KKP既女仔架
始终你系第一個對佢咁好，佢可能係會對你有好感，但唔敢確定會唔會係一時感欣，又怕會破壞左呢段感情，最後好易入左FRIENDZONE到出唔返黎

之後去到一個新地方，開始融入到，又不停有人對佢好，就會投射左舊既個段情入去，之後就比人呃左隻豬啦！
其實呢d女仔都好易呃架，太認真

不過講真，你開初講有男友拒絕，但一個月後又一齊，個個人都唔會珍惜你啦，你咁易變

哦 係呀係呀

所以揀我啦！

走開呀

希望江柏琪咪再出現

( Show Blocked User - 高清無極限 )

表你老母個on9白😀😀😀😀

哈哈哈哈哈哈

原來呢句野咁好用

12月22號，即刻係Joint U Party既晚上，我地約咗十一點半係Levels門口等。

去開中環，我就順便坐巴士上去新屋睇下環境。

舊租客已經搬走咗，還原到好似幾年前睇樓果個情景。

齊裝修真係方便，就咁搬返D雜物，就住得人。

諗起遲D住係度，返個屋企都要特登轉車真係好麻煩。

今日我著咗件長長既灰色大褸，都係普通白色恤衫，灰色長褲，Gel返少少飛機頭（平時Gel好少），應該見得人啦掛。

Cammi同Candice無黎，話無興趣，自己出去玩後Join。

我同Parsons、Eric佢地由地鐵站行到去Levels樓下，佢兩個都執到好正，大家Gel個咁上下既飛機頭巴打團Feel。

22號既蘭桂芳已經好多人，有點水洩不通。

即使已經係冬天，D囡都好似唔覺凍，個個都化行妝，黑絲薄薄既短裙仔上陣，Deep V有，Cosplay扮聖誕老人又有。

女女女女女女女好多高質正姐姐阿！我好鐘意！

乜呢D咁情趣內衣既衫都可以就咁著出街！大開眼界！

「Merry Christmas! Enjoy your first free drink by this ticket! Free entrance for Ladies!」有個好索既鬼妹派傳單。

我對佢輕輕點頭。

我同Parsons好似個自由行咁傻更更乜都唔識，Eric滔滔不絕咁介紹老蘭：「咪話我唔教精你地啦，聽住啦，我講得好Detail嫁！開頭呢幾間清吧傾計，價錢貴少少既，通常想媾女都唔會去嫁啦！如果鐘意食Shisha，轉右呢條街有好多間，平平地都幾抵食。」

「China、Graffiti呢D bar價錢平民又有個舞池仔，到一兩點既鐘數就最旺場嫁啦！好易識到女！咁Club呢來來去去都係呢幾間，Prive、Play、Beijing、Magnum啦！Shot Bar就好平，最平$15 shot都有，但D酒Cheap過屎，我試過經過口痕飲一Round，第二日頭痛咗成日，唔好貪平啦。」

間間Bar都差唔多樣，都唔知有乜分別。

我地行到去Levels樓下，見到勁多人排隊入場，門口幾個黑鬼實Q係度Check飛，Check身份證。

都幾多後生女，但打扮黎講都係啱啱經過見到果D姐姐高質，我見到有D女仔直頭妝都無化，就咁著條裙，咩住大大個斜咩袋，好似返學咁，即刻扣晒分。

「喂～Eric！」前面有個身高約175，樣正正常常好似幾玩得既男仔叫Eric。

「喂！Shawn，咁啱呀！好耐無見你！」Eric同佢講。

「係呀，帶D組仔女黎見識下。」阿Shawn話。「同你地介紹呀，我係天文既組爸叫Shawn。佢地係我既組仔女阿Fi、Janet、Tiffany、Kimmy、Ken。」

呢個Shawn好識玩阿，帶晒成堆女黎，雖然佢班女都係偏乖，著D裙仔過黎。

我地就幾條仔係度格劍。

「我叫Scholar。Haha。」叫自己做書生好似太柒。

「我係Parsons。」

「你地有無開枱？過黎我地水會度玩？」Eric問。

「無阿。好阿。」阿Shawn話。

係門口，Eric好似個交際草咁，相識滿天下，隔一陣有新人黎就同佢打招呼，個個都識得佢。

對於Eric呢個世界仔既交際能力，傻傻Parsons企係側跟既我不禁佩服。

佢仲介紹咗水會其他House既人俾我地識，多到我已經唔太認得。

傾傾下計，牧場既主人終於放我地D綿羊仔上去啦。

一入到去等班女Bag keep，強勁既Beat狂Drop，就黎震穿我耳膜。

原來Club既室溫好熱，所以D女可以著得咁少，有點中伏，熱到我想著返短袖。

Club入面好黑，燈光五顏六色射黎射去，頭暈暈咁。

我地跟住Eric去張枱度坐底，開到張細枱。

Eric拎住張信用卡去碌，叫咗支Moet、Black label、Grey goose。

其實我到而家都唔知道佢咁叫酒，要俾幾錢。

因為聽講開枱好貴，而我地Early Bird飛先一人俾果三舊水。

我地水會同天文班人好Odd咁樣坐係度唔知做乜，因為太嘈傾唔到計。

大家斟咗一Round落足酒精既酒，等到酒精上腦，連同強勁既音樂，先開始有High既感覺。

「出去跳舞？」Eric做口型，手指指住舞池既方向。

Eric向我既耳邊講：「陣間睇住我示範，睇啱想識既女仔就帶佢黎請佢飲酒！咁就好識抄到牌嫁啦！」

Eric而家真係盡晒組爸既責任，將佢識既野都教晒俾組仔，我有少少鐘意咗佢。

我地Un下Un下咁出去舞池。

以我第一次去客觀黎講，我覺得氣氛一般。

有好多同我、Parsons既新手一臉傻更更既樣子，有D唔知做乜既感覺，企咗係度，同Hyper既音樂好大對比。

好啦咁都要Un下嫁。

行到半場，見到迎面而來個感覺靚少少既長直髮女仔，黑色貼身摟吊裙，仲著住對高跟鞋，Eric同佢對望咗幾秒，搵手指指意要同佢講野。

「我地開咗枱，過黎一齊飲杯野？」Eric指住我地張枱，佢應該係咁講？

個女仔望一望個朋友，有點錯愕同擔心，不過都係點頭同意，跟咗我地返枱。

佢個朋友有少少肉地，化咗妝都係不了。

「我叫Eric呀。你叫咩名呀？」

「我叫呀Yan。」阿Yan有點害羞咁笑。

「我讀City嫁，你呢？」

「我係Poly的。」Eric聽唔到佢講野，愈哄愈埋。

「不如抄個牌。」Eric遞部電話俾個女仔，轉頭已經攬住咗佢部腰係度抽水。

嘩，原來係咁既玩法！咁Easy既！

我以為平時食女已經好容易，但都要Pay effort同時間去媾下阿。

原來落Club，開張枱就可以拉到女黎抽水！

你話D女Cheap唔Cheap，真係個個都係雞，等住俾人屌。（唔係蒲開，黎真.見識果D另計）

Eric再問個Yan想飲乜，就幫佢斟完請佢飲。

飲咗兩杯左摸摸，右摸摸，就已經拖住個Yan出舞池，從後攬住佢係度Un。

唔知條女會唔會即刻同佢去開房扑野呢？

定係都係第一次黎既搏屌女仔呢？

唔重要啦，反正我又唔係同佢爭食。

而佢另一個肉地Frd就受到我地既冷淡對待無人理。

Your face your fate就是咁現實。

個frd好撚慘

實係撞到KPK啦一陣

估下面個廣告係張繼聰
直覺就覺得Eric 就係張繼聰咁嘅樣

推

最後KPK會唔會俾條Mk飛咗之後又搵返書生
然後書生已經變咗所以唔撚理佢

至多比佢做sp 女朋友不了

屌撚死佢！

林書生出黎回應下

到時書生同佢搞完之後
或者會好不屑咁
頭也不回走鬼左,留低KPK一個係度

我坐到悶悶地，就出去舞池Un下睇下有無靚女。

「Party rock is in the house tonight
Everybody just have a good time
And we gon' make you lose your mind
We just wanna see ya, shake that」

凌晨大約一點幾，大家開始微有酒意，聞歌起舞，Club內氣氛不錯。

突然間，我看見迎面而來有個幾靚既女仔，高高地，著住Deep V黑色裙。

望真D，點解個樣咁熟口面既？

頂！原來係丁丁黎！

丁丁似乎係混亂既環境底下見我唔到。

終於佢經過我既時候，我伸手拉住佢。

丁丁呀大個口，有點嚇親，轉頭見到係我，先放心。

我拉住佢去Bar枱附近較少人既位置，問佢：「你同邊個一齊黎？」

「我同阿婷黎嫁，佢同個男仔打完招呼就唔見咗。」

「哈哈，咁你今晚應該要自己走啦！」

「咁無義氣嫁咩！」

「阻人扑野俾人燒春袋呀！」

婷：【你今晚唔好等啦！自己走先啦！返到去Whatsapp我阿】

講完丁丁就收到阿婷呢個Msg。

「都話嫁啦！黎到緊係各自搵食！」講到我好似成日黎好熟行情咁。其實唔係囉。

「睇你都係無枱嫁啦！過黎請你飲野！」

「好呀。」

接著我就攬住丁丁，Un下Un下咁返去。

丁丁算係全場最Fit既女仔黎嫁啦。

講真，以佢咁既裝扮，如果唔係由細識到大，一定會覺得佢係日日落去蒲既MK妹，點會諗到丁丁咁乖，仲要成績咁以好入CU。

拉到丁丁返去，剛剛既人都走咗一大半，出咗去跳舞。

得返Eric同返阿Yan係度吹水。

佢瞧一瞧丁丁，又對住我奸笑，我當佢係讚賞我帶咗個靚女返來。

丁丁成個人挨埋黎，捉住我對手玩電話，又係度自拍Send俾阿婷（咁黑影條春咩？）。

Eric一臉葡萄既樣子。

我邊似得你咁有落Club天份，呢個丁丁本身係我SP先係咁咋嘛。

坐到咁上下悶悶地，我同Eric講聲就帶埋丁丁離開Levels下場。

我一路行，一路攬住丁丁，問佢：「轉場？」

「轉去邊呀？」再轉酒吧無謂，要飲酒都上去飲啦一早俾晒錢，我又唔熟路。

「我新屋？」快快手上去開餐好過。

「新屋？你搬屋咩？」飲醉酒口快快講咗添。

「係阿，過年前會搬走啦。」行到去的士站截的士。

咁煩嫁，架架的士都話唔過海拒載！一係就加價！

最後我地行遠少少，出馬路截街的先成功上到車。

我發誓以後落LKF都會叫Uber。

「咁我地要同你搞Farewell Party啦！以後唔可以咁方便搵你！」丁丁話。

因為同江柏琪同居，同丁丁都好少見。

「點解你仲落黎玩既？你個工人女朋友呢？」丁丁問。

「俾人請咗食三年檸檬。佢一上O Camp就俾獸父媾咗。」

「哦。。唔緊要啦。。你咪可以係大學慢慢玩囉。」

「中學同你兩個仲玩唔夠咩。」我話。

「哈哈，好得意呀，你又變返小學果個專一既林書生啦！」

「前面正門落呀唔該。」

「你。。搬咗黎呢度？」丁丁難以致信咁話。

「係呀。」

「嘩，乜原來你屋企咁Rich。」

「拿，我屋企Rich唔代表我Rich。」

「你係我識既第一個住半山豪宅既朋友。」

「我都係第一個識既人入面住半山，哈哈。」好啦派夠膠。

不如要丁丁啦

我去個廁所，除咗件大褸放係枱面，開咗床下底盞好Chill既地台燈，就同丁丁攤係床度。

終於逃出嘈吵既環境有片刻既寧靜。

「你真係變咗好多。」丁丁話。

「係呀？」

「竟然同你入咗房咁耐，你都無掂我。」

我聽到佢咁講，不禁轉頭望佢笑咗下：「係咩？慘啦咁快過咗最年少氣盛既時候！」

「以前無乜點試過，特別想要。而家順其自然，有Feel咪咩囉。」我話。

搞野太容易，你想要既話，去做就有。

況且D女仲餓過你，會主動送上門，我唔洗做D乜已經有得食。

就無以前咁心急。

同埋，你唔會以為今晚上到黎，我地會乜都唔做就走咁天真呀？

「播下歌先。」丁丁播咗廿四味既Hot in the 852。

（播住睇故：）

「It's Hot in the 852, It's Hot in the 852
I'll be happy when the skies are blue
I'll be chillin' out with my crew
All the homies will be back in town
We'll be cruising till the sun goes down
Then we'll party till the sun comes up
Summer time doing what we love」

好舒服既前奏，我閉上眼欣賞呢首歌。

「有人話夏日炎炎正好眠
我就話夏日炎炎正好甜甜望你側面
訓係你側邊 撫摸你頸肩
靜靜欣賞你那迷人玲瓏曲線」

我笑咗，即刻望住訓係我左邊既丁丁。

眼影閃閃爍爍更顯得華麗，分明的五官，清澈既大眼，丁丁就係咁，由細到大都係咁靚女。性格順從gfable得黎又理智，可惜對佢無女朋友既感覺。

「我怕陽光太刺眼影響你訓晏覺
我將雙手放上你額頭當成人肉太陽傘」

我就跟住雙手放係丁丁額頭。

「我習慣 每日為你準備早午晚餐
我習慣 爬晒你每晚食剩既飯
(傻瓜食到咁飽好易有肚腩)
咁我為你去健身實行大隻過胡軍
(BB wifi點解突然咁慢)
等我打去check check將個password reset
改成 Phat gonna love u like that
炎炎夏日最好每日同你甜甜蜜蜜
無你係身邊係上天對我最大既懲罰
唔怕係你面前核突 我份人係咁老實
我鍾意剝晒你Ｄ衫褲但係除剩對襪」

丁丁害羞了，攬住我。錫我。

「Wave your hand, side to side
Wave it up high from left to right
We gotta party, bring your crew along
We gotta do this, till the break of dawn
Wave your hand, side to side
Wave it up high from left to right
We run this city, all night long
We run this city, we lovin Hong Kong」

我地就跟住音樂係度撫摸大家。

丁丁雙手Cool住我條頸。

我左手放係佢腰上，右手指尖則放係佢大腿上遊走。

我既左手向佢雙峰進發，原來佢無帶Bra，淨係貼咗肉色既乳貼。

我拉低佢條吊帶，meet咗佢個乳貼，難得溫柔咁揉搓佢個胸。

丁丁用對腳板按壓我逐漸脹大既弟弟，令到我好興奮。

我解開褲頭，整個人騎上丁丁度，一路同佢舌吻交纏，右手輕撫佢既秀髮，堅硬既弟弟隔住長褲，磨擦佢既洞口引誘佢。

「阿。。嗯。。」丁丁忍不住呻吟，露出渴求既眼神。

「想要？」我好溫柔既語氣問佢。

「嗯。」丁丁點頭。

「你知要點做嫁。」我起身脫掉內褲。

咦？點解成條褲濕晒咁多水印？

我伸手一摸，原來個淫娃落Club著條咁短既裙，連底褲都唔著，佢真係隨時Ready做肉便器，好撚正。早知正話響Levels一路跳舞一路指插佢。

我坐係床邊。

「係既主人。」丁丁著住戰衣踎係地下，幫我含撚。

我將手放進佢既頭上，享受佢既服務，丁丁既技術似乎有改進，而家仲識得用條脷係龜頭上打圈。

「阿。。」

含到佢變到夠硬，我叫丁丁背住我，佢拉起條裙，拍實對腳坐上黎。

因為條丁會微微向上，呢個體位會令女仔感到磨擦更大，更爽。而佢拍實對腳，妹妹則更加緊緻，確實係一個好體位。

我攬住佢，按摩丁丁雙乳。

丁丁坐係我上面自己Un。

「嗯。。啊啊啊啊啊啊啊。。」

我腰部都開始用力，抽插丁丁。

「阿阿阿阿阿阿。。好大。。好硬。。好舒服阿主人。。」

「求下你大大力插死我啦。。」

我抱起佢去客廳既大露台，拉開窗簾，係暗黑只得微弱燈光既房間，對住整個維港，非常浪漫。

我彷如手扣咁舉起丁丁伏係玻璃窗既雙手唔俾佢郁，佢吉起屎忽俾我抽插，每一下都推到最入最入既位置，彷彿要頂穿佢既子宮。

丁丁側頭望向我，我地一路親吻一路享受碰撞帶來既快感。

「阿阿阿阿阿阿阿阿～～」丁丁忍唔住前後移動。

「阿。。。我唔得啦主人。。。阿阿阿阿要來了。。」

我感覺丁丁既妹妹開始收縮高潮，我都加速力度，作最後衝刺。

我將細佬抽出，子孫通通射到佢屁股上面。

唔除晒衫咁扑野又係另一種感覺。

丁丁

「阿。。。我唔得啦主人。。。阿阿阿阿要來了。。」

樓上想點

書生好撚重口味呀屌你

笑死人咩

你當我係發洩緊啦
睇親大中小學有糜爛生活既故就會覺得由細到大都做乖乖仔既自己錯過左好多野、好戇鳩

係咪真係會有可能中學就同過咁多女扑

中學唔知
大學就...

做乖仔都係注定幫人埋單㗎喇 望就望條女唔會有過雙位數sp 利申乖乖仔

識人有

睇完Bad genius 之後會將丁丁代入左做佢

明詩

書生最後娶丁丁啦

無咩可能啦
丁丁感覺最盡都只係SP

娶丁丁不如娶Stephanie 喇

Step 有Frankie啊

簡單清潔過後，我地攬住係床度訓到第二朝，再一齊返屋企。

好難得會同丁丁啪完再一齊過夜，感覺不錯，有種好似去揼完骨既舒爽感（？）

「你呢排點呀？拍拖未呀？」我問丁丁。

「拍緊拖就唔會同你過夜啦。」丁丁話。

「唔一定嫁喎。」

「係既。真係要瞞對方出去過夜由乜易呀。」丁丁有感而發：「自從俾你開發咗、又識咗阿婷，我先識得面對自己對性既慾望。原來性係一件咁美好既事。多謝你阿。」

「講呢D。」我笑咗。

「阿婷仲介紹咗個好S既男仔俾我識，做咗SP。」

「哈哈，佢滿唔滿足到你嫁？」

「都唔錯，每個男仔既習慣同風格都好唔同，真係要試過先知。」丁丁話：「不過，我都知我地唔係正常人。呢方面既諗法，好難同同齡既人同步，開口同人講。所以我都特別珍惜同你、阿婷既關係。」

「升咗大學，識既人成熟又多D經歷，會容易同步好多。我返咗一個Sem都識到個SP，哈哈。」

大家係度報告近況，就好似講緊最近去過咩餐廳食野咁簡單。點解可以講到咁輕描淡寫？

我補充：「只係我地比同齡人早熟，對得住自己同人地就得，又唔洗諗咁多既。」

「嗯。我都唔知咁係好定唔好。」丁丁話：「你呀，搬之前記得搵我同阿婷食飯阿！就咁搬走我會嬲嫁！」

「搬咗又唔係無得見！講到我去咗外國住唔返香港咁！」

「人地唔捨得你呀嘛。」

「低能。」我話。佢出Lift，同我揮手講聲拜拜。

琴晚唔係飲好多酒，所以我無Hangover。

返到屋企都已經下午，訓下又Hea下又一日。

仲有幾個鐘就係平安夜，我都係打定輸數，毒撚一個人過。

開住個電視，自己一個悶到要睇TVB唔知做乜。

「叮噹。」突然間個門鈴鐘聲響起。

唔通有人掛號送速遞？

應該唔會啦，我都無上網買過野。

我朦查查打開門，竟然見到江柏琪西晒面咁企咗係我屋企門口。

黑人問號？搞乜野？

我立刻拉開鐵閘，俾江柏琪入黎。

「搞咩，無啦啦上黎？」

有無人可以解釋下發生咩事？

江柏琪粒聲唔出走咗去梳化度坐底。

我走埋去佢面前：「喂。」

「出句聲啦。」見佢咁既樣，我大概都估到佢同組爸Tim奶野。

語畢未落，江柏琪已經嚎啕大哭，喊到勁大聲。

「嗚。。。嗚。。。」江柏琪攬住企起度既我。

「喂。。。你。。。」我摸摸佢個頭：「你搞咩呀。。。」

「嗚。。嗚。。」

江柏琪掛住喊，喊到都講唔到野。

識咗江柏琪咁耐，無論俾Zoe恰成咁，定係俾老豆打，我都未見過佢喊成咁。

雖然我好想佢返黎，但見到佢咁唔開心，我心都酸埋。

「陰功囉。。喊到咁。。。」

「乖。冷靜下唔好喊啦。」

我一路俾江柏琪攬住，一路好辛苦盡量唔好阻到佢，伸長隻手攞紙巾俾佢抹鼻涕。

我諗佢Non-stop咁喊咗有十分鐘先至停咗無喊。

我坐底響江柏琪格離：「點呀？冷靜未？」

江柏琪搖頭。

「你組爸同你講分手？」我就唔講咁多廢話，直接問佢。

江柏琪點頭。

Oh shit阿Tim正仆街，先果個零月就飛咗江柏琪！咁正你都飛！

我再問多條重點題目：「你同佢。。係咪咩咗？跟住你組爸就話分手？」

江柏琪點頭。

Oh shit Fuck 我Dllm，中＿即飛。

我都未食到江柏琪個處竟然俾你條仆街拎咗！

我聽完都好想喊阿！

我食咗過唔鐘意既女仔既處，偏偏自己鐘意果個女仔就無得食！

「點解喎！男人都係仆街！」你啱啱又攬住我呢個男人喎。

「抵你死啦咁抵蠢！條友擺到明呃蝦條啦！」

「呃蝦條會唔會咁高調Po埋相要公開。。」

「你識佢之前，可能人地Po過十幾條女Del咗相你唔知姐，Po張相唔代表D咩嫁喎。」

「咁你又知佢係同我咩完就講分手？」

「咩完一次就分手？」我再問得仔細D。

「唔係。。都咩過幾次。。」

「肯定你技術太差，組爸唔想慢慢晒時間教你。」

「我唔信阿。」

「佢用咩理由黎同你講分手？」

「佢話覺得我地唔夾，話我諗野好細路，仲有果方面都好細路咩都唔識。」

「一撚定係有新女啦！聽日平安夜後日又聖誕節，要約新女阿嘛。如果點會係大時大節同你講分手，想自己一個人過咁傻咩？」

「。。。」

「點解你好似咩都知，你明明就唔識佢。佢話以為為咗我可以定到落黎，但發現唔得，佢高估咗自己，鐘意咗第二個更加性感既女仔。佢話自己係一個仆街，俾唔到幸福我，對我唔住。」

「算啦，講到尾都係一個原因，就係佢根本就唔鐘意你，佢只係鐘意你個樣。」

咁講好似太率直，太傷人，但我寧願江柏琪早D認清呢個殘酷既現實。

唔係個個都好似我對你咁好嫁。

江柏琪抵撚死
戇鳩鳩以為真係有人好似林書生對你咁好咩
咪夠膽返嚟搵水泡

書生收返嚟做sp 教佢扑嘢 做女朋友就不了

樓上建議都唔錯！

隻豬都比人食咗了

做sp咪fit哂 有豬要攞嚟做女朋友

你啱啱又攬住我呢個男人喎。

比人飛先識得返黎搵人 食屎死啦

屌 呢啲女真係好仆街 自己犯賤俾人hurt完去搵水泡喊求安慰喎

江柏琪走啦 無人歡迎你啊

走啦kpk

好可憐Kpk 但唔同情佢

其實另一半有經驗幾好阿

由本來識佢嘅時候仲有隻豬 但係見住佢俾人食左隻豬 不了

無啦，KPK宜家番黎都無可能再做正印女友
最盡都係SP
條路自己揀
信一個MK世界仔組爸會為左佢定落黎

一個同居兩年都唔食佢嘅男人唔信
信個mk識左幾星期嘅組爸
好唔logic

今晚繼續？

抵撚死
其實書生食左丁丁隻豬喎 就要丁丁啦

温梓柔

因果關係
因果報應

若然未報
時晨未到

做女朋友最好

食屎啦Kpk

溫梓柔真係好愛書生
每次咁樣去佢屋企
明知只有同書生做 先可以同書生一齊
得中二 就比左隻豬書生
書生就當人飛機杯 仲要溫梓柔每次自己返屋企 正仆街黎

文～～

出文未?

終於live

我翻嚟啦

幾日冇睇

文呢

我現實生活缺一個kpk

手快快send左 自
林書生你信唔信報應 而家江柏琪就係
你愛既一世都唔會得到 就算比你得到都係二手!

食完人地隻豬要人自己返屋企果啲真心仆街
平日都聽唔少

下下都講性

可能我只會係KPK失去組爸之後係情感上既代替品

林書生同個個女仔都扑野架啦 根本精蟲上腦

講真果句 扑得多既人精蟲上腦既機會好少
因為都唔係再持住青頭仔既觀念

細心留意下
開頭係林書生主動多
後來都係啲女送上門俾林書生食既多

一早都叫書生提下kpk la ,e家出事啦 個個好似我丁丁咁拎得起放得低咩

city fm 睇頭幾頁好有親切感 可惜冇hall 住

正臭雞
當書生係兵

終於由前傳追到黎live 真心講樓主無論甜位既表達同感情線位既細膩每一句都入心入肺入骨 雖然我無入到大學 但由書主一開始A0既真心付出換黎刻骨銘心既傷到變成player玩女然後又突如其來既心動然後再心碎 sex方面既成長甚至被發掘出男主屬性 全部都好有畫面 而且同我經歷相似度接近90% 真心睇到好心up 樓主加油 我想像吾到完故之後我會點 因為我依家追故既感覺好似有個明白我既人聽我傾訴緊甘..
BTW我是來留名的！！！

巴打做乜咁睇唔開同女仔講logic

咁係因為阿婷介紹左sp俾你咋

江柏琪user都唔敢上水了

半年前多啲係樓主上個故到留過言
就係果陣岩岩為kpk呢種女sad完 識左5年

過左成個sem，點解仲未有船P
仲話入左水soc 喎

格硬要講logic
可唔可以話書生係有咁既意思
但未主動積極咁出手，一路都摸索緊睇下得唔得
但個MK組爸就擺到明熱烈咁追
可能因為咁KPK先揀個MK

不過無啦，已經比人中出即飛
KPK已經唔係以前既KPK

有表白過wo

書生怕太chur會嚇走kpk
因為佢真心鍾意佢 怕會失去

但組爸唔怕羞係咁追 即使追唔到亦冇損失
係試多幾次都無妨嘅心態下去追未追到手

唉 真係鍾意嘅就要講出口

不過KPK都算搞笑
已經一開波特登同佢講有男朋友
個MK組爸明知都仲係咁追
已經明顯有問題
佢仲會信個組爸會為左佢定性
為左呃隻豬講咩都得啦

你啱
冇眼睇

但有更加多既野，我無講到出口。

點解我會知佢係仆街？因為我自己都係一個仆街。
就好似會搵SP既人、同唔會搵SP既人；會吸毒既人、同唔會吸毒既人咁，佢地都有兩種雷達。

即使佢地生處於同一個時空，接收既訊息卻是南轅北轍，諗既野根本就唔同。

單純既人係唔會夠老手黎。

俾人呃既你又唔好嬲！

呢D經驗係累積返來，好公平既。俾人Hurt多D，經驗又會多D。

你眼前呢個仆街，即係我林書生，都俾人Hurt過好多獲，心死過無數次先會練成今日既我。

唉江柏琪你都令到我好心痛阿。

不過，信佢啦，如果一個男人同你講佢係一個仆街，佢真係一個仆街。

唔好抱有「佢對我打開心房」、「佢想對我坦白過去」呢D不切實際既幻想。

如果一個男人真係愛你，絕對唔會話自己係仆街、襯唔起你呢D咁低下既說話。

佢會想係你面前保留最美好既形象，佢會用盡力氣做好自己，俾最好既野你，你個心感受到佢對你既愛有幾肯定。

有事果陣，佢會尊重你、陪伴你、唔會怪責你、願意付出自己既野黎俾更好既一切你。

係，我係講緊自己。

你Feel到佢有幾愛你，你唔會問「佢到底愛唔愛我」呢D愚蠢既問題。

形形式式既媾女野可以做好多。

包接送、請你食飯、每日定時定侯寒喧問暖、Non-stop flirty texting、隨傳隨到、主動幫你解決生活大小事、做好多「無聊野」哄你開心、扮管你。。。。

好殘酷咁同你講，做齊以上既野都可以係假。

只要佢對你有好感，呢D野只係基本。

用把口同錢媾女係最無付出、最無意義既行動，但偏偏好多女仔都會受呢一套。

係最危急，你最需要佢既時候，佢去咗邊度呢？

你有事果陣，佢會用把口話黎搵你阿，定真係出現係你面前呢？

果陣Zoe係M記帶住成班人搵你麻煩，我肯定呢個Tim唔會唔會出現幫你。

因為男人都係用下半身思考既動物。

佢只係想扑你，唔係想幫你。

但同時，為左扑野，佢地既耐性係你意想不到既高，簡直係耐力王。

點樣去解釋Player或者狗公既心態？

岩岩識你話自己拍緊拖，有男朋友。

唔緊要，我同你做住朋友先囉。

我地不過係間中傾下計食下飯既關係。

如果你男朋友嬲我同你行得太埋？請問我對你做過D咩？

拿出證據來啊。

我自己係出面搵住食又順便等你散，得閒Flirt你幾句漁翁撒網。

我就唔信你地會一齊到幾耐。

係你面前一路表現出我正面既形象，都係我既刻意安排。

等時機來到就去馬，Goal，一杆入洞，食得！

江柏琪，對住其他男仔，你可唔可以俾啲腦袋，俾啲矜持。

你睇下溫梓柔、丁丁、阿婷、Aka、Candice。。
呢D女仔俾我媾兩野就腿長開，又求我去屌佢，又無曬尊嚴咁求我唔好走。

你班女睇下自己咩樣？女神？真係得啖笑。

主動送上門既女仔仲Cheap過雞，一文不值，唔值得可憐。

我唔想係我心目中既瑰寶變成其他人眼中既雞。

「你呢個仆街，傷害咁多人，實會有報應嫁！」
受害者既心聲。

Sorry，你好似未清楚呢個世界既遊戲規則。

人生唔公平係事實。

壞人唔會得到懲罰係事實。

好多傷害人既仆街都會搵到人埋單。

例如我，只要江柏琪願意，我唔介意幫佢埋單；想同我一齊既女仔，我相信都大有人在。

我愛佢個人，唔係愛佢個處，或者愛佢對我做啲咩。

所以即使佢已經唔係處女，都唔會影響我對佢好。

江柏琪，你再成長一下吧，再去玩下，學精啲。

到時你就知道只有我一個人係真心盡力去對你好。

而聰明的你知道我會等你，無限包容你。

盡情消費我吧，我願意做你一世既避風塘。

只要你需要我，我永遠都會係你身邊。

Player既懲罰，或者都有既，我睇淡左人際關係。

緣來緣去，人來人往，接受每個人只係過客既無奈。

無辦法控制既事，接受佢，Let it go。

至少我地曾經渡過美好既時光，咁已經好足夠。

大海裡浮浮沈沈，一旦搵到果個令我心動既人。。。

佢。。就會成為我既世界。。

而我就會成為佢既附屬品，不帶走一點本來既書生。

到時欠人既債，就會一次過還清。

就好似而家我對江柏琪咁。都好似當年我對林敏兒咁。

我應該係前世欠左佢地。

但偏偏你唔俾我去償還，去對你好。

真諷刺。

犯賤

Too long didn't read

可惜，好多女仔真係以為自已好叻，但比player呃，仲要搞到自已送上門咁

睇故唔read咁你入嚟做乜撚野？

今日個篇無劇情

人地鍾意你先比你屌呀 你當人係雞

嚇撚死我
以為完

你都有今日喇

呢兩篇雖然無特別推進劇情
但睇到有D sad
人總係咁犯賤
書生睇個勢都想繼續同KPK一齊

留名睇kpk變公廁

可唔可以唔好同江柏琪一齊

書生懶潚灑但不知幾葡萄

多謝你喔
女Player
有機會話俾我知你的故事呀

而家無事了？

做CD-ROM 睇左好耐 開到ac第一時間黎支持
樓主加油唔好爛尾 我相信仲有好多CD-ROM 都一樣追緊

書生個內心世界搞到我好想喊 一個player都會想對人真心好諷刺

呢篇寫得好入肉 心都痛埋

花姐究竟係step定書生

LM 好好睇 樓主加油

多謝
我都想知有幾多人追緊
CD Rom快啲俾我知道啦

其實全部都係我
二十四個比利人格分裂

點解想喊？

依段睇到我好sad
btw花姐到底係巴定絲

由stephanie追到而家

上個故追到而家

Keep住睇緊

一直睇緊

謝謝一直有睇既朋友

純正毒絲一個

唔知點解覺得書生好可憐

上個故追到而家

可唔可以唔好咁虐, 睇完唔開心左成日

感情寫得好好, 加油

一日由step故追到而家
好鍾意林書生啲心理描寫 或者呢啲就叫可恨之人必有可憐之處

只要您想 隨時可以

儲左兩個星期一晚睇哂，
幾時出新

江柏琪留底咗係我屋企過夜，我地依然係分房訓。

就好似之前同居果陣一樣。

感覺既熟悉又陌生。

江柏琪想講野，我就聽佢講野9up。佢一時話要搵返組爸阿Tim問清楚，一時又話自己係垃圾，人地唔要佢係應該。唉，愛你的人唔會令到你咁傷心，愛情無得勉強，你又何必咁自責。

江柏琪想靜下休息，我就做自己野唔打擾佢。

佢肚餓唔想落街食野，我落樓下買佢鐘意既糖水俾佢食。

江柏琪性情古怪，你唔知佢幾時心情好，唔知佢幾時心情差，睇餸食飯，要照顧佢唔容易嫁，少啲耐性同細心都唔得。

偏偏我又好享受同呢個麻煩人一齊，愛情就係咁奇怪。

江柏琪係我屋企借宿一宵，第二日我就送佢返屋企，佢話係Hall費時撞到阿Tim自己難睇。

我望住江柏琪既背影。

總有一日，會由我正正式式去寵愛你。

父母返黎香港了。

咁就過咗三年獨立既生活。

呢三年無乜點見，同父母既關係真係生疏咗好多。

已經習慣咗無人管束，自由自主。

好難返轉頭適應做咩都要同人交代，問長問短既生活。

不過有間更大既房，都未嘗唔係好事。

父母將意大利既行李直接送到去新屋。

開Sem前僅剩少許時間，都要幫屋企去做下簡單既裝修、油牆、添置雜物傢私、Pack箱、睇住啲工人搬貨去貨車，仲有要報學車。。忙死了。

除咗丁丁，就無人知我搬屋，我連江柏琪都無講。

呢個月平均一星期見江柏琪一次。

江柏琪既心情都好像慢慢平伏，雖然會都唔開心，係我洗腦遊說底下，都接受被組爸中出即飛既事實，無再諗住Chur佢搵佢，分手分得乾脆唔拖拖拉拉係好事。

大家好忙碌，對於江柏琪，我都有啲心灰意冷，有時佢堅強到好似唔需要我既存在，我想對佢好，但廢時搵佢太多，好似隻大兵咁日日仆去搵佢既話，地位太卑微了，見到佢心情好返，我都安心啲，就當俾返少少空間同面子我。

今日我搵咗Parsons、羅嘉樂同肥傑出黎Mens talk，實行兄弟大融合。其實呢個sem同Parsons日日見面，上堂又一齊，去蒲又一齊，佢份人醒目嘴賤又On9，又鐘意媾下女，同我臭味相搬，我都當咗Parsons係半個兄弟，不過我地對大家認識流於表面，好少會傾到好Deep。

聽完Eric介紹我地去咗LKF既Graffiti飲野，閒日夜晚都仲有Live band表演，都幾Chill嫁。

「點呀，咁難得叫我地出黎，有咩花生想講？」羅嘉樂講完就低頭飲佢既Mojito。

「唔係講錢，咁一定係講女嫁啦！」肥傑話。

「江柏琪分咗手。」我話。

「下？咁快？唔係上個月先話一齊咩。」肥傑一臉有興趣既樣子話。

「肯定係。。俾人。。」羅嘉樂不忍話。

「中出即飛！」Parsons好口賤咁講！

「唉，不要再說了。」

「我都唔明陳詩詩點諗，錫佢對佢好硬係唔鐘意。係要鐘意D假象，一個月都未了解就一齊，會走得遠咩？因了解而分開就有。」同陳詩詩分咗手既羅嘉樂都有感而發。

「貪新鮮。」Parsons話：「恃住自己年輕有幾分姿色，又有其他男仔媾，咩都想試下。到老咗又搵我地埋單。呢D女仔，試過一次就不了。」

我話：「羅嘉樂你HKU Civil仔荀盤，唔愁搵唔到女朋友啦。」

羅嘉樂真係幾好仔，做野認真，人品好，搞笑理智，講笑又識分寸，樣唔差又專一，係樣少少MK同埋除咗打波都無乜興趣。都係果句，我係女仔既話，一定會搵羅嘉樂做男朋友，而唔係我同Parsons呢D咁吊兒郎噹，成日食女；又或者肥傑呢D蠢蠢地又兵仔格無大將之風既人做另一半。

「但係呢D女仔就好似七仔咁，總有一個喺左近。」我好悔氣咁話。

「咁又唔洗講到咁灰。都總有一個好既女仔喺左近。」羅嘉樂仍然相信呢個世界。

「我地用行動證明呢個世上既女仔都係雞！」我講完自己都笑咗。

「哈哈，你要點證明？。。」Parsons問。

「我地一人揀一個女仔，今晚撩佢地上床！如果四個都成功，咁4份之4即係100%既女仔都係雞！」

「林書生，你傻咗咩？就算成功晒，你個Data base都係得四個人，好明顯係Bias啦！而且你個Sampling完全係Non-probabilistic，條數唔係咁計！」耶穌佬工程師上身既羅嘉樂話：「仲有呀，你不停搵證據去證明世界係咁灰，對你有咩好處？你係要搵，點都搵到嫁喎！」

「你又唔諗下世界幾多對情侶可以甜蜜到白頭到老！個世界唔係你諗到咁黑暗！」正能量爆燈。

「咁客觀事實係，我地身邊暫時無人成功拍到長拖唔分手唔出軌喎！」我反駁。

再講，你又接觸到幾多混亂既地底關係？

我無特登去搵證據，而係個世界既關係真係咁不可信任。

越知得多，你越無法相信呢個世界係有真愛。

「我比較想知你點樣可以一晚撩到D女仔上床。」毒撚肥傑最關心既題目。由細到大，肥傑只係想要女姐。

唔知係咪城市既人都比較世故，定係我同Parsons都俾水會既文化洗腦，真係「曳」少少。

「我示範俾你地睇。拿，果邊果枱個黑絲囡囡同大波囡囡，一人Mark一個啦。」我同Parsons講。

「挑機？怕你呀！」Parsons接受我呢個媾女挑戰。

我同Parsons用熱熾既視線望住附近枱既兩個囡囡，待佢地都注意到我地既視線，走埋去同佢地打招呼。

我好Gentlemen咁話：「Hello。做乜落黎飲野個樣咁悶既？」

「下？有好悶咩？」黑絲囡囡感到錯愕，笑咗。

「有阿。好似有心事咁。」我鳩Up。

「其實我地等緊遲到既朋友。」

「不如你過黎我地枱度玩住等你朋友啦。」我指住羅嘉樂同肥傑果邊。

黑絲囡囡望住大波囡囡，大波囡囡話：「好呀，一齊玩啦。」

「我朋友啱啱失戀好唔開心，要搵D女仔同佢傾計。陣間介紹你D朋友俾佢識啦。」我話。

「哈哈，我遲到果個Frd又係失戀，都幾靚女嫁。」

「真係嫁？你靚D定佢靚D？」

「佢啦！俾相你睇！」黑絲囡囡拎起佢電話既Wallpaper俾我睇，佢個Frd文青打扮都叫眉清目秀，Cute Cute地個Feel有D似樂曈。

「唔。。我覺得你（對腳）靚D喎。」我話。其實我亂Up，兩個都唔差，佢有D陳嘉茵Feel，索黑絲索少少。

「係咪嫁！」黑絲囡囡俾我讚到輕飄飄咁。

「係呀，我份人講野就最誠實。」

佢個樂曈朋友到咗，仲帶多條正常樣既女仔落黎。

就係咁，我帶咗黑絲囡囡同大波囡囡返黎，肥傑一副難以相信、羅嘉樂側一副有D料到喎既樣子。

黑絲囡囡坐咗係我格離，大波囡囡就係Parsons格離。

四男四女，我地做咗個簡單自介，Pair up咗一齊玩圍枚撞機。

「三十！」

「二十！」

「中呀！」黑絲囡囡Vanessa輸咗，我話：「我幫你頂啦。」

「繼續。十！」Vanessa話。

「左邊定右邊？」Parsons恥笑Vanessa：「你快D飲！」

「Sorry呀，搞到你又要飲。」Vanessa同我講。

果兩淡酒，少意思啦。

「輕鬆啦。」

喺呢個位停

明明就有個溫梓柔！

冇計 書生不愛

六年前嘅女就算吧喇

林書生好慘
你咁愛佢付出咁多都無用架

繼續！

一日追哂 快啲出po

今晚一點

等你

你會做d乜嘢呀

卡樹欄干尾件

點解我聽唔明既...

一日追哂 留名

卡士蘭 肝美健

上google search"卡樹欄干尾件"，係呢個PO

我地八個人坐埋一齊都有D迫，基本上大家已經係大脾掂大脾。

我將手放係黑絲Vanessa既後面，佢都無逃避既意思。

咁我先至慢慢放係佢條腰上面。

Parsons耳仔掂耳仔，係咁同大波Joenna傾計，非常進取。

肥傑傻傻呆呆咁，同正常樣Alice無乜特別既交流。

飲到咁上下，都微有酒意，就到咗尾班車既時間。

「差唔多時間啦，我走啦。」羅嘉樂話。佢真係對呢D媾女活動無乜興趣，我都無謂強行留底佢。

「你地住邊嫁？」我問班女仔。

單身樂曈同羅嘉樂（其實即係我地）住同區。

「咦，你兩個咪順路囉。不如羅嘉樂送埋人地走啦。」

「係囉係囉！」佢幾個女仔Frd見佢失戀，都好積極一齊推波助瀾希望佢地認識。

樂瞳望一望時間，黑絲Vanessa：「再唔走，就三點後同我地一齊搭的士啦。」

樂瞳聽到即刻講拜拜，同羅嘉樂走咗。

唔知點解個心好興奮，唔知佢同羅嘉樂會唔會擦出乜野火花呢？

不過羅嘉樂呢個少林寺出黎既好男人，一定唔會撩佢做D咩。

「轉場？」Parsons問。

「我有少少醉醉地想返去。」大波Joenna挨落去同Parsons講。我

我心諗，飲果幾啖都話醉，你個理由都幾牽強。

「咁夜一個女仔返去危險呀，我陪你坐的士返去啦。」Parsons話。

「咁。。我地一齊轉場？」我問黑絲Vanessa。

「好呀。。」佢直頭無問過普通樣Alice既意思，就答我好。

就係咁，我地埋單、散Band各自搵食。。

我搭住黑絲Vanessa係蘭桂芳遊走，佢著住條白色毛毛裙，高跟鞋行Cat walk咁係條斜路上行，捉住我膊頭做扶手。

出到大街有燈光既照射，好讓我可以望真Vanessa個樣。外表生得好Chan Ka Yan，目測年紀同我差不多，畫住好勁既濃妝眼線ABC紅唇，一頭Mocha淺啡色既曲髮，通街都係既Victoria Secret蒲精香水。

係大學同埋蘭桂芳真係見到好多又靚又索既女仔，多過晒我做咁多年人加埋既份量。只係通常都係脂粉味濃，想見到無化妝既清純乖女，例如溫梓柔果種，係近乎絕種。我開始識得欣賞呢種老婆型既女仔。

溫梓柔呢D乖女仔，應該拎黎錫，唔係拎黎扑。

我當年一時衝動玩弄咗佢既感情，錯得好離譜，真係唔應該咁對真心鐘意自己既女仔，希望我咁做無毀掉佢既一生，唔想再造就另一個如我一樣既惡魔。

玩同認真既女仔，要識得分開。如果佢對自己認真，就唔好因一時衝動再傷害人，反正玩既Pool咁大，隨手都搵到。

Live

我同Vanessa漫無目的咁周圍行。

Vanessa話：「行到好攰呀，不如休息下。」

咁講仲唔係性暗示？

「上去搵間房休息下？」我同黑絲Vanessa講。

「下？」佢話：「去邊？我唔識嫁。」

我指住對面一間精品酒店，其實都係Eric同我補習我先識。

新屋有人都唔可以帶人返去，爆房是一定的了。

「好啦。」Vanessa撓住我手話。

帶女仔去，唔通去果D Cheap cheap賓館咩，我係女仔都唔開胃。

呢間精品酒店幾百蚊就有交易，唔算大但企理整齊，一張大床，廁所仲係玻璃窗透明度極高。

Vanessa攤係床度休息，一對黑絲長腿做出內彎既誘人動作，散亂既秀髮係床上面，畫面吸睛。

除咗外套，我都訓係床上面。

我左手放係佢小腿開始撫摸，Vanessa有少許不自在既感覺。

我既臉慢慢靠近Vanessa，佢緊張地咁閉上眼，吞咗啖口水。

見到佢緊張既樣子，似乎佢係新手，無乜ONS既經驗。

唉屌妹妹仔又要就住就住，左哄又哄都未埋牙入正題。

有得食就唔好嫌三嫌四。

我慢慢同佢Kiss，伸脷舌吻，進攻。

我輕掃佢個頭，好溫柔咁親吻佢既頸部、耳背。。

佢成身都放軟。。

我單手解開佢既Bra帶，揕揉佢既胸部，係大約34B既正常Size，仲係粉紅色乳頭，可遇不可求，即刻性趣Up。

我撥弄佢既乳頭，乳頭頓時變得堅硬，挺了起來。

我除咗我身上既衫褲，捉住Vaneesa隻手，放係我既巨龍度。

我向下進攻佢既妹妹，隔住底褲同埋黑絲打圈按摩。

「嗯。。」

我將黑絲同埋底褲脫下，底褲已沾滿Vanessa既淫水。

到我想伸手插入Vanessa既底褲，佢卻伸手擋止我：「阿。。不如。。沖咗涼先。。乾淨D。。」

氣氛急趺。

咁佢講既野都唔係無道理，乾淨D好。

「好。」咁我答應佢沖涼。

好狹窄既浴室只可以容下一個人，所以我讓Vanessa沖先。

佢全身赤裸，慢條斯理咁去沖涼，同好緊火既我彷彿無法同步，入黎咁耐，只想講，我同Vanessa真係好唔夾。

依一刻，我好想返去搵阿婷或者Candice，來一場火熱激烈既性愛。

我既性慾隨住佢沖涼，同埋我沖涼既時間降低，同埋冷靜。

我沖完涼。

兩個裸體訓係床度。

上到黎乜都無做就走好無禮貌。

作為一個有禮儀既男人，就算無癮都要做埋全套先走既。

我同Vanessa繼續返剛才既前戲，捉住佢隻手上下Chok我條巨龍。

好不容易變得堅硬巨大。

響洞口摩擦。

套都帶埋，準備進入既時候。

Vanessa輕聲問我：「我地係咪會拍拖？」

。。。。。。。。

。。。。。。。。

。。。。。。。。

屌，乜撚野。

臨門一腳。

落老蘭識玩一夜情你同我講拍拖？

我即刻嚇到Der晒皮。

「下？。。你。。講咩話？」

「其實。。我。。我係處女。。」Vanessa話。

？？？？？？

我完全理解唔到佢講笑定講真。

我個表情完全係 > :-o > 囧 > ...............

無語。。。

加有少少崩潰。

花咗成晚時間，房都上埋，肉帛相見，竟然食詐糊。

「我同你。。唔。。唔會拍拖嫁喎。。One night stand玩完就散晒。。」我口都窒埋：「你唔係真係處呀嘛？」

佢答我：「我真係處女。」

「你幾歲？」

「20歲。」我地真係同齡喎。

「咁。。你做乜要著到咁性感落黎老蘭玩，仲要同個陌生男仔上房。知唔知好危險嫁。」我耶穌佬上身。

我好驚處女，我只想輕輕鬆鬆大家Happy完無手尾，破處責任太重大，又害咗人咁。

屌，真係無晒Mood。

「我男朋友話要同我分手，理由係我唔肯俾佢扑。佢話我技術差又唔識滿足佢，唔會同我一齊。」Vanessa話：「所以我咪落黎想搵男仔破處。。但係到真係上咗黎，我覺得都係要留俾男朋友好過隨便係街度一個唔識既人。」

又失戀！好似全世界都有人失戀咁！

「咁即係我應承做你男朋友，你啱啱就會俾我入？」

Vanessa點頭。

「屌，你係咪痴線嫁。」我好嬲：「個處對你咁重要你唔肯俾你前男友，咁點可以而家隨隨便便俾個唔識既男人？」

我繼續：「你咁第時會後悔，真正愛你既人知道咗會好傷心嫁。」

「你成廿歲人，用個腦諗野下啦，仲成個細路女咁。」

「如果我唔訓練好技術，就無男仔鐘意嫁啦。」Vanessa話。

「咁咪叫你新男友慢慢教你囉！佢唔肯教你就飛你，即係搵食男，呢D男仔都唔值得要，你仲要為咗D咁既人作賤自己。」

「。。。」佢一臉委屈既樣子。

「你個處。。要珍惜。。無咗就一世都無嫁啦。同埋小心出面，呢個世界好多壞人嫁。」

「但你係好人！」

哈哈，竟然有人話林書生係好人。

「我唔係好人，只係食都有原則。」

「咁我走啦，你訓到聽朝先走啦。」我著外套就走。

「Scholar。你可唔可以俾個電話號碼我？」Vanessa話。

「不了。今日既事，就留返係今日。有緣份自然會再遇到。」我突然變咗個老餅。

「我送首歌俾你聽，佢係農夫唱既偉大航道。」

「拜拜。」我話。

「大多幾歲 你會想搵返個情侶
老土D講一句 唔係有心就唔好追佢
你諗下佢流嘅眼淚
傷害佢 將來佢 唔再相信愛
你仲點過意得去
愛情係好玩但係唔好玩愛情
你一個唔小心 可能會影響佢一世人
我係過來人 我做錯 咪學我 再做錯 因此我
係啵 記住飲酒唔好飲咁多
尤其是有杯著晒火 一定要朋友幫下拖
貓到腳低都冇乜所謂 最怕起身係隔嚟
見到個我咁樣嘅男仔 你就知道乜嘢係蝕底
唔好隨便同人發生關係
話就話前事不提 都係另一種虛偽
因為 我始終認為
你老公都唔想知道佢有咁多襟兄弟」

太多年輕既蠢女仔，我要話醒佢地！

唔好再做第二個江柏琪！

當自己日行一善！

注：以上係朋友開心share既LKF上房無扑既親身經歷

留tg俾我
開始接受下投稿先
或者ig dm: fuctoria

書生終於做返件好事

好撚型 做得好 玩處女個啲正仆街

書生好型

書生好charm

書生大個仔

書生真係生性!
KPK唔要真係嘥撚曬

書生咁理性
都係源於溫梓柔同KPK

留名呀! 一口氣追到Live!

希望佢同阿琪可以有修成正果既一日啦~

好似溫梓柔, 阿琪呢D住家Feel既女仔真係買少見少, 比起外面既花花綠綠, 佢地更值得被珍惜

幽默感哩家野.......

你一個唔小心可能會影響佢一世人

如果書生破溫梓柔個處咁樣諗就好

個陣書生都仲細，未見識咁多野

屌

搵唔到 樓主ig

自膠 sor

你應該打錯字 有其他讀者搵到～

食得有原則

唔答 驚自爆

返到屋企訓醒，就收到Parsons既Whatsapp。

喊出黎，呢獲實俾人笑柒。

Parsons：【琴晚點呀？（奸笑）】
我：【我揮一揮衣袖，不帶走一片雲彩。。】
Parsons：【即係點？】
我：【係埋牙最緊張關頭。。同我講佢係處。。要拍拖先入得。。】
Parsons：【笑L咗。所以你即刻閃咗？】
我：【鳩都縮，緊係閃啦】
我：【咁你呢？】
Parsons：【琴晚正囉。。同個大波妹去咗某大廈後樓梯。。】
我：【房錢都慳 so cheap】
Parsons：【係喺街度好緊火，摷下摷下就搵個近既位置就地正法。幾緊張，都唔錯嫁，可以一戰。】
我：【有無拎contact？】
Parsons：【無阿。好似應該拎，搵佢再戰。】

我有時覺得，我地既對話好似D中年大叔係度賽後報告自己去完邊度叫雞一樣咁。

我問肥傑有無故仔聽，佢答我，佢同個正常樣女仔住唔同方向。

我地散Band，佢地都各自返屋企。

我又去八掛下羅嘉樂同樂曈有無下文。

我：【點呀，琴晚有無下文？】
羅嘉樂：【你地有咩？】
我：【都算有既...】
羅嘉樂：【琴日個女仔，叫我送佢返屋企。我見咁夜又住得近，就送到佢屋企樓下。佢話佢屋企無人，請我飲杯野當多謝我。】
我：【Wow，跟住呢？】
羅嘉樂：【我拒絕咗佢。完。】
我：【唔跟埋上去？】
羅嘉樂：【唔知阿。。廢時上去搞埋D咩奇怪野。。】
我：【好浪費，肥傑知道咗一定好傷心】
羅嘉樂：【我俾咗個電話佢，佢係咁搵我。早知唔俾。】
我：【所以我同Parsons都無攞電話。】
羅嘉樂：【到底係香港既女仔隨便，定係只係蘭桂芳識既女仔先咁隨便？】
我：【我地3/4機會成功，你話依個數係bias。到底有無指標性，你自己諗下啦。】
我：【琴日Vanessa同我講，佢因為男友飛佢所以想搵人破處訓練性技，點睇？】
羅嘉樂：【蠢埋一堆】
羅嘉樂：【下次拍拖要搵個聰明既女仔】

到咗開學既日子，都係返學、落堂、約Frd。

咁大學生時間多但無錢，大部份人都會搵份Part time去做，補習、TA、炒散、Promoter呢D都係比較熱門正路既行業。

我零用錢夠洗有突，拎去炒股票報埋學車都仲有錢剩。

去番Part time拎下人生經驗，咁當然要揀D自己有興趣既工去玩。

遊戲人間，人間遊戲。

我對酒吧情有獨鐘。

係酒吧工作，可以見到眾生相，用最冷靜客觀既心態去睇呢個世界。

「你上次咪話有個Frd係尖沙咀一間Bar度做Bartender，可唔可以介紹俾我識？」我問Cammi。

「好阿，我俾佢電話你，你搵佢傾啦。」Cammi話。

「Thanks.」

我：【Hi, Mavis. 我係Cammi組仔書生。聽講你係TST一間酒吧度做，可唔可以介紹我入去做Bartender？】
Mavis：【Bartender未必有位，但我地就等緊Waiter用，有時都可以幫手沖下野飲，你有無興趣？】
我：【有呀】
Mavis：【我同老闆講咗，你今晚10點黎搵我地傾，做個簡單Interview】佢Send咗個地址俾我。

我去咗間叫Hawaii既酒吧，呢間Bar位置隱閉，係橫街入面，同諾士佛臺咁旺場既地方形成強烈對比。

我仲以為Mavis會係旺場既酒吧度做野。

酒吧面積中等，微弱燈光，可以容納大約80，可以掟標、骰盅、轉盤、Beer pong、Slab cup。

仲有得唱K，都幾骨子。

人流唔多，唔滿座，唔會太嘈但又唔會太清吧，適合幾個朋友黎自私玩。

我同Mavis打咗招呼。Mavis身高約175，身形偏瘦削，染咗一頭灰色既頭髮，耳骨釘咗個黑色耳環，著住黑色恤衫Gel咗個o架仔散亂髮型，都幾有型。

老闆年約四十，笑容滿臉，好Social。

「你有無返過餐飲？」老闆問我。

「無。」

「唔緊要，我地做野都好簡單，唔洗咩經驗。返工係呢度打卡，閒日夜更七點到兩點，主要都係幫客落單，記熟餐牌既Signature；咁有D特別野飲餐牌無既都可以做俾佢，睇下用咩酒去計價錢，問Mavis就得。」佢拍一拍我膊頭。

「最重要係，返工時間唔可以飲酒，同埋唔可以問客人攞電話。」老闆又無講有咩Penalty。

「係既，我明白啦。」

老闆同我交待咗幾句，就掉底我俾Mavis，同D客人Social吹水。

Mavis再詳細咁同我講下D零食、餐具、清潔用具，枱號、點樣入單等等，同其他同事打個招呼，當晚我已經落手做野。

都係手板眼見功夫，其實唔難。

有一枱新客到。

「幾位？」

「6位。」三男三女，係著住Office斯文衫既客人。

我帶佢地去座位度。

等佢地睇完餐牌，我走埋去問佢地：「想飲D咩？」

一個樣子較Smart既男仔話：「一個Whisky Coke、Mojito、White Russian、Screw Driver。你兩個飲咩？」

Whisky Coke、Mojito、White Russian、Screw Driver。。。

差D記唔到，我都無飲過呢D。

「Er...未諗到。」一個正常樣女仔問我：「今日咩啤酒有特價呀？」

我都唔知咩啤酒特價，窒咗窒。

正當我諗住是但答佢青島或者藍妹既時候，啤酒妹同事走過黎：「要個Asahi tower啦好無？今日抵$350一Tow。」

「好啦。」

我同Mavis講：「Whisky Coke、Mojito、White Russian、同埋有個唔知咩Driver。。」

Mavis：「Screw driver？」

「係呀。」

「你唔知Screw driver係咩？」

「無呀。」

「即係Vodka溝橙汁。大路野無伏，記住啦。」

「仲有一個Asahi Tower。」

「OK。收到。」

壞消息
九月應該趕唔完文
我下星期返新工啦
可能又要變返兩日一文
我會努力出文

今年完唔完到文

慢慢寫，最緊要好睇

樓主有工返應該恭喜你, 應該開心嘅
但冇得一日一故, 所以唔開心

玩過水會，住過hall，曾經成日落去蒲，亦曾經有過SP既讀者表示睇到呢個故好有親切感

無玩過水會是咪人生遺憾

唔好話水會
我連hall都未住過係咪遺憾

我身邊好多女mavis
成日凝住呢個男mavis係女

我一個禮拜返酒吧四日。日頭有堂我就會去上，落堂Hea陣就去打工。唔洗返工既日子就係屋企溫下書，準備考車筆試。

聽從屋企既建議，偶爾會睇下屋企人買既哲學書、投資書去增值自己。返工無野做既時候，我會亂諗好多無謂野，例如思考人生意義、思考上帝可否創造一塊佢舉唔起既石頭、思考道德係咪一個相對既觀念、思考點解香港禁毒但係又容許飲酒食煙，都幾忙碌。

我無暇去理會江柏琪過成點。偶爾係Ig會見到佢Upload同朋友一齊去玩既相，好像過得不錯。
呢一刻我係酒吧部返緊工，係Ig睇到，原來江柏琪同D同學仔北上去咗深圳玩，年輕就是好。

叫我去玩，我除咗食女、落老蘭飲下酒，我真係無乜特別既興趣，都係做野多。

有時覺得，林書生既生活都幾無聊。

有時我會好奇一個正常大學生既生活到底係點。

班上既港女同學，好有精力，成日都周圍去打卡影相。佢地為咗曬命會去唔屬於佢地級別既地方，例如酒店High tea，著下禮服扮晒Model上菜。我識得一個女仔，明明屋企好有錢，上大學俾咗十萬蚊佢做獎勵，一年飛十幾次都唔夠，用晒夠膽死問屋企攞錢，唔俾就發老脾。

無乜技能既佢，為咗賺快錢去旅行而做Ptgf。會知道係因為網上好多正義既巴打將相片公諸於世，到底地下世界既秩序不該去打擾，還是放出黎等男仔搵女友時小心提放更好，我無咩意見，最緊要係事實而唔係借刀。

著衫望落好光鮮，但其實係月光族。上堂專門收D毒撚做兵，俾D甜頭就要人地幫佢做功課、抄Note。呢種女仔我就最睇唔過眼。唔係果個級數既人硬又要扮自己係上流社會，連基本英文都文法不通，書都唔睇多幾本，歷史政治不會去講，淨係識追星，毫無內涵。幸好我身邊並無呢啲咁極端既朋友。

我係酒吧都見過一個女人，成日都會落黎飲野，每次身旁既男伴都唔同。個女人就經常撒嬌要男人買野俾佢，都係Iphone、名牌手袋、鞋等等既野。有時好想玩野同佢講：咦，又係你呀？乜你次次黎都帶住唔同既仔既？其實你係ptgf定係公廁呢？現實當然我唔會出聲。

一心諗住靠男人過世既女人毫無靈魂，只剩下依附別人既人生而活，我最討厭。偏偏更多男人願意去供養呢班女人，因為佢地有天使一樣既外表，有供有求，造成惡性循環。

反觀有D同學，Year 1已經目標明確，知道自己未來Career點樣去發展，積極參與唔同既活動去擴展人脈，甚至組隊參加創業比賽，屢獲殊榮。聽聞佢Sem A靠自己方法，已經賺到人生第一個十萬。佢地既人生係幾咁有目標同抱負。

都有啲同學，好似我咁，入咗大學又受過情傷，性情大變，終日以食女為樂，混混沌沌。有功課就做，有試就去考，過著不過不失，不知生命為何物，等待真愛既出現既生活。

但一樣有專心讀書，相信讀書就會有好既未來，忽略好多人際交往，或者係大學可以嘗試既活動。我希望佢地既人生可以好似想像中咁順利。不過我覺得，早啲見識世界既現實，點都好過遲。係搵到真愛前遇到仆街只係遲同早既事。

到底邊種方式先係最好？我唔知道。

好像扯得太遠。

果個淫賤女人同男人喺梳化熱吻纏綿咗一陣，就急急腳埋單走人，似係去附近既時鐘出火。

然後有年輕既一男一女客人入咗黎。

我帶佢地去坐底，問佢地想飲咩。

「你。。你個樣好熟口面，我地係咪見過？」果個大眾臉既男仔同我講。

「係咩？」我唔太記得。

「講落又有啲面善。。你係咪City嫁？」個樣姣姣地，著住「城大天文」既女仔問我。

「係呀。」我諗咗一陣：「你地係咪去過Joint u party？」

「係阿係阿！Levels門口打過招呼！我記得啦你係水會啲人！」

「係呀。水會將苦與樂連結～」我搞gag係度唱歌。

「自介多次先。我叫Kimmy呀，你叫咩名？」

「我係Ken，都係天文。」

「我叫書生。」我話：「得閒多啲黎玩。」

佢兩個叫咗 1 Tower嘉士伯，係度傾心事飲酒。

個Ken樣子普通，感覺幾咸濕，成日借啲意抽Kimmy女，又摸下手仔，面仔咁。

好心就唔好著住有校名既Tee做埋呢啲野啦，影響校譽。

我見人少無乜客，就叫Mavis教我沖Shooter。

佢教我整咗個Rainbow shooter。

平時睇片見人整得好有型，原來好簡單。

只要順序將Grenadine、碎冰、菠蘿汁、Vodka、Blue curaçao加落去Shaker入面再慢慢倒出黎。

個Shaker超凍！凍到好似用手直接揸住D冰咁。

我開始佩服Bartender既驚人耐力。

我整到柒柒地，有d shot杯入面既量極唔均勻。

咁廢時拎出去俾客人。我就拎咗俾Ken同Kimmy做人情。

「我地無嗌呢個喎。」Kimmy話。

「私人醒你既。」我細細聲講，對住佢地單眼。

「多謝。我會叫多d frd黎幫襯。哈哈。」Ken話。

「不如你留底個ig？」Kimmy話。

就係咁，我同佢地就交換咗Contact啦。

我望住佢地既Ig，原來係Dormate黎，入面就睇唔到佢地曖昧或者拍拖既證據。

好奇心好重既林書生阿。

係酒吧打工真係有趣。

咩係dormate

由CD-Rom 追到開account 留言
絲打加油！對上個故都有追
讀緊city好有其鳴
好有個種好青春既感覺

ocamp分完house入面仲會分細組
dormate應該係指細組既同學

正確

又未必既 睇你玩黎想要啲乜

多謝
好想做返學生 好好珍惜

與水會有過擦肩既緣份

自從我上次送咗Shooter俾Ken同Kimmy，佢兩個就變咗Hawaii既常客。

每隔一兩個禮拜，就會見到佢地帶唔同既朋友過黎玩。

「其實點解你唔落Billy玩，反而成日落黎尖沙咀玩？」終於有一次，我忍唔住問阿Ken。

「我無住Hall，唔一定要落Billy，同埋呢邊多野玩嘛。」阿Ken問我。

今日阿Ken帶咗全男班既朋友出現。

全男班玩得盡興啲，講野又唔洗就住就住。

我好鐘意係啲客人玩得好開心既時候擾擾攘攘換Nuts，八掛下啲客人講緊咩野。

我見到Ken班朋友圍爐拎住部電話傳閱，唔洗審一定係昅女啦。

「呢條女正呀，長腿波大好服務，我幾難先偷拍到。四川妹，同我地差唔多年紀，五舊水1Q。對波都夾到細佬差啲射。」Ken其中一個甩皮甩骨既朋友話。

「巴打，我上次都搵過佢，係唔錯。」

「媾女真係好煩，條女一陣又話係處唔扑得；到扑咗又要慢慢教，左哄又哄，技術又唔好。俾幾百蚊做大爺，想點玩都得，仲可以食到啲你一世都無可能媾到既質素。」阿Ken話。

「你條女咁既樣，哄下都抵啦。唔要介紹俾我唔好晒。」

原來阿Ken有女朋友，但無upload合照上IG，唔通Kimmy係佢女朋友？

我望到佢閃爍既電話Wallpaper，係一張合照，原來唔係Kimmy。

以麻甩Ken咁既質素，媾到咁既女仔，夠賺有突啦，仲嫌三嫌四。

個女仔皮膚好白，五官細緻，成個IU咁，無化妝，感覺好Pure，一睇就知係老婆型乖乖女。

可憐係張相笑得咁甜蜜既佢，唔知道自己男朋友叫雞不特止，仲要係背後係咁樣講自己。

到佢知道真相果日，一定會崩潰。

我替佢祈禱，希望佢地早日分手，唔好浪費呢個女仔既青春。

「有無新手推薦？咩質素先。」我忍唔住加把口去問阿Ken。

我對Call g真係無乜性趣，一來曬錢，二黎我唔洗點媾，都成日食到啲好高質素既女仔，純粹八掛下。

「你又有興趣？」阿Ken彷如遇到知音人。

「俄妹夠狂野，貴少少但都唔洗一千蚊。」有個偎鎖既肥仔俾相我睇。

的確係Model級。

望到肥仔既身型，我諗佢都係A0叫雞破青。

唔知人地會唔會封利是俾佢呢？哈哈。

我明白叫雞對某啲人既吸引之處。

因為係日常生活中得唔到滿足感，可能係性，可能係男人既自尊心，所以先會係呢啲地方彌補。

青樓女子都幾敬業，唔揀客去做。

「你地有無人搵過PTGF？」我問。咁叫雞同搵PTGF有咩分別呢？

我都唔記得點解喺PTGF未盛行既時候已經聽過呢樣野。

「佢囉。沉晒船。」佢地指住一個斯文細粒既男仔。

「又貴又揀客，服務態度又差。都On9既。」

「你唔明嫁啦。佢俾到我初戀既感覺。同我個ex勁似樣。」

「俾人撚狗咁撚。特登狂打工塊供養隻雞。仲自以爲可以做救世主包養佢，拯救佢脫苦海。」

「叫雞未沉過船。唔好話自己叫過雞！」一臉正氣凜然既樣子。

「老細詐型。唔講住。」我見老細望住我。

「加埋你入Group啦。Welcome to the AIDS world！哈哈。講笑。」Ken話。好撚Funny阿。

我心諗，我唔叫雞，你唔好加埋我入Group啦，俾識既人見到就好麻煩。

但入到Group你基本上唔會知係叫雞Group。

Group名叫：英超台

佢地約出黎玩、寫食評都會用晒暗號。

又會好合群偽造去玩既紀錄（聽晚去食野踢波），方便拍緊拖既人有證據交差。

邪惡。

Ken係咪step個ex

我覺得係

上個故都有講過step樣似IU 都好大機會係

今年grad啦 淨係住過summer hall
個層靜到傻左

原來書生同ken一早識

ken出現了

襟兄弟

出現了！賤Ken

你ex

新讀者 追左成晚 之前睇過女仔果個故

初初以為單純甜故

睇到江柏琪果到好開心 由認識到同居都感覺到幸福 連有冇甜都唔重要 兩人相處好正 青春啊

好記得果幕小巴站前拖手仔 同放榜前一晚相擁

去到ocamp就 有點失望 點解厹 點解咁蠢

依家追故就係想睇書生同江柏琪之後會點 甜都飛來睇

文呀

琪：【High table..著邊件衫好呀？】

江柏琪Send咗幾張自拍俾我揀。

一件係黑色吊帶性感大露背、一件係乖巧白色Low cut。

難得既軍糧，可以拎黎丁。

好想將江柏琪既自拍轉做手機Wallpaper，我認我係痴漢林書生。

我：【白色】

唔想江江柏琪俾其他男仔視姦，就當是我的一點專制。

江柏琪竟然聽我話買咗白色，仲send咗張收據俾我。

我：【做咩呀？Claim錢？我唔會贊助你嫁喎】
琪：【至多著俾你睇hehe】
我：【色誘我？我唔受你呢套嫁】
琪：【好啦。搵日食飯呀】
我：【你幾時High table？】
琪：【陣間】
我：【完咗high table黎搵你】
琪：【好呀】

本來我陣間要返工，不過我偷偷地調咗佢，只為見你一面。

差唔多時候我去咗江柏琪Hall果邊等佢。

江柏琪今日難得化咗個淡妝，一如既往既風格，只有簡單畫下眉、少少眼線、白色閃閃既臥蠶、自然既三文魚粉紅色既唇彩。

只作簡單修飾卻不會有庸脂俗粉既感覺，佢既五官係幾咁細緻分明，令人不由自由盯著欣賞。

白色Low cut剛好既晚裝裙，大捲既曲髮，清新既蘋果花香，有露肉但正氣到一點淫盪既感覺都無，江柏琪身上每一部份都好似隨住我既喜好而設計，我最鐘意就係江柏琪既仙氣。

江柏琪向我笑著揮手。我地去咗Hall附近既一個公園仔坐底。

她看起來好快樂。

「掛住我麼？」江柏琪問。

「無喎，好似係你掛住我約我。」我否認。

「你都唔搵下我～」

「你開心返咪唔洗搵你咁多。」

「我知你唔係咁諗既。」江柏琪望住我。呃你唔到嫁啦。

時間就像乳溝，擠一擠還是會有的。

「呢排返酒吧好忙，考車又要溫書。」

「我都好忙，不過忙住玩，同埋返份文員仔Data entry。你返工有咩趣聞？間吧多唔多靚女？」江柏琪問我。

「啤酒妹唔靚。間唔中有啲客幾靚。」

「咁你有無撩佢地傾計？」

「囡就無撩，通常都帶埋疑似男友一齊。識咗兩個City既同學。」

我將我整既Rainbow shooter既相俾江柏琪睇：「我試整完送咗俾佢地，咁就識咗做咗熟客，佢地仲帶好多朋友黎。」

「好似幾好玩。不如我叫啲Frd落黎玩呀。」

「女仔之家唔好成日去呢啲地方啦，好多人食煙，唔好呀。」

「車，咁你又喺度返工。」

「我係男仔點同。」

「你講晒啦。」

「係嫁。」

「我而家飲到Cocktail嫁。」

「飲Shot呢？」

「唔敢飲。」

「你應該要係我監管下試下。起碼醉一次，以後知自己飲幾多要停。」

「就而家！」

「下？」我問。我總係俾佢既行動力嚇親。

「坐到凍凍地。我地而家去買一支大酒飲下暖下身。」

「Um... 你真係想我都可以既。」估唔到放假都仲要飲酒。

江柏琪著住高跟鞋行路不自然地拐下拐下。

我手板向上，伸出禮儀手俾佢扶住我行。

係超市收檔前我揀咗Chocolate Baileys，度數低啲又易入口啲，喺7-11拎咗啲冰同紙杯；買多咗奶俾佢溝；又買咗支水，驚佢飲唔慣要飲水，就返公園。

「呢隻咩酒黎！超級好飲！好似飲朱古力味咁！」

「飲唔似到？洗唔洗溝奶淡啲？」

「唔洗啦，就咁飲。」江柏琪好放心咁倒咗成杯Baileys，彷彿真係飲緊朱古力咁。

「酒黎嫁。你倒咁多當水飲。」

「好飲呀嘛。」

「醉咗咁點湊你。」

「你得既，掟我上Hall咪得～乜今晚主題唔係要俾我飲醉酒咩？」

「係。。不過無端端飲到醉就好On9。。」

我諗住係咁兒飲下過下酒癮，點知江柏琪大啖大啖咁飲。

「琴晚我Roomate話見到有白色鬼影飄過，搞到成晚唔敢訓，好好笑～」江柏琪話。

「叫咗你唔好夜晚敷Mask。係咪呢嚇親人啦。」

「好想聽歌。。聽咩歌好。。」江柏琪禁電話，啲動作愈來愈緩慢

「頭好重。。好眼訓。。」

唔洗半個鐘，江柏琪就自隊收咗皮。佢訓底咗係張凳度。

「喂。」我搵手指篤佢，輕輕推佢都無反應。喊出黎。

我就一定唔會送醉咗既江柏琪返Hall，但係我屋企又已經唔上得黎。

我唔會係度俾佢吹風成晚。

咁只有一個方法。

我打電話去紅磡附近既酒店，終於俾我Book到間酒店，四星級但閒日都幾平。

我揹住江柏琪：「咁鬼重！要減肥啦你！」

我帶住江柏琪去Check in。

仲要俾職員問咗好耐，驚江柏琪未成年，驚我食咗佢。

一入到酒店，我即刻放將江柏琪掉上床。

呼，放下巨石。

我睇怕江柏琪都沖唔到涼。

咁我自己沖個靚涼無衫換，著就著返底褲出黎，裸住上身就訓係江柏琪格離。

佢個On9樣好似俾人落完藥咁，咩反應都無。

我忍唔住拎起部電話，影底佢訓教既相。

再一路用手輕輕拍打佢塊面，好挑釁咁拍片：「江柏琪好柒呀！飲Baileys都冧。影底你個樣聽日俾我笑死！」

依然無反應。

好啦，咁我夠皮啦，聽朝見啦。

早抖。

今晚係一個充滿私心既晚上。

我未夠皮啊

啱啱追返step個故，書生grad果時同step講過佢拍緊拖，唔通係kpk

竟然唔食左佢？
定聽朝一早比KPK含醒？

估佢見到書生唔著3 以為開房嬲左書生

第二日江柏琪見到自已完好無缺 應該O左嘴

謝謝你!!!

如果有個好好既女朋友 其實有邊個想做player

利伸 city 巴

加速

呢個位停
今晚仲會有嫁可？

好sweet啊個故

係咪得我一個唔鐘意江柏琪 覺得佢好撚假 成日當書生水泡 書生係要去溝女食女 唔係比你耍架

kpk唔好再出現得唔得

Kpk 臭g 係到吊癮

女應該唔鍾意kpk
但男嘅，口裡說不，身體卻很誠實

書生好好

樓主加油!!!!

文係邊

推到kpk變公廁

公平d講
書生都中出唔少女飛

個問題應該唔係中唔中出 係書生付出咗幾年都唔show佢但比個mk仔一個月就搞掂

報應黎，冇計

文

文啊文啊文啊

文啊

望住江柏琪訓係我格離，話對佢完全無色心係假。

有時我會諗，佢咁樣做係咪俾緊機會我去馬？定只係佢單純信得過我？定係佢咁無危機意識呢？到底佢當我係咩？

我諗呢一刻無人會答到我。

比起同佢發生關係，我更加享受同佢一齊既時光。

我諗，除非江柏琪正式成為我女朋友，否則我唔會同佢搞野。

如果我同佢做咗SP，呢段咁美好既關係就會破滅。

不太緊張，好快我就進入熟睡狀態。

我同江柏琪一齊享受房間既安寧。

「。。。」

早上八點我被郁黎郁去既江柏琪嘈醒。

佢睜開眼晴，睡眼惺忪既樣子，我忍唔住講咗句：「好醜樣。」

佢：「嗯？」

眼訓到唔識應我。

「點解你要飲醉，唔驚我好似組爸咁食咗你咩？」我問佢。

「信得過你。」江柏琪攬住枕頭，沒有望我一眼回答。

「多謝。」多謝你信我。

咁又係，要食既話，同居一早就食咗啦。唔洗等而家。

聽到佢咁講，我好滿足。

我地再訓到十點半。

我叫醒江柏琪Check out。

「好眼訓。。又頭痛。。原來飲醉酒係咁辛苦。。」

「醉酒佬黎講，你算好湊。」

佢見到我裸上身但佢著住衫無咩反應。

江柏琪去廁所刷牙洗臉。

「丫頂，個妝溶晒。。」佢又無帶其他野出黎。

搵水又抹唔到幾多。

結果我就送咗呢個痴線婆返Hall。

我：【On9 jai】我Send咗琴晚佢啲柒相同片俾佢。
琪：【wtf.. I swear i won't get drunk anymore】
我：【I hope you learned your lesson】
琪：【For what?】
我：【Whatever 】

感情付出從來都唔等於回報
唔可以咁計既

冇拿？

冇啦

拖

唔夠呀

通常都係唔死心再比mk仔 hurt

咁短嘅篇文

今日得咁少

你地想每日少少文，定兩日打長D

每日打長D

返工打唔到咁多啦

咁每日小小好過無文

咁貪心 不如兩日長文算

第一次追故
最近幾日先開始由Step睇起
竟然追到依家
Top up仔無u讀 無hall住
但樓主個故令我好似置身其中咁
好感動
樓主加油

今日係酒吧度，有個稀客出現。

佢係一個可愛型既妹妹仔，細細粒，眼大大水汪汪，狗仔眼好似幾鐘意撤嬌既類型。

點解要特別講佢？

因為個女仔自己一個，著住家居頹Tee加運動長褲，踢住拖鞋拎住部電腦落黎。

佢入黎話：「一位。可唔可以坐果邊？」

佢指住一個比較自閉同陰暗既角落位。

我忍唔住問佢：「小姐，你夠唔夠十八歲嫁？」

個女仔反一反白眼，好串咁話：「緊係夠啦！」

「麻煩你拎張身份證黎睇睇。」我廢時有警察黎查牌。

佢一臉「妖，呢條友咁煩」既樣摷銀包。

望下張身份證，佢同我同年，即係夠十八歲，個樣咁細個，真係睇唔出。

「張－翠－珊」，我忍唔住讀佢個名出黎，笑咗。

「你屋企人肯定好鐘意睇倚天屠龍記。」我話：「呢邊請。」

我帶佢去咗佢想要既自閉位，拎咗個Menu俾佢就行開咗。

轉頭返去，我見到張翠珊開咗部Notebook放係枱面。

Wtf？我心諗。

佢係度做乜鳩？

一個人著拖鞋落黎TST既酒吧都好新奇，仲要拎住部Notebook。

「想飲咩？」我過去問佢。

「一Draught 1664 Blanc 」

「係咁多？OK」我好想撩佢講野，不過而家係咁講好似太過份。

咁我就唔講咁多，幫佢落單。

「1664 Balnc.」我送上去佢張枱，只見佢張枱上充斥住算草紙。

我返去水吧同Mavis討論啱啱果個張翠珊。

「你估老細見到會唔會趕走佢。」我話。

「應該唔會掛。」Mavis話。

「但一間咁嘈既酒吧有人係度溫書做功課，好煞風景。」

「但佢成功吸引到你注意力。」

「大佬，佢咁既樣好難唔留意佢喎。」

「佢做緊咩功課？派你去收下風。」

「好呀。」反正今日老闆唔係度，我可以放肆少少，撩下客傾計。

我走埋去，見張翠珊埋頭苦幹緊係度寫野。

我問佢：「洗唔洗拎多盞枱頭燈俾你，好似好暗咁。」

「好喎，我好有需要。」張翠珊毫不客氣。

我隨便將早已預備既燈仔由背段拎出黎。

「唔該。」

「你計緊咩數？睇下我幫唔幫到你？」

「讀緊補底班物理，呢份Assignment聽日Deadline。」

佢轉頭俾個芒我睇，睇標題原來係讀HD既工程，題目係一堆中三程度既入門Physics，仲要係MC。

「MC你亂撞咪得囉。」我話。

「我都想，要寫Steps交，邊度識姐。」

「我幫你計幾條啦。」雖然我讀商科出身，但初班Physics都難唔到我既。

「真係？咁你都識？」

趁無乜人留意到我，坐係佢格離，就開始計數。

基本力學拆下F既Component，Easy！

計Acceleration既Rate，Easy！

以下邊樣唔包括於Conservation law，又係幾秒做完既選擇題。

短短十分鐘已經幫佢做完剩底果十條。

「嘩你係學霸神童黎嫁？咁快做完！」

「你睇下Note。。全部有教。。」

「我都唔係讀書材料！」

我心諗，咁簡單有晒Example就咁Sub啲數落條式度都唔識，好明顯佢連啲Note睇都未睇過！激死！

「肯讀就識嫁啦。你住呢頭嫁？」

「係呀，我住係對面咋嘛。」

「點解唔係屋企做，要落黎既？」

「屋企太靜，我會訓著。」

「但呢度唔會太嘈咩？」

「嘈好過靜。」

「原來如此。有趣有趣。咁你加油啦。我再幫你fill啲花生。」

「唔該晒你。」

我對張翠珊露出招牌笑容。

我將啱啱既對話同Mavis講，佢都不禁嘖嘖稱奇。

過咗兩個幾鐘，人群開始散去，張翠珊先至斯斯然咁叫埋單。

「得閒多啲落黎玩。」我同佢講。

「好呀。拜拜。」

就係咁，張翠珊喺我既視線範圍消失咗。

Welcome to 書生's world

感覺上呢個張翠珊同書生氣場好唔夾

呢啲無腦賣萌廢柴女就咪撚讀工程啦

我鐘意呀
吹咩

哇屌一口氣追到live左
求下你俾文我啦

話說，Ken終於都Po咗佢同女朋友既合照上Ig，寫住Happy 5 months，佢地去咗迪士尼玩，攬住睇煙花，做正常情侶會做的事。

禁咗個Tag，原來佢女朋友叫做Stephanie，Icon係同Ken既合照。佢IG Private咗，同江柏琪一樣，只係得好少人Follow，唔夠一百人。

見到佢地咁Sweet，但作為一個旁觀者，知道Ken係背後做咁多野，果種道德既內心交戰令人好痛苦。

一直以來，我有咁多SP，但從來都無做過第三者，或者刻意呃另一半出去玩。

同阿婷扑完果次，我都即刻同溫梓柔分手。

我覺得感情係好神聖、好忠貞既事，唔應該欺騙自己既另一半。

我真係無辦法同意Ken所做既事。佢係一個愛情上唔忠貞既慣犯。

但我乜野新鮮蘿蔔皮，憑咩去理會人地？

今日Ken同Kimmy兩個單獨落咗黎玩。

落黎呢度夠隱閉，撞到人可以話飲酒，飲到咗上下就去附近既時鐘爆房，一定係咁。

佢地一落到黎已經好熟悉咁摸來摸去，又會打茄輪。

睇到眼冤。

飲到十點幾，Ken無啦啦叫我過去。

「書生，幫幫手，影張相俾我打卡交人。」

「姐點？」

「你叫埋Mavis黎幫幫拖啦。」

原來佢影相交人既意思係，影相證明俾Stephanie睇，Ken係同班朋友有男有女咁出去。

Mavis早已見怪不怪。

我同Mavis擠埋去佢地張枱度自拍。

我將手掌放係下巴度，頭側側等佢影唔到我個樣。

我唔想做幫手呃佢果個。雖然咁做其實無意思。

自從識咗江柏琪，我份人真係心軟咗好多。

聖人書生

最後Stephanie都

原來一早就識step 跟住食埋人

step

step 之前出現過

上一個故阿
依個估係書生外傳 step係上一個故既主角

林書生扮哂野 最後米又同左steph搞埋一齊

書生應該係想等step知道世途險惡
放得低ken先咁對step？

如果現實有個書生 比佢玩都肯

有冇step示意圖

唔要會員 Stephanie 起底嗰頁

痴撚線

上個post咪出現過

一直忍住慳住慳住咁睇，都live左

屌 出現了

書生好正

一早識step

呢個故真係好撚正，樓主加油！

咁多回覆以為有文
文

我都係

尋晚重睇多次step個故
睇多次都仲係咁正

文阿

居然...由step開始睇到live...我以為個故完咗㗎喇...

咁好睇要我追live
你殺咗我算啦

張翠珊見到我同Ken同Kimmy影相。

「乜你識咁多人既？」我幫張翠珊換Nuts果陣，佢問我。

佢今次係二次落黎。都係著住運動褲拖鞋，不過今日無帶Notebook落黎，反而帶咗部iPad黎打機，媽呀好毒。

「同一間學校嫁。」

「做乜次次都自己一個落黎咁毒呀？」

「懶得約。想落樓下Hea下咋。」

「唱唔唱K？我幫你攞支咪過黎啦。」

「唔啦，我唱得好難聽。」

「哈哈，大把客都唱得唔好聽啦。我幫你點歌啦。」

「宇宙GEM啱唔啱？幫你點首A.I.N.Y。」

「你唱俾我睇下，唱到俾一百蚊你。」

「我唔唱得嫁，會俾老細小。你唱啦。」雖然老細一次都無小過我。

「開始啦。」

咁張翠珊真係開始唱，仲唱得。。。

好難聽。。。

每一句都走晒音。。。

全場由好嘈，到好靜，全場都係度欣賞張翠珊既美妙歌聲。。。

「回憶 對你最後的回憶
(回憶 最後的回憶)
是你 慢慢走遠的身影
(是你走遠的身影)
然後你 離開了沒有痕跡
(然後你 離開)
然後我 崩潰了放縱哭泣
(然後我 哭泣)
恨你恨你 每當我想起曾經
(恨你 每當我想起你 每當我想起曾經)
曾經曾經曾經曾經」

「O-ya-i-aaaaaaaaaaa-aaaaaaaaa」

張翠珊用盡吃奶既力嗌出黎，成間店都好似爆咪咁。

全場忍唔住笑咗出聲。

總有人唔怕醜，衝出黎柒。

（謎之聲：又係你叫佢唱既！）

咁都唔洗唱成咁嫁。

「一句愛你愛你愛你愛你能否再也不分離」

Disaster.

我有D後悔叫張翠珊唱歌。

老細揮手叫我：「喂書生，你幫幫手插播唱首歌。唔好俾佢唱啦。」

「正有此意。」攞正牌唱歌。

其實我唱歌都唔差，起碼唔會走音先。

我點咗孫耀威既愛的故事上集。

又係老餅歌。

「老細點名叫我唱，幫我拍片啦。」我叫張翠珊拍片。

「星的光點點灑於午夜
人人開開心心說說故事
偏偏今宵所想講不太易
遲疑地望你想說又復遲疑秋風將湧起的某夜
遺留她的窗邊有個故事
孤單單的小伙子不顧寂寞
徘徊樹下直至天際露月兒」

「知不知每晚想你十次百次
每晚也去等 因我極心癡
可不可合力延續這故事
延續這片愛意一生倆相依」

啱啦啱啦，起碼唱成咁樣先似樣嫁嘛。

我好滿意咁樣對住鏡頭舉起個V字。

我又有得過下口癮唱K，老細又滿意我將個場變返正常，一舉兩得。

張翠珊遞部電話俾我。

「雖然我知高大靚仔又著住恤衫唱歌好聽既我好吸引，但你都唔洗咁主動問我攞電話嫁。」

「Send返條片俾你咋。」

我輸入咗我既手提號碼俾佢。

我地仲自拍咗黎記住佢唱得咁難聽既一晚。

呢個妹妹仔幾盞鬼。

Live左 由step個故睇到書生外傳
本身唸住做cd rom算 但都忍唔住要留言
好好睇 好寫實呀 我最近仲識左個同書外型勁似既男仔 完全將佢代入左個故 好正

繼續

一諗到佢兩個個結局就好傷心

多謝!!

一定要追到尾呀 哈哈

可唔可以寫到書生結婚生仔死老婆

可能未結婚生仔就死左呢

唔準你咁講我

唔係就冇3 P你玩

早排先狂loop 愛的故事上集
勁好聽

突然諗起Parson係咪書生房友？

自己同邊個訓都唔記得架咩

失咗憶好耐 入嚟搵返自己

呢兩個月成日都見到張翠珊。

佢好鐘意同我講野，我都一樣。

感覺好似多咗個妹妹做熟客咁。

我覺得做飲食業，同顧客既關係都好重要。

個個場既價錢同質素都接近，咁點解要揀你，唔揀第二度呢？

原因係－－關係。

關係是牽絆，關係是動力。

我知道佢係因我而來。

只不過有D關係，任你點樣去努力，都無辦法控制。

「書生，我今日學咗句英文。」讀書唔好既佢，竟然會去學英文？

「咁叻，學咗D乜？」

「Kissing burns 6.4 calories a minute, wanna work out?」張翠珊用一個好搞笑咸濕既語氣同我講。

做乜鳩。

「Your clothes would look better on my bedroom floor.」我亦用好俏皮既語氣答佢。

「咁都接到！我上網見到背咗好耐！」

「我係酒吧返工嫁，聽到D人講英文有咩出奇。細路女做乜學埋呢D野。」

「引誘男朋友。」痴線。

「你有男朋友？你成日落黎酒吧，你男友知道嗎？」

「你想知道嗎？」

「不想哦。」

「而家無，將來會有。」

「講呢D野，唔會令到你搵到男朋友嫁喎。」我同佢講。

「咁要講D咩先有？」

我點答你好。

「用心，唔洗講D乜。Haha，讀書啦妹妹仔，成日諗埋D奇奇怪怪野。」

「你平時幾點放工嫁？」

「閒日兩三點，假期五六點。」

「我黎接你收工好唔好？」出現了，原來係我既Fans。

「做乜勁。肯定係要個女仔黎接我放工啦。」

「就咁話啦。」

「唔好玩啦。」

我同佢講完就快快手離開，免得麻煩。

張翠珊真係坐係度等到我放工。

「成日撩D妹妹仔，而家俾人接放工，爽啦。」Mavis笑我。

「你啱唔啱？不如我介紹你識？」我搖頭。

「佢肯我唔拘阿，十八廿二，青春無敵。」

「我鐘意姐姐多D。」SP來說。

我當然係鐘意江柏琪多D。

連Mavis都笑我有女接收工，搞到我都唔知點打發佢走。

「收舖啦我地，你快D走啦。」單都幫佢埋咗，都唔肯走。

「唔呀，要等你放工。」

「做咩係都要等我放工？哥哥有家室，要返屋企嫁啦。」

我嘆口氣：「出去先講。」

「想點呀你？」我問佢。

「不如你做我男朋友。」

「下？唔係掛。我對你一D認識都無。」

講真，我對佢既認識，僅限我返工果陣同佢寒喧幾句既程度。我完全講唔出佢鐘意啲咩、平時有咩喜好、屋企有幾多人。

「拍咗拖再認識。」

「阿妹，你。。」我完全理解唔到佢既觀念。

張翠珊一野攬住我：「上黎我屋企陪我。」

我推開佢：「你傻咗咩，我當你阿妹咋。」

乜而家D女仔都咁主動又死纏爛打？

如果佢係一個成熟姐姐，我可能會食佢做SP。

但鐘意自己既妹妹就不了。食完手尾好長。

搵食都有原則既。

「我第一次見你就已經好鐘意你。」

「感情既野，唔可以勉強，對你，對我都唔好，係咪？」我講到頭頭是道。

「一係你做我PTBF？要幾多錢？一千蚊陪我食飯？兩千蚊陪我訓教？」

我人生中都係第一次俾人問價，叫我做。。鴨。。。

屌。

「唔係錢既問題。係啱唔啱既問題。仲有，我唔做PTBF嫁。」

張翠珊試圖拖住我。

我Fing開佢隻手，有D惡咁話：「你再係咁，我報警嫁啦。」

「你企起度，我而家走，唔準跟住黎，如果唔係我聽日就辭工，你以後都唔洗旨意見到我。」

講到咁，佢先至死死地條聽我講唔跟住我。

我用踁步既步速走去街角，搭通宵巴士返屋企。

而家D女仔諗野真係好奇怪，佢地可以隨便跟一個陌生男仔上房搵人破處，又可以同個唔認識既人表白，甚至叫人做鴨，我Follow唔到。

開啟咗SP既地雷之後就成日遇到呢啲奇怪事。

到底係我既人生特別，定係每個人都經歷緊類似既事，只係無講出黎呢？

我只想單純同客人打成一片，交個朋友，但你卻迫使我地既關係變得尷尬。

只得返兩個月既壽命。

所以話，人生有好多關係，係我無辦法控制。

得啦 知你又有女送上門

書生當人係妹 臭雞都係當書生係哥咋

乜野兩個月壽命 ？

應該係講同張翠珊關係得兩個月?

我都唔明呢句

聖人mode

正解

斷時到阿Step

其實係咪講到有step就差唔多完故

可唔可以翻譯個兩段英文......
唔識

留名等張翠珊教你

我教你

書生 可唔可以教埋我

接下來果幾日，我廢時撞到張翠珊尷尬就調咗日子唔返工。

根據Mavis既情報，張翠珊跟住幾日都有落黎酒吧搵我。

「我呢排返少啲。」我話。

「廢J，唔係為咗避個女仔連工都唔敢返呀嘛。」Mavis話。

「唔係啦，Sem尾又忙。」

其實我都唔係完全因為張翠珊而唔返工，咁快Sem尾又要開始Chur assignment，都返唔到咁多。

讀大學最爽既地方係，真正返學既日子好少，唔返Summer sem，其實大部份時間都係放緊假，想點玩都得。

咁一個禮拜過去，張翠珊搵我唔到，whatsapp我又唔應機。

佢唔知係經我電話定係名，Search到我Facebook，仲Add埋我啲朋友（有熟有唔熟，無搵到江柏琪）黎搵我，搞到人人都知我喺酒吧返工，仲要被𡃁妹媾。

呢條痴線女勁煩，搞到我要Block晒佢啲野。

好彩我無因一時色心而食咗佢。

酒吧識既女仔，唔知佢咩來頭，真係要小心謹慎。

先唔講可能有性病乜乜乜，淨係識著個痴線婆都已經好麻煩。

如果時光可以倒流，我一定唔會俾我電話號碼佢。

所以我先話，有好多關係，都無辦法控制。

例如有時我只想單純Make a friend，但人地卻未必咁諗。

總係要做你人生中既過客，短暫到只得一兩個月，又或者一兩日，一兩個鐘。

完結晒考車筆試、Assignment、Final，就係Summer既開始。

我地奶黃包既組員都報咗名去水會百人船P，水會一年一度既大活動，當然要捧下場。

自從返完酒吧既工作，我對住陌生人都唔會覺得尷尬陌生，頗適應呢種環境。

中午我地係西貢碼頭集合，成班型男索女，青春少艾，即使陣間會落水都仲化恆妝Set晒頭，泳裝係面衫底下若隱若現。

「Hi～好耐無見啦～」我地等緊上船既時候，格離有個著住灰色One piece T恤，正常樣皮膚白韓妝紅唇，成個Red Velvet 既Joy咁，有對白滑長腿既女仔同Cammi打招呼。

「最近去咗邊呀，成日都唔見你。」Cammi問。

「功課忙呀嘛～」係水會講功課忙，總係欠缺說服力。

「肯定去咗拍拖啦！」

「分咗手Lu～」得到資訊：此女單身。

「Oh my god! Really?」

「唔係我點可能出現係度～哈哈～」又一個拍拖同想出去蒲既世紀矛盾。

「哈哈哈。咁陣間要落力啲去識下仔仔。」Cammi話。

「嗯，今日個場啲人質素唔錯。」個女仔細細聲咁講：「陣間搵你地玩。」

「好呀。」講完個女仔就走咗。

Cammi同我講，佢係水會既老鬼，叫Wendy，出名公廁可食用，喺Hall聽聞食多過五個，男朋友換畫快過小明。

睇佢化個妝，講野有點風騷既語氣，都覺得佢係姣底。

我地夠鐘就慢慢上船。

一架船可以容立大約六十人，有三層，頂層係空地一片乜都無既地方，中層則係大廳，有梳化、大枱，可供客人唱K聯誼，下層則係職員休息既地方同埋廁所。

百人船河又真係夠人有突，所以大會租咗兩隻船連埋一齊，我地就可以係中間穿過去，又或者游水過對面！係一個幾新奇既設計。

最最最重要，當然係酒啦！中層大廳放咗好大個酒桶，入面有滿滿各種類型既酒。

有時我覺得，如果唔識飲酒但又想出黎玩，會係一件非常麻煩既事。

雖然都有可樂，我諗飲既人唔多；同埋當人人飲完酒覺得好High，你唔飲酒會好破壞氣氛，同時都感受唔到佢地醉下醉下果種快樂。

當然你會話，識朋友唔一定要飲酒姐！

但黎得呢D地方，大家都係抱住Party till we die，同志同道合既朋友玩一場瘋狂既心態，唔會去就你一個。

係酒吧又見過有人發脾氣坐埋一面唔玩，又見過有人玩玩下喊。

但大家都只會Party in the Crying，唔會Crying in the Party。

除非你好靚、好有錢、識好多人或者好搞笑，否則唔合群既人，道不同不相為謀，抱住要全世界圍住自己轉既心態，我建議你都係唔好出現了。

D囡囡放底袋，開始換衫，整裝待發落船玩水Game。

昅女乃係我地一眾男士（或者係爭妍鬥麗既女士們）最喜歡既環節。

「呢個好似食得。」

「呢個就唔知。」Parsons同我係度討論。自從上次兄弟團落老蘭之後，我地既話題就愈來愈誠實同低級。

望一眼可以將Stereotype咗既女人分類為：食得、唔食得、未知。

著Biniki又鐘意發姣既女仔係食得，著Tee恤遮住既女仔係未知，自己無Feel既女仔係唔食得。

你既表現已經定義咗你係一個點既人。

所以表現自己係Player既人，就唔好埋怨點解成日會遇到壞男人。

咁表現自己係乖乖女都俾人呃呢？咁對唔住，係你唔好彩啦。

我諗，我而家既表現都係一個Player。

但到底自己內心係點？我都唔清楚。

同江柏琪分開俾到我放蹤既自由。

但我對女仔已經無咗心動既感覺，有機會識人就留意下有咩獵物，傾計、認識、Flirt、搞野，好似公式化既動作。

我自問份人好咸濕，日日扑野無問題，但人生唔係淨係得扑野，我都有自己想做既事，有想交往既朋友，唔想咁病態。

唔需要刻意，但環境促使我咁做，要食真係太容易，呼之則來，揮之則去。

王子華都話：男人有三不，不主動、不抗拒、不負責。

我又唔會避唔食，煮到上黎又啱自己既咪食囉，我係咁諗。

哲學家林書生又出現

黃子華

大文生

2017完唔完到故

上船除咗衫，同大家打個招呼，我就同Parsons落水玩。

船P除咗食野、唱K、打牌，仲可以玩滑梯、香蕉船、Wakeboard、充氣搖搖板、水上陀螺，平時去沙灘唔會玩到，都幾吸引。

唔好諗到船P咁淫亂，咁多人係度，除非你係船家落去Private Room，否則都好難扑到野嫁。

至多就睇啱人，認識下再發展後話。

所以最緊要係專心Enjoy玩水上遊戲既過程。

見到兩個著Bikini（白色、螢光粉紅）既樣OK既女仔係度發呆，我同Parsons就上去同佢打招呼，邀請佢同我地一齊玩香蕉船。

我地都偏向撩D衣著性感或者靚女。

「Hi，我叫Parsons呀。差兩個人，不如一齊玩香蕉船？」Parsons問粉紅Bikini囡囡。

見你正正常常樣，都好少會Say no既。於是我地就一齊玩香蕉船。

為咗平衡重量，我地男女男女咁坐。

「捉實隻捉兩側條繩啦。」船家話。

「準備好未？Ready Go！」

架船開得好快，成架香蕉船隨住浪花拋下拋下，仲有D離心力咁，好爽呀！

「Wowwww～」我忍唔住一齊叫囂。

「捉實啦！佢準備轉彎啦！」我提醒佢地。

一轉彎，後面個白色Bikini囡囡跌落水，最仆街既係，佢攬住我，連帶埋我落水。

飲咗成啖咸水。

著住救生衣，即刻浮返上黎都好安全既。

「你死啦，我好小氣！陣間玩Game小心D呀。」我同白色Bikini囡囡講。

「Sor呀。哈哈哈。」落水也開心。

我地等Parsons同粉紅色Bikini囡囡都落埋水，就上香蕉船玩多Round返上船。

「抖陣先。」白色Bikini囡囡一上船就話。

佢D頭髮俾海水浸濕晒，陽光既笑容都幾性感。睇真D，仲有D鄺潔楹Feel，都幾Gfable。

「哈哈，咁快就攰啦？」我問。

「太刺激。」

「好廢呀你。飲啖可樂啦。」我拎咗罐可樂，同佢講。

「多謝。」

「我叫書生。你叫咩名呀？」我問白色Bikini囡囡。頭先淨係我同Parsons自介，都無問佢地。

「我叫Michelle。」佢答我。

「你呢？」我問粉紅色Bikini囡囡，佢係細細粒短髮成個日本妹既女仔。

我同Parsons好夾，品味剛好係格離，永遠都唔會Mark住同一個女仔。

「我叫Carina。」

「O Camp都唔覺見到你既。」Parsons話。

「咁多人，認唔到都唔出奇。我係Red house嫁。」

「靚女我見一次就記得嫁啦。我同書生都係Yellow。」

「書生、Parsons！差兩條友！過黎一齊玩搖搖板！」Cammi大叫。

「好呀！」我同Michelle、Carina講：「再傾。」

「拜拜。」Parsons同佢地揮手。

於是我地就當去搵Cammi佢地玩。

個搖搖板都好On9，八條友（超載？）係度搖下搖下咁跌落水。

我好狗咁一野推咗Cammi落水。

佢即刻講晒粗口問候我。

哈哈。

哈哈

出文未

你問fuctoria

張翠珊

I love'in it

快啲扑嘢

又去咗旅行 今晚出個

今次幾多個人分兩張床

冇文既

中間又同唔同既人玩晒咁多隻水Game，又Miki、Cherry、Hugo、Oscar乜乜乜，太多人我都無謂特登去記。

過咗大約兩個鐘，就係食野既時間。

我地去二樓大廳食D頹廢到會小食，即係腸仔、薯角、炒飯呢D，就開始唱K同飲酒既下半場。

我地同唔識既人一齊玩圍枚撞機，一齊勁劈酒。

「三十。」

「開晒。」

「收晒。」

「二十。」

「一！」「二！」「三！」「三！」「妖！」

「飲啦！」

又溝下Jager Bomb飲。

「Dance～I wanna dance dance dance fantastic baby～」

大家一齊飲醉酒唱歌。

飲完酒再係船上面好似特別暈。

仲有人飲到嘔。

水會D人都好陽光，好鐘意笑，好玩得。

唔係度度都啱玩，至少以前D網友、喺酒吧識既人都唔啱。

好鐘意呢種感覺。

好想飲醉酒到宇宙既盡頭，好想沉醉係個世界，唔好醒。

什麼事也沒有發生，影個大合照，講聲再見，派對過後又回復本來既平靜。

咁就完

係囉 都無食女

有kpk唔會食女

咁就完左。。。 快d出好期待

0進度之夜

2個人一張床
今晚更唔到啦

少文到

不如打多少少先一次過出喇
睇得好冇癮 模掂都係等

黎句歌詞 完

不好意思
等我返香港 聽日出

加油啊樓主 Stephanie 等緊你

唔洗急最緊要快 等緊你

我呢啲唔鍾意去大型活動船p既人覺得好無參與感
快啲寫到阿Step啦

第一年既成績唔錯，負負碌碌都有3.5，屬於Top 20%既學生，講緊我出既力同以前考AL真係無得比，就算Sem尾功課再點Chur通宵，讀大學既生活點都係輕鬆過中學好多。

等Sem B既成績出咗，我就去報Exchange同埋考IELTS。

我係Last minute報Exchange，City既Exchange基本上全球邊度都有Quota。

以我地學校黎講，歐洲同澳洲係比較熱門。

沒有考慮太多，我抱住試下，得就去，唔得都無咩所謂既心態去報。

反正得果三年大學生涯，想試既野，而家唔試，仲等幾時呀？

我特別羨慕細我一年既師弟妹，佢地讀少一年中學，又可以讀多年大學。

我果屆好特別，撞正第一屆DSE，佢地同我同期入大學，但佢地可以讀四年。

時也命也，除非我Defer嫁姐，否則都係三年畢業。

由第一年入學已經開始倒數畢業，我會唔會太多愁善感？

Exchange既手續繁複，過五關斬六將，又要去Interview，又要寫下9up文講下點解想去，雖然你知道講到尾都係in你果個人鐘唔鐘意你。

慶幸既係，除咗拍拖之外，我既人生一直都好順利，想做既野都依照我既劇本去做。

Interview之後無耐，我就收到通知話我被派咗去Amsterdam既大學做Exchange。

荷蘭係我既第一志願，主要理由係荷蘭人有九成都識講英文、佢有高度自由既文化（黃賭毒既管治相對寬鬆）、全球十大快樂既國家之一、優越既歐遊地理位置（上去英國冰島，下去德國意大利都好快）、治安良好，加上個人喜好既關係，所以咁樣選擇。

暑假開始去Exchange既Talk，都有積極上網同係Secret page度招募一齊Exchange既同學仔。

我都係志在去旅行，而唔係讀書學英文，都係Prefer搵香港人一齊玩。

去荷蘭Exchange既人真係唔多，識到既人通常都係去英國，去意大利仲慘，得一個人。

我只係搵到一個科工既男仔同我一樣去荷蘭Exchange，但佢間學校係離Amsterdam半個鐘車程既Rotterdam。

個男仔叫Wade，身高大約178，正常樣，係有少少粗曠同MK既類型。你會覺得佢似台灣黑人，鐘意著籃球背心，戴住金鏈果隻麻甩仔。型唔型就見仁見智。

見到佢，真係好想同佢打聲招呼：「Yo check it out!!」

我拎咗佢既Contact。

好野，到時又多一隻腳一齊玩。

我仲撞到上次水會見到果個白色Bikini囡囡 Michelle，佢去倫敦Exchange，上次無特登去拎佢電話，今次就拎返啦。

我集合晒唔同人電話，開咗個歐洲exchange line group，好讓我地第時去唔同國家旅遊既時候，都有當地既同學帶路。

好期待。

八月。

搞Visa、訂機票、登記住宿。

我一直都比較低調，到所有野Settle晒，飛前兩個星期我先同朋友講，每日進行車輪式既飯局。

佢地都好驚訝，因為我從來無提及過自己想去Exchange。

最令我記掛既係江柏琪。我擔心下次佢需要我既時候，我唔係佢身邊。

但如果我同江柏琪拍緊拖，應該唔會做呢個決定，痴身既我係離唔開自己女朋友。

凡事兩面睇。

「衰仔，我地送你啦。」平時和我說話不多既爸爸話。

「嗯。」

直到飛果日，父母送到我去機場，將滿滿既行李寄存。

同父母分隔咗三年先返黎，而家又到我離開了，不禁感到有些抱歉，一直以來都無盡過做兒子既責任，無帶媽媽食好野、去玩，又成日都唔返屋企，好想流下幾滴男兒淚。

我既好朋友都有黎送我機，江柏琪、肥傑、嘉樂、陳詩詩、好耐無見既王家欣、丁丁、阿婷、Parsons、靜宜、Cammi、Eric、阿東。。

到果一刻係機場見到咁多人，先有離開既實感。

驚覺自己一走就半年。

「你去到返黎會唔會變肥仔。」江柏琪到最後一日依然咁嘴賤：「唔緊要啦，平時都柒，肥咗都分別唔大。」

「遲下我去歐洲搵你！」肥傑話。

「帶返幾件鬼妹黎做手信。」Cammi話。反而Candice無黎，有時SP同朋友，始終有段距離。。

同各位寒暄幾句，影下合照，我便踏入離境大堂，開始我人生的另一個旅程。

書生食鬼妹！？

好疊馬 去個exchg 成村人送機 小同中同到大同 書生bb威豬

其實我覺得算少

唔想睇書生食鬼妹

冇左同kpk條線☹️btw我想之後劇情又同您dm交流既野🤤🤤🤤

由熱鬧既送機場面，到而家一個人搭飛機，更添一層寂寞。

明明人類係獨立既個體，點解一個人既時候會覺得咁寂寞呢？

點解要害怕一個人呢？

係我無辦法面前真實既自己，所以唔鐘意自己一個人？

定還是我根本不曾同自己有過一段好既對話呢？

放好Hand Carry既行李，坐我隔離既係一個白人嬸嬸。

坐九個鐘去杜拜，等兩個半鐘轉機，再坐七個半鐘飛機，Total 十九個鐘都黎，好似係會坐到屎忽痛既節奏。

旁晚六點鐘，飛機徐徐升起，望住窗邊，周圍既建築變得愈來愈細小，直到穿過雲層，一片深藍色，乜都睇唔到。

再見香港。

飛機上面有Sleeping pack眼睪、耳機、頸枕，位置寬鬆唔會坐到頂腳，仲有少量音樂同電影做娛樂。

無聊既我開咗Fast & Furious 6睇，喊出黎已經係無中文字幕，瘋狂考Listening，套電影講既對白我都唔係住部聽得明。

「Coffee or tea?」紫色唇膏既外國空姐問客人。

「Red wine.」前面既乘客講。

我拎個Drink menu黎睇，先發現原來坐外國飛機係可以免費飲酒，大鄉里出城，長知識。

「Rum coke on rock. Thanks.」我膽粗粗咁落Order。飛機上都有分Ice同On rock，有趣有趣。

「Are you eighteen or elder?」紫唇空姐笑笑口咁問我。

「Of course.」我成廿歲人嫁啦。

坐咗陣就食飛機餐。空姐問食豬肉定食素餐，我揀咗前者。

白人嬸嬸揀咗素餐，係公司三文治。

我好MK咁用電話影底自己個餐，又望一望佢個三文治。

白人嬸嬸望住我微笑咗一下：「Do you need to take photo on mine?」

「No. Thank you. Haha」Goodest English. 我啲英文太屎了，無謂獻醜，以下用返中文去代替。

「你一個人你去杜拜旅行？」白人嬸嬸問我。

「我唔係去杜拜，轉機。」

「去邊旅行呀？」

「我去阿姆斯特丹做交流生，會讀一個學期。」

「你個樣好細個，估唔到已經係大學生。」

「係咩？係香港無人話我細個！咁你呢又轉機定旅行？」

「我同朋友去完香港旅行。佢去搵其他朋友去澳門，我就自己返德國。」

「原來你係德國人。說實在齋睇樣我還不太懂得分辦外國人。」

「我都唔識分亞洲人。不過去完香港，而家聽到廣東話就識分。」

「普通話講野要捲脷，鼻音重啲。普通話得四個聲調，而廣東話就有九個。」我話再問佢：「香港好唔好玩？最鐘意食咩？」

「我諗我一輩子都學唔識咁復雜既語言，除非我老公變咗做香港人。」佢笑一笑：「我鐘意食點心！哈鳩、笑賣！好味！」

「蝦餃？燒賣？」我問。佢啲發音講到1999咁。

「俾圖你睇。」又真係蝦餃、燒賣。

「下次試下碗仔翅同雞蛋仔，包你一話好味！」

「換Jai chi？Gai Dam Jai？」

「係呀碗仔翅，雞蛋仔。」白人嬸嬸點頭：「黎德國既話搵我，帶你去食最地道既野食。」

「Sure.」就係咁佢抄底咗我Facebook，我又抄底咗佢Facebook，等落機果陣先加對方。

兩個互不相識既鄰座，一段無聊但開心既對話。

我感受到外國人的好客。

雖然我未必會搵佢，但如果我真係搵，佢應該都會理我，帶我去玩一兩日。

睇完成套戲，食埋飯都仲係過得果三個鐘，機倉入面又乾燥，坐喺張凳又唔郁得，成身酸，個人好辛苦。

我決定去廁所活動下身體。

我由廁所返自己座位既途中，見到個熟悉既面孔坐咗係中間果行。

佢咪水會白色Bikini囡囡Michelle！

仲係坐係少數兩側都無人既訓教位，好正。

我同佢揮手打招呼，Michelle一臉驚喜既樣子對我微笑點頭。

「乜咁啱呀！」我坐埋去佢隔離。

「係囉！咁都撞到你。」Michelle話。佢講野陰聲細氣，都幾斯文。

「你陣間轉機去London？」我印象中佢係去倫敦Exchange。

「唔係呀，去Amsterdam。」

「點解既？印象中你好似唔係去荷蘭Exchange嫁喎。」

「我仲有兩個禮拜先係London開學，黎Amsterdam搵個朋友歐遊下先。」

「正啦！我下星期就開學啦。」我問：「你個朋友都係Amsterdam Exchange？可唔可以介紹我識？」

要把握每一個可能識到香港人既機會！

「呢幾日可以一齊玩呀。佢係Exchange完準備走，你有野可以問佢既。」

「可以呀。但我第一日要去College報到同埋Check in guesthouse。」

「約住第二日先。到時再電聯。」

「嗯。」

就係咁，我地就約咗第一個歐遊既Trip。

仲有兩個鐘就到杜拜。

我同Michelle玩飛機上面既連線遊戲，Battleship、Chess、Poker。

「輸咗添。」Michelle話。

「踩地雷咁都輸咁多場，你真係黑仔。」

「玩多場！上訴！」

「好呀。」我由得佢玩。

好笑既係，無乜技術含量講運氣既遊戲，佢都連續輸咗五場先嬴到一場。

「仲有15分鐘就到啦，我返位先。」我就返咗去自己位度坐。

「嗯，陣間落機見啦！」

「好呀。」

經過呢兩次短暫既相處，Michelle俾我感覺係一個外表Gfable，講野斯斯文文，正正常常，唔毒都唔出眾，性格無乜特別既女仔。

普通既對話。

普通既相遇。

一切都無乜特別。

Michelle係咪淫底

我唔知佢係咪，不過我知你係

同白人嬸嬸有冇下文
交換Facebook 書生開得餐啦

書生應該唔好呢味

點排都係食左michelle 先啦

試過阿姐先知咩叫真正嘅扑嘢

書生係咪賤底？

你幾時同白人嬸嬸扑野？

少女唔鋤愛阿婆

堅書林書生係個有原則既player

笑
btw, 等睇去德國旅行搵嬸嬸大戰300會回

推！

推，做左CDR噤耐，樓主故事細膩令人好有同感好想追落去。樓主加油

因為時差關係，喺杜拜落機只係係夜晚十一點半。

我同Michelle一齊行去往Amsterdam既閘口，要等兩個半鐘既時間轉機。

杜拜機場係全球國際客量最多的機場，亦都係中東地區重要的航空中途站之一，來往亞洲、歐洲以及非洲既飛機都會中停於此。

而杜拜都以土豪之都聞名，所以點都要去杜拜機場見識下打卡。

見到蛇仔字水牌，仲有好多中東佬著住阿拉伯大袍、披風、頭巾、頭箍，有白色、又有人著深藍危、深灰、啡色、黑色；而見到既女人都係著黑色。

「原來有咁多隻顏色既袍可以揀，我以為得黑色同白色。」Michelle望住D中東佬話。

「唔同顏色同設計係咪代表佢地來自唔同階層呢？」Michelle問。

我用電話連Wifi上網查完朗讀出黎：「係Detail位可以睇到D端倪，例如沙特人既大袍係長袖、高價；蘇丹人既大袍就無衣領，胸圈同衫袖偏肥大；陣曼人既大袍都係無衣領，但領口處有長約30cm既繩垂於胸前，穗底花萼狀開口可以用黎噴香水、放香料。」

「你估佢地係因為教條而要咁著，定真係鐘意咁著？」Michelle問。

「我諗兩樣都有，咁佢地文化係咁。」我話：「帶返個頭盔先。其實我分唔清伊斯蘭、阿拉伯、穆斯林有咩分別。等你答我。」

Michelle話：「阿拉伯係地理概念，伊斯蘭係宗教概念，穆斯林係指信仰者。」

我諗如果要研究佢地既文化背景，一個Sem都讀唔完。

Michelle都上網係度查資料：「我諗著大袍都幾舒服，衣物質地寬鬆舒適，上網話D年輕人就算返工著西裝，放工返到屋企都係著大袍。同埋大袍係炎熱既沙漠地區有抗熱通爽既實際作用。」

「你都幾有研究精神嫁喎，同D無腦港女幾唔同。你讀咩科嫁？」我讚Michelle，同時都想了解下佢多D。

「我讀政政嫁。」

「Yr 2？」

「係呀。」

「原來我地同屆。」我點頭：「睇你咁有研究精神，都似讀政政。」

「緊係唔係啦，成績唔好先入政政咋嘛。」

「你本來想入咩嫁？Sociology？」

「係呀，我果陣揀CU既Sociology、Poly既Sociology，第三先係City政政。」Michelle繼續：「我以前中學讀名校，自負成績唔錯，點知滑鐵爐入唔到三大，初初睇到JUPAS結果，都幾唔開心。」

「哈哈，我果陣都係咁，仲要係你身邊D朋友個個入晒三大神科，就覺得自己好廢。」我真心同意：「我地組有個好乖既女同學叫靜宜，玩O Camp完咗，Sharing講話初頭入咗City好唔開心，仲喊添，有幾個Fm聽到之後都眼濕濕。」

「嗯。當初好唔願意入黎，有睇小佢既心態，嫌三嫌四，但又唔會諗其實有更多人u都入唔到。」Michelle無回應。

「我地組爸同我地講話：『唔好咁睇自己，其實City有好多折翼天使嫁，好多人臨場考試表現失準，或者差一兩分先唔小心碌咗入黎，一樣有好多勁人臥虎藏龍。』」

「都係嫁，入到黎先發現好多好叻好勤力既人，仲要係好玩得，可能上莊住Hall拍拖做晒，都仲可以過3爆4。」Michelle笑。

「我入黎讀咗一年都對學校改觀咗，覺得City MMKK咁既Style先係最啱自己。」雖然故仔寫既係食女多，但係其他地方都有好多成長，有機會寫個書生的上學日記無糖呀。

「係，我最鐘意佢地好有創意，玩又玩得認真。」

「多靚仔靚女就真呀。」我話。

「你知唔知，某學系既同學會自己搞LOL大賽，仲要整埋Poster、宣傳片、整埋賽程、搬埋Projector、搬晒凳有晒觀眾席，甚至搵埋MC做講解，Which只係一班同學落堂做功課無聊講笑喺度玩，又有班人肯同你癲。」

「我都聽講過，好正。又有人靠炒iPhone炒到出晒名，未畢業都炒到幾十萬返黎。」

「有去考試GPA都可以係0既人你又唔講下。」Michelle話。

「Asso升上Degree再Trans科，讀咗六年都仲係度既不死老鬼你又唔講。」

「哈哈，真係乜野奇人異事都有。」

「你又點睇D人成日話City D人好淫亂？」我都唔知點解會咁問佢。

「根本全世界都咁淫亂嫁啦，你估HKU人唔淫亂咩，之前去飲酒，識咗個HKU仔都想灌我飲酒，問我上唔上佢Hall。我班咪一樣好多A0，你唔想做邊個人迫到你。」

「哈哈。」做酒吧既我就深深同意，有好多野根本係個人選擇，你絕對有權Say No。

無乜重點但貌似較Deep既對話，同Michelle同校既同聲同氣，令我對佢添加咗一層好感。

杜拜機場好大，Arrival果邊以白色主調為多，而轉機區域免稅店林立，五顏六色，真係有D旅行既感覺。

原來轉機多過四個鐘有免費飯食，八個鐘有免費酒店訓，今次與此無緣啦。

我地周圍行下，好快就過咗呢兩個半鐘，轉機無Delay。

再上機，我同Michelle既座位附近都坐滿，所以我地都無調位傾計。

靜靜係機上面補眠休息，渡過呢七個半鐘既腰酸時光。

當地時間早上六點鐘，我終於到達Amsterdam Airport Schiphol。

撒花！！經歷咗機場既十九小時（仲未計機場去市區既車程媽阿）終於完成，感動流涕！！

Michelle示意圖

鄺潔楹 @judy.kwong

多謝你呀!!

唔通最後得到林書生嘅就係michelle

希望書生唔好play Michelle啦

我仲以為等轉機悶過頭入廁所啪啪啪tim

CU Sociology留名

CU啲書通Course真係高質
與人文對話果啲
聽朋友講完好想上

由第一篇開始用左2個星期終於追哂 但幾時會講到結尾 年底完唔完到呀

有示意圖 肯定會扑啦

哎也

識嘢

我之前都去過杜拜機場
又係轉機 不過去London
係啲機場座位訓教既時候成日好驚啲中東佬
因為佢地個個都會行過咁望住我

男仔都驚

努力努力

自己一個
果陣正值伊斯蘭國最勁既時候

我有個frd個frd(男仔)去歐遊俾黑人hehe強姦

有文未 有文未 好心急

好耐都冇甜啦

今晚一點前

開個盤 屌Michelle 定白人嬸嬸先

Michelle 淫底

進行完一輪入境手續，攞完行李，我地就喺機場車站新手上路。

機場車站好大，大到我諗行錯路由站頭到站尾都要行十幾分鐘，時尚既X圖案玻璃幕牆，滲透自然光入車站，裝修設計摩登。

我同Michelle都忍唔住停底影相。

「幫你揸機？」我問Michelle。

「好似好大鄉理咁。」

「唔會啦。」

「咁好啦，麻煩晒你。」我就幫佢影車站旅遊照。

Michelle企係相中間好殘咁笑。

「咁樣唔係幾靚。」Michelle望完我張旅遊照唔係幾滿意：「不如影多張。」

大佬，你訓醒又無化妝係咁既樣嫁啦。我包影旅遊照又唔係包影J圖。

當然我都係好好脾氣咁幫佢影。

Michelle今次打側個人，露出一個懶係陽光既笑容，同剛才一樣既構圖，只不過張相望唔清佢個樣，只得又高又直既鼻樑，的確係靚咗唔少。

「嗯，呢張靚好多。你要唔要影呀？」

「都好，影返張相交下差俾屋企。」

然後佢幫我影完相。

Michelle舉起電話自拍玩Snapchat，仲影埋格離既我。

Michelle一臉懶洋洋瞇著眼睛含蓄地笑，果種朦朧美既感覺（？）令人好舒服。

佢用咗好興果個狗狗Effect拍片：「Hi～飛咗十九個鐘，終於到咗Amsterdam啦！仲撞到朋友添呀！好開心！」

我地一齊向鏡頭揮手，畫面融洽。

Michelle一定係一個好鐘意用SNS既港女。

我同Michelle係機場車站隨便搵間餐廳食咗個All day breakfast，飲杯橙汁好Chill咁閒聊，其實都無乜特別野講，主要都係影相同埋研究一陣間既行程。

我地去Counter買咗張OV卡，即係香港既八達通，車站職員仲提醒我地記得出入站口要拍卡，如果拍漏咗就會當你搭足全程車，就要俾20EUR（一個鐘巴士地鐵任搭既1 Hr ticket先至2.9EUR）。

拎住行李拍卡入去坐車，對於無閘口依件事感到好新奇，國家就是這麼相信他們的市民。

我幫Michelle抬行李，心諗，你一個女仔，點樣照顧自己，行李都唔夠力拎啦。

大約四十分鐘車程，就已經去到市中心。

Michelle 去搵佢朋友，而我則Check in學生宿舍同去學校報到。

同市中心密密麻麻既建築唔同，宿舍位於一個空曠既地方，一棟六層高長方形狀既建築，外型設計不規則，由外面睇，每隻窗外面都用油漆油咗唔同既顏色。一入到去宿舍就係Reception，格離係好Chill既餐廳酒吧。

Reception姐姐幾靚女，佢幫我對返證件，做咗個簡單手續，就同我介紹呢間宿舍既設施。

低層既活動室好大，有三張桌球枱、兵乓球Corner、好似Cafe咁但有好多sofa既圖書館、meeting room，仲有Gym房，頂樓係一個露天籃球場，掛咗好多Pop art。

學生宿舍主要係俾國際學生住，一人一間房連Private shower，尺寸大約係City兩間房加埋廁所咁大，Share廚房。而租金比起係香港租個又細又殘既單位平太多太多。

係外國每樣小事物都令我感到好新鮮。

喺酒吧聽過有D客人，到咗某個時候，例如七年之癢，以為自己對另一半無咗感覺唔鐘意。

我唔知幾多人會明白，另一半應該係陪伴自己一同經歷成長，而唔係用黎娛樂解悶；如果因為「好悶」而分手，無論你分幾多十次、轉幾多個男女朋友，結果都係一樣。

其實唔係對方既問題，自己生活無聊先係真正原因。

有時覺得生活好無聊，可能唔係庸人自擾，而係生活的確太重覆、了無新意，去見識下世界、做一D新鮮既事，就可以解決到。

Michelle：【今晚7點去Amsterdam Central食飯OK？】
我：【OK 啱啱Check in完宿舍，搞完入學手續話你知】
Michelle：【嗯^^】

快d到夜晚啦

諗起michelle已扯

日復日 年復年 我等故等得好辛苦

樓主加油!!

想問下你地一路講緊樓主之前果個故即係邊個？
想搵黎睇

（甜）一個普通女仔既大學故事

書生餓未 要食女啦

餓呀
食緊晚飯

仆你個街文呀樓主

去埋大學注冊整學生證，返宿執下行李，轉眼間就到咗五點。

天氣轉涼，我著咗件外套先出去。

Michelle有朋友喺度，應該會提佢呢度日夜溫差大要著外套先出去掛？

咪啦，都係帶多件外套穩陣，陣間Michelle覺得凍都會有衫著。

我特登搵個背囊出黎放件外套。

我坐地鐵去到Amsterdam Centraal站，個車站又大又靚，成座迷你城堡咁，單單係個車站已經係景點。

Michelle換咗身休閒既打扮，One piece背心裙，加多頂Cap帽，簡單得來已經好有氣質，果然人靚係著咩都好睇。

我係車站入面打俾Michelle，原來佢同我一樣早咗出去，所以約七點，我地五點半已經見咗面。

Michelle個朋友係一個短頭髮既男人婆，身材瘦削，著住黑色T恤、牛仔長褲，單邊耳仔戴上咗黑色耳環，我懷疑佢係一個TB。

「佢係Eve，係我人院既組媽，佢份人又Nice又搞笑，有咩都可以問佢。」Michelle介紹。

「Hi Eve，我係書生，同Michelle玩水會船P果陣識既。」我都簡單介紹，再問：「Eve，今晚既晚餐有咩好介紹？」

「去食扒啦好無？」Eve似係早有準備。

「好呀，你話事。」反正我咩都唔識，又無係市中心行過。

我地沿住大街行，好快就到咗小巷一間餐廳，我揀咗安格斯牛扒同一杯Mojito。

係度食扒既性價比好似高D。

「點呀，今晚你想去邊度玩？」我問Michelle。

「就快天黑，其實去玩既選擇唔多，博物館都收晒，去過兩條街紅燈區行下囉。」Eve話。

「好呀！！我好有興趣！！」Michelle好興奮咁話。

睇佢個樣斯斯文文，估唔到會咁熱烈地話要去紅燈區。

食完飯，我地走去紅燈區。

「天氣好似涼咗好多。」Michelle話。

「著住我件外套先？」我係背囊拿咗我早有準備既外套，醒目呀林書生。

「好呀。唔該晒你。」佢當然唔會知我係特登拎俾佢。

「好大陣好臭既煙味。」Michelle話。

愈進入紅燈區，呢種刺鼻既臭味就愈濃烈。

「呢啲係大麻味。」Eve話。

我喺酒吧返工都聞過依陣味，估唔到喺我地既社區都有毒品既存在，離我這麼近，那麼遠。

Michelle又開社會台：「喺荷蘭黃毒都係合法，放任既政策反而令佢地既犯罪率極低，上網仲話五間監獄因爲囚犯人數太少，要關閉監獄，搞到二千人失業轉工。」

「係呀，佢地仲由挪威輸入罪犯去維持監獄既運作。」Eve補充。

「大麻係荷蘭屬軟性毒品，政府唔管制亦都唔鼓勵人地食，可以有選擇既權利，就係我地寶貴既自由。」我話。

「到你有咗自由，就唔會覺得佢有幾大不了，會覺得佢係應份。例如喺香港我地有言論、婚姻、經濟、上Fb既自由，我地唔覺得係一回事，會覺得係必然。」Michelle話。

「你問下荷蘭既居民就知，佢地一般都唔係點食大麻，遊客佔大多數。」Eve話。

「煙草、酒精對身體既傷害更大係眾所周之，而食大麻後都唔會有醉酒佬搞事既問題，因為Stone咗啲人只會乖乖地訓喺度，佢地叫一個Trip，因為好似去完一個精神既旅程咁。有一說係，名作愛麗斯夢遊仙境並不是一個幻想既世界，而係作者食完大麻既觀感。」Eve繼續話。

「大麻既價格仲平過煙酒接近十倍，自己買種子都種得，但偏偏因爲商人要賺錢，大部分國家都會立法禁止大麻既服用，亦都會犧牲其醫學既用途。」我話。

「啱呀，讀多啲社會學同歷史，就發現世界上有好多當權者對低層愚民既玩笑，我覺得所有野都有陰謀，包括你既思想，都係被人設計的。」Michelle話，我實在完全同意。

「可能世上早已有99%醫好Cancer既藥，又或者電話既科技早已可以做個未來世界出黎。但為咗賺錢，所以要分開將啲功能慢慢推出，例如iphone，少少功能既增加就每年出新款。」我話。

同Michelle講野真係同聲同氣，佢諗野好似係我世上既另一半咁，或許我地都係同一種人。

即使到咗夜晚，紅燈區依然好旺場，有好多遊客係度，感覺安全，就算一個女仔黎都唔驚。

每間舖頭都整咗個落地玻璃，一格格，有啲紅紅粉粉既燈光，每格都有性感靚女既妓女喺入面，sm打扮有、校服有、就咁貼咗貼紙落乳暈既都有。

佢地好似公仔咁擺弄唔同既Pose，又伸手勾引客人叫佢入黎。有男客人幫襯，就會拉底窗廉來一場翻雲覆雨。

「只要你有錢，Model級一世都媾唔到既女跪喺度盡情為你服務啦。」我諗起Ken講既野，所言非虛。

比起想叫雞搞野，黎到呢度會更加有遊客既感嘆。

「我地不如一齊去Coffee shop試下隊草！」Michelle提議。

唔要michelle依隻公廁呀

Live左

又無文

兩日一文
聽晚兩點前更新

仲要等

加油

加油啊

過左成個禮拜先入嚟 好快就追到live

推佢老母

或許Eve已經帶過好多朋友黎隊草，佢好熟練咁帶我地穿梭於市中心既小巷，去到某條街，入面全部都係酒吧同埋Coffee shop。

裝修同普通既酒吧分別不大，係多咗一重大麻苦澀味既煙霧彌漫。

「如果想飲咖啡，請去寫住Cafe既地方。喺荷蘭，Coffee shop唔係賣咖啡，而係合法賣大麻既地方。」

「呢度離我間宿舍只有一條街既距離，你地可以放心Stone，我會睇實你地嫁啦。」

Eve問我平時食唔食煙，我答佢會食Social煙，而Michelle係唔識食煙的。

我地去咗間頗暗既Coffee shop搵張梳化床坐底咗，Eve買咗一捲Pre-rolled joints，即係混合咗其他煙草，預先捲好既大麻煙，劑量較純大麻既低，適合我地第一次食既新手。

佢燃點大麻煙，呼一口氣，確認無問題就遞咗支煙俾我。

我輕輕一吸，一陣大麻既苦味狠狠咁衝入喉嚨，我忍著想咳既衝動吸晒入去，聞落刺鼻難聞，到真係吸卻有種中毒性，竟然覺得幾好聞。

每吸一下，全身都好似放鬆咗一下咁，但並不是即時上腦有好大既感覺。

我將大麻煙傳俾Michelle，佢用力一吸，即刻咳到停唔到。

「你唔識食，第一次細啖D嘛。」我話。

Michelle話：「一係買個Space cake食？」即係大麻蛋糕。大麻係荷蘭就係手信，有茶包、Brownie、朱古力Muffin、餅乾、糖。。。

「唔好啦，吸收得好勁嫁，驚你頂唔住。你識吸，草都夠勁嫁啦。」Eve拒絕咗。

吸多幾下，唔夠十分鐘，我成身都愈來愈放鬆，感覺好似輕飄飄升上太空咁，但我理智卻知道自己成個人沉甸甸咁訓係梳化。

黎料啦。

「書生咁快就Stone咗！Michelle你要加油呀！！！！哈哈！！哈哈！！哈哈。。哈哈。。」好暈，一下子好似到達咗飲醉酒既頂點感覺，耳朵卻好清楚咁聽到Eve把聲。

「哈哈！！哈哈！！」我聽到Eve既笑聲，我都跟住佢瘋狂傻笑停唔到，唔知點解，我覺得佢講既哈哈真係超級好笑！！好笑到喊！！好好笑！！！勁好笑！！唔知點解！！！

我個心不停狂跳，耳仔發熱，全身放鬆。

Coffee shop播緊Tove Lo - Habits (Stay High) Hippie Sabotage Remix版。

曾經我都好似歌詞入面個女仔咁，因為失戀而自甘墮落。。

而家既我仲係咪咁呢？

明明首歌好快，點解聽落會好似俾人放慢咗咁？

4分鐘既歌，佢好似重覆播咗足足半個鐘咁。

有一刻，個心跳到我有D辛苦，我以為自己就黎會死。

原來隊草係咁既感覺？定係佢落既份量已經超咗額先會咁呢？

理智上我知道兩三個鐘就無事，但我都好驚。

真係好驚。

離死亡係咁近。

我以後都唔會再隊草啦。

感覺同理智完全矛盾，協調唔到。

身體無法控制，思路卻比起清醒時更清晰。

唔知Michelle點樣，佢係咪同我一齊Stone咗呢？

我望住佢，好似加咗Filter咁，佢變晒唔同既奇怪顏色，牆上面梵高既Starry Night仲好似識郁。

哈哈哈哈，你好嗎？我對住牆上幅畫喺度傻笑。

我既性慾高漲，好想好想扑野，卻全身動彈不得。

我只能好似殘廢咁輕輕捉住Michelle既手臂。

Michelle捉住我隻手，另一隻手仲輕輕摸我手臂同埋輕撫我頭上既髮絲。

全身既觀感都加強，對事物既反應強烈，連聽首歌都連得更高清，開心既話會更開心，一切既觸感係如此實在、誇張，我覺得Michelle呢一摸，係世上最令人舒服既事。

好幸福。

好幸福。

我忍唔住係度傻笑。

阿，唱咗半個鐘，間店終於肯轉歌了。

係Pitbull, Ne-yo既Time of Our Lives。

好幸福。

同我俾Michelle掂到一樣咁幸福。

估唔到我同Michelle只係第四次見面，就已經咁親密。

第一次係船P，我地已經一齊玩香蕉船，Michelle攬住我同我一齊跌落水。

第二次剛巧喺學校Exchange Talk度撞到，我問佢攞電話。

第三次係飛機上面撞到，我地一齊傾計Deep Talk，又玩飛機既遊戲，仲一齊食早餐，影埋相。

幾個小時既分開，第四次見面，已經一齊去紅燈區，仲係一齊隊草，可以掂到手既關係。

第五次，第六次又點呢？。。

或者，無咗江柏琪，但我可以同Michelle試下發展。。

「喂。。連。。你。。都。。S。。t。。o。n。。e。。埋，咁。。我。。點。。呀。。」時間愈來愈慢，Michelle講野都愈來愈慢。。。

原來Eve都同我一樣訓咗係度，Michelle連煙都唔識食，真係好柒呀，哈哈哈哈哈。

「咁。。你。。睇。。住。。我。。地。。啦。。」喉嚨好乾，我出盡奶力，先可以一粒一粒字咁講：「哈。。哈。。哈。。」

就來講唔到野。

「你。同。醉。咗。無。分。別。喎。。我。問。你，呢。度。有。幾。多。隻。手。指？」Michelle舉起個V字問我。

「兩。。隻。。Ｖ。。有。。五。。隻。。手。。指。。我。。係。。唔。。會。。上。。當。。嫁。。」

「哈。。你。都。傻。唔。晒。喎。。」

「緊。係。啦。。我。郁。唔。到。姐。。同。你。玩。乘。數。表。都。仲。得。」

「九。二。」估唔到佢真係同我玩乘數表。

「十。八。」又估唔到我真係好清晰咁答到佢，係反應慢D姐。

「六。四。」

「二。十四。」我討價還價：「我嬴晒，點罰。你。先？」

「實現你一個願望。」實現你一個願望實現你一個願望實現你一個願望實現你一個願望。。。

「幫我。。打飛機。。」我話，哈哈哈哈，我講完都忍唔住傻笑，又笑唔停了。。。

「咁樣？」Michelle放咗隻手係我弟弟度，揸咗一下，弟弟反應都好大，脹大了。

可惡，如果唔係Stone咗，我仲唔狠狠地將你就地正法！

「原來係淫娃。。」我當堂醒一醒。

「原來咁樣可以令到你清醒。」Michelle笑一笑，發現新大陸。

「扶一扶我。」我就黎口乾死。。。

Michelle扶我，等我由攤屍既狀態，變成半挨係梳化度。

再咁Stone落去唔掂。。

「水。。」我同Michelle講。

佢拎咗一支700ml既水，被無力既我一飲而盡。

我既心依然係跳個不停，聲音好像慢慢又變返快，慢慢變到可以正常同人傾計。

Michelle話而家已經過咗兩粒鐘。

「Eve！飲唔飲水呀？」時間差唔多，Coffee shop既店員主動遞咗支水俾Eve。

等到Eve都差不多清醒，我同Michelle（主要係Michelle）扶Eve行返宿舍。

好彩宿舍住得近咋，只係果幾步路都叫人好吃力。

我地三個涼都無沖，就喺Eve張床度訓教，直至第二朝。

一次奇怪的精神體驗。

好唔開心阿
由六日工作轉咗份五天工作
點知都要OT星期六到年尾
到底香港有無一份唔洗OT既工
呻下 唔會放棄出文

樓主加油

寫得好仔細

加油呀

由甜故轉左型做哲學故

其實我仲可以寫埋鬼故血腥故社會故

頂住啊樓主

加油丫樓主

加d血腥

書生殺人

平衡時空之書生殺人事件

溫梓柔嗰度已經好血腥

加油呀樓主 我仲要睇書生結婚㗎

溫梓柔嗰到俾書生整到流血

書生我最近沉咗船

冇人想知啊

說來聽聽

我想知喎

屌得啦條女

好耐冇聽過書生話想扑野啦

新讀者劉名

成個人好攰，但因為好口乾，導致我訓得唔係幾好，朝早八點鐘就醒咗。

我瘋狂飲水。

有我Hangover呆呆滯滯既感覺，但無飲醉酒咁辛苦頭痛。

呼，總算活過來，琴晚我真係以為自己就黎死。

我坐係電腦椅前面發呆。

Eve既宿舍位於市區，面積較小，放完一張大床、衣櫃、電腦櫃已經無咗好大既活動空間。

見到兩個大紙箱放喺地下，放咗一半野。睇黎Eve呢幾日就會搬。

「咁早醒既。」Michelle既聲音係我背後出現。

「好口乾就起身飲下水。」

我問Michelle：「你見點呀？」

「我琴晚食完乜都Feel唔到，你兩個已經收咗皮，喊出黎。」

「琴晚真係，不得了。。」我回憶呢個又驚又喜既Trip。

「係點嫁？正唔正？」Michelle好好奇。

「好難形容俾你聽，不過整體黎講係正既。」我答佢。

「我去英國之前一定要試埋Space cake先走。」

「哈哈。搵晚再去試囉，你幾時走？」

「我無買火車飛嫁，我預三日倒啦。」

「Eve呢？」

「佢後日飛啦，唔知佢今日仲有無精神出去玩。」

「佢今日應該要執齊晒野。咁你今日諗住點？」

「做咩呀？想約我去玩？」Michelle問。

「我又未開學，都唔知今日做乜。你有Plan咪一齊。」

「有嫁！我想去睇博物館。」

「好呀。我有D肚餓，出去食個早餐先？」我問。

「Gogogo！」

我同Michelle係附近食完早餐，各自返宿舍沖個涼，約咗十二點係市中心見面。

今日Eve Hangover執野唔得閒，順理成章就得返我同Michelle一齊玩。

去Exchange一個人或者周圍R人去玩都唔出奇，同人出去玩係好Casual既事。

「喂，等咗好耐？」Michelle問我。

「唔係呀，我都係啱啱到。」等咗Michelle十五分鐘，還好啦。

我同Michelle去咗著名博物館安妮之家（Anne Frank Huis）排隊。

時間已晏又無一早預約，輪候時間竟然要兩粒鐘。

我問Michelle想唔想去睇下其他博物館，佢好堅持要排隊入去睇安妮之家。

咁反正我都會係荷蘭逗留一段時間，On99排隊一兩日都無咩所謂，當陪下Michelle。

我同Michelle一路排，一路禁下電話，影下相，欣賞下Amsterdam既運河。

「呢度好似周圍都係運河。」我話。

「荷蘭既運河系統好出名，喺歐洲既建築同Urban planning都有極高既辨認率，成個荷蘭一共有7000幾條運河，單係Amsterdam已經有165條運河，總長75.5km，所以有『北方威尼斯』既稱號。」博學既Michelle解釋。

「如果你睇過地圖，就知佢既城市規劃有幾井井有條，放射形既設計，唔同威尼斯只依靠水上交通，由黑社會去管理，仲惡過政府；Amsterdam既運河穿插整個區域，同時陸上既交通都四通八達。」

「一個社區規劃好唔好，交通選擇既數量其中一個指標。」我引用上Urban planning Elective學到既野。

「當然佢起咁多運河水壩都有為低窪地區疏水既實際作用啦。」Michelle話。

每次聽到Michelle識咁多野咁文青，都覺得同佢既港女外形真係極唔Match。

我特別欣賞Michelle既知性美。

「安妮之家有咩特別？值得你排咁耐隊都要入去睇？」我問Michelle。

「呢個故仔，好長嫁喎。」Michelle話。

「呢個咁安寧美麗既地方，有過段好悲痛既歷史，安妮之家係『安妮的日記』作者Anne Frank係第二次世界大戰時候既藏身處。1993年，希特勒掌權迫害猶太人，Anne Frank一家由德國逃亡到Amsterdam。」

「點知到咗1940年，納粹德國既佔領延伸至荷蘭。Anne Frank一家人同埋另外四個認識既人都住咗係佢爸爸公司辦公室既密室。三樓樓梯有個大書櫃後面，就係通往密室既秘道，四位公司既職員冒住死亡既風險，為佢地八個人藏身，提供生活所需。」

「日頭有其他職員返工，八人係密室都唔可以隨便亂動、講野，甚至去廁所沖廁，以防俾人發現。而呢本日記，就係Anne Frank日常最大既娛樂，寫下佢每一日發生既事、諗既野。即使面對生命同自由既威脅，Anne Frank都以一個樂觀積極既態度去面對。」

佢拎住宣傳單張遞俾我，上面係部份語錄。

「Whoever is happy will make others happy too. He who has courage and faith will never perish in misery.」

「It's really a wonder that I haven't dropped all my ideals, because they seem so absurd and impossible to carry out. Yet I keep them, because in spite of everything I still believe that people are really good at heart.」

果然非常樂觀。如果係我，一定會自怨自艾好頹。

等咗兩粒鐘，終於排到我地入場。

入面保留咗當時既原貌，海報、牆上面既度高既塗鴉、連日記既真跡都可以見到。

呢個密室除咗無窗，都唔係咁差，諷刺既係，八人一齊住既密室環境好過香港人住既劏房太多了。

「咁結局呢？」我開始好奇。

「八人喺密室躲藏咗兩年，卻因爲有人告密，全數遭逮捕同埋遣送到集中營。1945年三月，Anne Frank十五歲就係集中營度病死。最後只有Anne Frank既爸爸喺戰爭結束後倖存。佢爸爸搵到本日記，將佢出版，見證住二戰既歷史，被翻譯成七十幾種語言，係荷蘭最有名既書藉之一。」

What a pity.

聽到結局不禁悲傷起來。

果然，現實不是童話，也不是電影，一切唔會跟隨我地既幻想去發展。

只因為佢地既種族就是一種罪惡。

憑乜野去定義另一種族既價值？

點解人類總係要自相殘殺？

戰爭實在係兩敗俱傷，損人不利己既事。

我無法想像一個十幾歲既女仔係點樣承受咁大既精神壓力。

最後有一塊展板寫住：「All her would-haves are our opportunities.」

所有Anne Frank諗既「如果。。我會。。」想做既事，對我地黎講只係做與唔做既選擇。

仲有好多遊客寫底佢地睇完既感想。

（

令人好多反思，起碼唔好將我地生活既幸福Take it for granted。

「如果唔知道呢個地方既故事，只會覺得係一間普通既屋。」我話。

「人類總係受故事吸引。」Michelle話。

「咁你係咪一個有故事既人？」我問佢。

「我最唔識就係講故事，哈哈。」

幾時扑野

雖然荷蘭我好有共鳴
但睇青春甜故我都係想睇青春同甜嘅戲情

變左誓學故

1993年希特勒掌權

一路有追開
但我之前去exchange都有去anne frank而且感受都差唔多
俾個like你

啱啱先開始exchange 又未同michelle扑
睇黎有排先會識Step

Oh no 抄錯了

Oh no 睇來deep野要留返喺其他地方寫
不過如果唔deep吸引唔到書生

Oh yes thank you so much

好快啦

慢慢啦 寫多啲

樓主博學多才
去過荷蘭但係只係純粹抱住遊山玩水心態去

同埋樓主寫錯年份

樓主自己有冇睇過本書
睇完篇野有d想去睇

排咗成年期
睇完話我知 我相信唔會難睇

Google is your friend

要咗耐咩 我早兩年去過都係早幾個月book就得

樓主將甜故同歷史配合得好好 對於我呢種中意歷史但從來冇機會接觸西史既人黎講好興奮 系一個有內涵既甜故 如果出書我必買

排我既書單睇書期

乜撚野ah

系你老祖

文盲上連登仲咁串

表達到意思咪得

( Show Blocked User - 寂寞星球的玫瑰 )

( Show Blocked User - 寂寞星球的玫瑰 )
翻去5p吧啦你

本書係淘寶搵到

到睇完Anne Frank，Michelle問我：「仲想睇咩？」

「梵高？」我是但9up，因為我諗唔起有咩博物館好睇。

「我以為你會去睇Sex museum。」Michelle話。

「都好。」

於是我地再去睇埋Sex museum。

Michelle講出黎既時候一啲都唔怕醜，就好似睇Anne Frank咁樣。

其實而家想搵個會怕醜既乖女仔都好難。

估唔到Sex museum入場費係咁平，先至3EUR，過個海來回都無咗。

一入到去已經有好多人型公仔，仲有啲會發出好大聲音會噴氣會郁，係度笑既既公仔去嚇你。

唔同有關性既照片、用具林立於場館。

好多條陽具既藝術品出現係你眼前。

展覽同預期中完全唔同，入面似鬼屋多過性愛博物館。

我地日常所接觸既SM真係小巫見大巫，已經唔止皮鞭、緊身衣、滴蠟既級數咁簡單。

多P、人獸交、男男、女女、古代既春宮圖。。

有轉登為倒吊而既裝置，又有啲好似俾囚犯訓既木製受刑椅、又有金屬保護處女既貞操帶。

自以為接受能力高都頂唔順，有個SM重口味區係講針刺、穿環呢類有永久性傷害既玩意。

睇到我同Michelle O晒嘴。

「真係會有人咁玩？」Michelle問。

「有咁多證據係度，應該真係會咁玩。」我都難以致信。

「有無聽過疼痛同性快感係關聯嫁？所以點解有D玩SM既人鐘意疼痛感。」

「你又啱呢味？」我好驚訝。

「咩又呀！我唔啱呢味！只係有研究精神姐！咁你係BDSM既邊一款？」

「可唔可以講下有邊幾款？」

「SM都有分三大類，全名係BDSM。綁縛與性調教（Bondage & Discipline，即B/D），支配與臣服（Dominance & Submission，即D/S），施虐與受虐（Sadism & Masochism，即S/M）。你有興趣就知我講乜，我唔解釋啦。」

「你都好熟姐！」我話。

「我中立既。我真係無呢種傾向。」

終於出現我同Michelle第一個大分歧。

我都覺得Michelle唔係呢種人，佢俾我感覺係會鐘意香草性愛，唔會鐘意我好暴力或者接受我既命令，我同佢係呢方面接通唔到。

點講呢，同Michelle係可以相處得好融洽既對象，可以拍散拖，但我對佢無江柏琪果種濃厚既愛意，愛到就算唔扑野我都可以；但如果對象係Michelle，拍拖既話，我地去到某個地步，佢永遠滿足唔到我。

可能我太早Judge人。

講到尾，都係無果種共同既經歷，只有初相識既一點好感，唔係愛。

而對一個人初相識既既人有既好感，只係大家準許對方了解自己既部份，有好多都係假象，真正既野，從來都唔會咁容易知道。

林書生有樣野叻，就係睇人好準，除咗林敏兒同江柏琪係大敗筆，其他人好少會估唔中。

唉，性方面夾既人仲難搵過女朋友。

諗起我同丁丁既關係，我應該係屬於D/S既類型。

我享受支配人地果種感覺，性係其中一樣，但唔一定要有性，即係例如我要求丁丁唔著底褲出街、叫我做主人、聽我話果種支配感令我感到非常興奮。

某程度上拍拖好難做到D/S、S/M，對住自己愛既人，好難虐得落手。

所以想玩BDSM ，搵SP係較可行既辦法。

林書生又餓了想搵食嗎？

我同Michelle好快睇完Sex Museum，就去睇梵高、行下IAMsterdam幫Michelle打下卡，影下景點，食個晚飯。

咁就同佢由朝到晚過咗一日。

今日係悠閒卻又見識咗好多既一日。

Michelle話Eve訓埋今日就Check out，言下之意係叫我讓個宿舍俾佢訓，定係佢自己出去訓呢？

Michelle無詳細講實佢既訓教Plan。

我地約咗聽日幫Eve搬野走Check out，再去Volendam一個鄉村地方玩。

返到宿舍，陳詩詩難得PM我，Send咗張Ig Cap圖俾我。

原來係江柏琪Ig，係機舖影住個男仔拖住佢玩Mario賽車，寫住：「這樣開車要慢一點」，媽阿，好L MK，條友仔又出Pool啦。

我：【？】
詩：【你女神又出Pool啦】
我：【屌，女咩神呀】
詩：【江柏琪喎】
我：【我鐘意佢姐，唔代表佢係女神嫁】
詩：【OK但佢係你世界】
我：【Close enough】
詩：【有無傷心】
我：【無喎，祝福佢】
詩：【日日喺荷蘭同Michelle消遙快活】
我：【你又知我同Michelle玩既！】
詩：【睇佢Ig咪知囉！Snapchat都有擺你既合照上去！】所以我真係好憎用SNS，無晒私穩，我識咗咩人，去咗咩地方都要俾全世界唔關事既人知道晒。
我：【你識佢？】
詩：【我識Michelle，不過佢唔識我。佢係人院女神，好出名嫁！IG成3千人Follow！】
我：【竟然係咁。無Add佢Ig都唔知。】
詩：【把握機會呀！Michelle咁正！唔會差過阿琪！】
我：【你做乜轉行做埋媒人？】
詩：【只係覺得Exchange呢個大好機會，唔好浪費姐。】
我：【haha on9】
我：【btw，你呢排點呀？同男友好嗎？】
詩：【分咗手好耐啦Haha】
我：【點解呀？】
詩：【我都唔知。。一齊三個月就被分手了。。】
我：【哈，而家知道羅嘉樂好未？】
詩：【不嬲都知】
我：【後悔？】
詩：【又唔係。我唔想同得一個男仔拍拖就結婚，我仲想試多D。】
我：【臭雞！你搵唔到第二個咁好嫁啦！】
詩：【我知嘉樂真係好好。所以我無面再返去搵佢嫁啦。】
我：【Ha，我唔評論你地。】
詩：【同佢一齊咁耐，我都希望佢搵到個更好既女仔同佢一齊。】
我：【羅嘉樂要劏雞還神】
詩：【你真係好嘴賤，串少我一陣會死咩】
我：【係咁嫁啦】
詩：【3點啦，我訓教啦，再傾啦】
我：【89】
詩：【8】

我心裡暗笑咗一下。

唔知點解，我對江柏琪好似免疫咗咁。

我依然係咁鐘意佢，會對佢好，但對於佢身邊既關係，我已經睇化咗。

我唔再執著，同埋以我個底咁花，我都無資格去執著d乜野。

我無好大既感覺，見到江柏琪出Pool既消息，就好似知道一個老朋友拍拖咁，登佢開心，真心祝福佢今次可以搵到個錫佢既好男仔。

羅嘉樂同陳詩詩既關係，我同江柏琪既關係，緣來緣去。。

大概中學既戀愛都唔可以維持吧。

多謝你支持
不過兩登有兩登既規矩
要入鄉隨俗 打返正字
利申：08年開始上高登也算是老屎忽

sex museum其實麻麻好睇

留名睇KPK又中多次伏
又喊住搵書生

不如書生最後同羅嘉樂一齊啦

今次呢篇好正

江柏琪又拍拖

Michelle better than琪琪

KPK 好mk

等睇KPK幾時又比仔飛

訓醒九點半，我去咗Eve宿舍幫佢手執野Pack箱，又做苦力抬紙箱出貨車，仲抹塵掃地，連自己個宿舍都係就咁放底行李未執野，我呢個義工都算唔話得。

Eve同宿舍職員交底鎖匙，我地就Say Good bye。

佢話要早少少去機場，費時有咩意外遲到Miss咗班機就好煩，仲陰陰咀笑叫我地玩得開心D，睇黎佢都Feel到我對Michelle係有興趣。

唔係淨係我既，我諗好多男仔都會對Michelle呢種IG女神樣既女仔吸引。

人總係喜歡美麗外表既東西，不是嗎？

「呼。咁我地而家出發啦喎！」執完野，再食完Lunch已經兩點。

「嗯。」

我同Michelle出市中心車站等巴士去Volendam。

兩個人旅行唔係容易既事，仲要唔係同朋友或者女朋友。

旅行有太多Gap time，食飯、等車、排隊，唔啱Channel瘋狂Dead air仲要無第三個人幫手講下野既話，時間唔容易過。

多廢話口才好既人，係咪唔會有咁既問題呢？去到邊都可以好快同人熟絡起來，帶動氣氛。

啱啱走咗架巴士，頂下一班車要等成半個鐘先一班！

兩條友戇居居你眼望我眼。

其實我都會尷尬，唔知講咩好。

平時係酒吧見D客人都係寒暄幾句就走，就算同江柏琪一齊住，都仲會返學做下其他野到夜晚先會見面，我好少機會同一個女仔朝晚見面，相處咁耐。

Michelle拎住部電話係個月台影風景。

佢遞部電話俾我，我都自動自覺咁幫佢影女神照。

Michelle就咁坐係度托頭影側面，已經散發出佢果種知性美既氣質。

看得入迷。

佢係繼丁丁之後，我集郵鏡頭中最靚既Model了。

斯文面孔既背後，Michelle係咪咁表裡一致既人呢？

我呆逛望住Michelle諗埋D奇怪野，有點抱歉。

我同Michelle上巴士，坐咗大約45分鐘，由Amsterdam既市區，轉眼間就到咗一望無際既田園。

一望無際到一個地步係，有20分鐘既車程，周圍既風景淨係見到好靚既花田、牛，好似行極都唔會完。

只有短短十幾二十分鐘既車程，周邊既環境已經有咁大變化，好似穿過咗隨意門咁神奇，感覺好神奇，一種笑意忍唔住湧上面，大概只有住係香港密度咁高既城市人先會體會到既快樂。

我帶住耳邊播住Radiohead既Creep。

Michelle會係識得欣賞呢首歌既人，我將一邊既耳機放入佢耳仔，同佢分享呢首歌。

她安靜的聽著，也沒有什麼反應，一切就是這麼平靜。

「When you were here before
當我們曾那麼接近的時候
Couldn't look you in the eye
我從來不敢與你直視
You're just like an angel
你在我心中就像個天使般聖潔
Your skin makes me cry
你的每吋肌膚都令我想放聲大號

You float like a feather
你像支羽翎一般
In a beautiful world
在這美麗的世界裡擺盪
I wish I was special
我希望我是那麼的特別
You're so fuckin' special
像你一樣那麼他媽的特別

But I'm a creep
但我卻只像一隻爬蟲
I'm a weirdo
我卻只是一個怪胎
What the hell am I doin' here?
我他媽的到底在這裡幹麼？
I don't belong here, ohhhh, ohhhh
我根本不屬於這裡

I don't care if it hurts
我不在乎這使否會痛苦不堪
I wanna have control
我只想要讓一切能讓我掌控
I want a perfect body
我只渴求一個無瑕的身軀
I want a perfect soul
我只想要一個崇高的靈魂

I want you to notice
When I'm not around
即使當我不在你身邊時，我也希望你能夠關注著我
You're so fuckin' special
你是這麼他媽的特別
I wish I was special
我多麼希望我也是那麼的特別

But I'm a creep
但我卻只像一隻爬蟲
I'm a weirdo
我卻只是一個怪胎
What the hell am I doin' here?
我他媽的到底在這裡幹麼？
I don't belong here, ohhhh, ohhhh
我根本不屬於這裡

She's running out the door
她奪門而出
She's running out
她逃離我身邊
She runs, runs, runs, runs
她逃離、逃離、逃離……
Runs
逃離

Whatever makes you happy
我希望我有能讓你開心的一切事物
Whatever you want
我希望能滿足你所有渴求
You're so fuckin' special
因為你是這麼他媽的特別
I wish I was special
我只希望我也能如此特別

I don't belong here
我根本不屬於這裡」

呢程巴士真係太短，沿路風景怡人，一個鐘都未夠就落車，我係香港由柴灣搭去元朗都唔止啦。

我地好遲先出發，黎到都已經下午四點了。

Volendam係一個沿海既村莊，所有樓都係得一至兩層既高度，八成係自住既居民。

我地係村莊既中間落車，周圍都係紅磚，用GPS睇方向後，就好Random咁向海既方向行走。

經過一條小橋，沿住小巷行，經過一條望海既酒吧街。

今日係星期五，好寧靜好偏僻，人影都唔見多隻。

「我地係咪黎錯地方？周圍都好少人。」我問Michelle。

「無理由嫁，呢度咁靚，明明就係一個景點。」

「堅係無人。」

「呢度唔似荷蘭。好似去咗第二個國家咁。」Michelle話。

「非常同意。」

我同Michelle隨意咁行，見到好多遊艇停泊係碼頭，好Chill。

呢條碼頭酒吧街終於見到D人影，寫住Welcome to Volendam，證明我無黎錯地方。

我地經過一間芝士工場，入咗去參觀睇下芝士既製作過程。

外國既芝士好似迷你水池咁，一個個圓型大件既芝士，整齊並列係商店度。

「陣間走果陣買D芝士返去囉？等我帶返去英國。」Michelle提議。

「你喺英國都有大把芝士食啦，洗乜喺度買。」

「都啱。但見到成舊巨形芝士係房好開心。」Michelle傻笑。

「我買個Blue Cheese送俾你擺喺房。」

「唔要呀，Blue Cheese咁臭。」

「厚禮黎嫁！唔臭都唔送俾你！」

「唔要呀。」Michelle好似個小朋友咁扭計。

「講下笑姐。」我忍唔住摸摸佢既頭頂。

我同Michelle沿海周圍行，參觀人地住既屋。

距離酒吧街愈遠既住屋，就愈現代，唔再係紅磚拼砌一式一樣既小屋，而係有兩至三層落地玻璃既大屋。

我見識到園藝係幾咁Common，呢度每家人都有個自製既庭園空間，屋企後花園會擺彈床同千秋，栽種既植物各有各風格，喺荷蘭，每個人都係專業既園丁，住半山既我都覺得呢度Chill到爆。

呢度既人唔太需要私隱，落地玻璃大到你可以望晒每一間屋入面既情況。

每一間，無錯，係每一間屋入面都靚到好似Ikea既示範單位咁靚咁Vintage。

而且佢地大門係會打開晒唔鎖門的。

坐部份既地鐵站又唔洗入閘，佢地既治安好到離晒大譜，荷蘭就是如此信任大家阿。

好難想像咁既情景會發生係香港！

到底要喺荷蘭要有咁既生活，佢地既工作時數係點呢？

會唔會一日返八個鐘既普通工作已經可以有咁既屋住呢？

我有好多疑問。

我同Michelle去到一個大到維園籃球場咁既公園。

中間有D奇形怪狀，好似DNA既柱。

有幾個幼稚園至初小既細路仔係度玩爬柱，附近一個大人都無。

唔似得我地平時舉起雙手用力爬去前面既柱。

D細路係戰鬥民族，唔係，係可以去參加奧運花式表演賽。

佢地可以做到360度轉圈、用腳倒吊個人再做Sit up、企係柱上面（Which我諗有成3米高）、成個人向前趴做樹熊攬住條柱。

唔係一個小朋友係咁，係三個小朋友都係。

咁日常既畫面令我好衝擊。

後來有父母散步，傾住計，睇仔女玩，仆親都無反應，唔理佢地。

「Michelle你不如試下。」我提議。

Michelle走過去試爬，佢連最簡單由單手捉住一條柱，到前面果條都唔夠力。

「Oh my god...」Michelle笑到無晒力。

「Can you teach me how to do that?」Michelle問D細路。

「Sure!」其中一個男仔好陽光咁笑，就表演佢既360度轉圈神技。「Easy!」

我地表示崩潰投降。

Volendam比我地想像中大，應該未兜晒成個區域，已經到咗七點半，日照時間長既歐洲個天仲係朝早九點一樣咁光。

「不如返去啦？我驚無車。」我同Michelle講。

「嗯，都差唔多。」

「Hello，請問你地知唔知巴士站喺邊？」我問細路仔既父母。

「你想去邊？」

「Amsterdam Centraal」

「喺果邊。。尾班車七點鐘開咗啦。。」女人話。

「下！真係？咁點算好呀。。」Michelle話。

我都唔知點算啦。。

creep係毒撚歌
書生唔好扮有共嗚喎

今晚

入佢中路

嚟料啦嚟料啦

1日追晒2個

幾時入佢？

終於唔係聖人模式

旅館過夜!

跟住得返一間房

戲肉終於要黎

點解冇文

今晚兩點

我等！

甜

重甜

上得

快D

2:03 啦

2:07啦

開緊! 2min！

除定褲

請go post 4 !!!! yoyo